Úvod

Drazí čtenáři,

snad není ani v nejmenším třeba se omlouvat za otištění následujícího nadmíru erotického a peprného vyprávění mladé patricijské dámy, jejíž dobrodružství uspokojí každého nefalšovaného milovníka dráždivého čtení.

Tématem pamětí je jedna velmi okouzlující a bystrá bytost něžného pohlaví, obdařená tak vybraným smyslem pro cit a tak vřelou povahou, že nedokázala odolat svůdným silám nejdokonalejšího božího stvoření; jelikož Bůh stvořil člověka dle obrazu svého jako muže a ženu a jeho první přikázání bylo: „Ploďte a množte se a naplňte zemi!“, což lze najít v knize Genesis, kapitole první.

Přirozený pud vštípil našim prapředkům myšlenku, že kopulace je tou nejpřímější a nejpřijatelnější formou uctívání, kterou mohli svým božstvům nabídnout, a jsem si jist, že ti mí čtenáři, kteří nejsou bigotními katolíky, budou souhlasit, když řeknu, že v naplňování přirozených tužeb žádného hříchu není, a proto bychom jich měli plně užívat. Přece jen nás k tomu Stvořitel velmi dobře vybavil.

Ubohá dívka neměla dlouhého života, a kdo by jí tedy zazlíval, že těch svých pár motýlích let prožila naplno.

Úryvky textů, ze kterých se mé vyprávění skládá, byly nalezeny v balíčku, který svěřila svému věrnému sluhovi. Ten po jejím náhlém skonu, zemřela tak mladá, bylo jí pouhých dvacet tři let, přešel do mých služeb.

Jako autor jsem si plně vědom, že hrubost mého stylu může být pro někoho urážlivá, avšak doufám, že má snaha poskytnout čtenářům dokonalé potěšení bude dostatečnou omluvou za mé nedostatky.

AUTOR

Drahý Waltře,

jak já tě miluji! Leč běda! Co budu živa, se to nedovíš. Sotva můžeš tušit, že si tvá křehká pozornost získala srdce ubohé tuberačky, která je jednou nohou v hrobě, zatímco mě vozíš v mém pojízdném křesle. Jak dychtím po sladké lásce tvých rtů; po tvé nekonečné lordské erekci; po vzrušených pohybech tvého…; ale takových radostí už se nedočkám. I ten nejmenší záchvěv vzrušení by mě dojista zabil a mohu tak jen vzdychat při pohledu na tvůj dobrotivý milující obličej a obdivovat rozměry mého miláčka, který o sobě nechává skrz nohavice tvých kalhot neustále vědět, jako by to byl svazek klíčů; je to vskutku klíč všech klíčů, který by dokázal odemknout každou panenskou skříňku.

Může to sice vypadat jako podivný koníček (tohle mé psaní, které v krátkosti mapuje některá má dobrodružství), ale má minulost je to poslední povyražení, které ještě mám, a mohu tak znovu prožívat ty slastné pocity, které jsou mi teď již nadobro odepřeny, a doufám, že mé vyprávění plné eskapád a pošetilostí poslouží k radosti i tobě a budeš si mě takovou dlouhá léta pomatovat. Jediné, o co tě žádám, drahý Waltře, je, aby sis v náručí svých budoucích milenek vždy představoval, že si užíváš společnosti Beatrice Fuckinghamové. Sama jsem mnohokrát pouštěla při koitu svou představivost z uzdy a probouzelo to ve mně nepopsatelné pocity slasti; ta představa, že se nacházím v náruči někoho, po kom tak bezradně toužím, ale nemohu ho mít. Má renta přestane být vyplácena v okamžiku mé smrti, ale v obálce nalezneš kromě tohoto textu i několik set liber v bankovkách, které se mi povedlo našetřit. Dále jsem přiložila lokýnku tmavě hnědých chloupků, které jsem pro tebe ustřihla z mé mons veneris; ostatní přátelé a příbuzní mohou obdivovat prameny mých vlasů, ale jen tvá upomínka pochází z toho neposvátnějšího místečka lásky.

Vždy se mi povede opomenout mého otce, Markýze z Fuckinghamu, ale sama jsem často na pochybách, zda-li ho za svého rodiče vůbec mohu vydávat, neboť to byl velmi použitý stařec a ze soukromých dopisů, které si vyměňovali s mou matkou, je nad slunce jasné, že za početí své překrásné dcerušky může děkovat jednomu ze svých pohledných nohsledů. Ostatně o tom sám v jednom dopise matce píše, že by snad i mohl na vše zapomenout, kdyby ovoce jejího styku s Jamesem byl syn a dědic, který by udržel jeho nenáviděného synovce mimo možnost dosáhnout na majetek a titul, a dokonce si přál, aby znovu vyzkoušela, zda by další obdělání nepřineslo úrodu, která by více odpovídala jeho představám. Zemřel brzy nato, co dopis dopsal a má matka, po které mám sklony k tomuto strašlivému druhu požitkářství, mě také v útlém věku opustila. Zanechala mi 20 000 liber, které zdědila po smrti svého manžela, a šlechtický titul, který tak směšná částka nikdy nemohla dosyta uživit.

Mí opatrovníci byli velice opatrní a šetřiví, do školy mě poslali v osmi letech a do vzdělání a školních potřeb investovali jen 150 liber ročně, dokud nenabyli pocitu, že nadešel čas, kdy mohu být vypuštěna do světa, a tak jsem značně vydělala na úrocích z mých peněz.

První čtyři roky školy proběhly bez zvláštních událostí a za celou tu dobu jsem měla jen jediný vážný škraloup, díky němuž jsem poprvé mohla pocítit rákosku na svém těle.

Slečna Birchová byla docela benevolentní učitelka a k tělesným trestům se uchylovala jen v nejzazších případech. To pro ni byly ty prohřešky, které mohly zásadně ovlivnit budoucí charakter jejích svěřenců, proto z nich musely být od zárodku pečlivě vymláceny. Bylo mi tenkrát skoro sedm let, když jsem našla zálibu v kreslení obrázků na svou břidlicovou školní tabulku. Jedna z našich guvernantek, slečna Penningtonová, byla nadmíru mrzutá a vážná ženská pětatřiceti let a její vzezření ve mně vyvolávalo nevídaný zápal pro karikatury. Obrázky jsme si pak při vyučování lišácky posílaly mezi sebou za neutišitelného chichotání a nepřípustné nepozornosti. Byla jsem ze svých náčrtků tak nadšená a ješitná, že ani opakované napomínání či úkoly navíc nedokázaly zarazit mé konstantní darebné vyrušování. Až jednoho odpoledne, kdy stará Penn byla zaneprázdněna děním ve třídě, usnula slečna Birchová za svou katedrou. Náhlá inspirace vedla mou ruku a zrodilo se několik velmi neslušných náčrtků. Na jednom z nich seděla ta stará ženská na záchodové míse; ale druhý obrázek měl spíše venkovský nádech a Penningtonová si na něm s vyhrnutými šaty přičapávala uprostřed pole, aby si mohla ulevit. První dívka, které jsem obrázky ukázala, málem vyprskla smíchy a další dvě byly tak nedočkavé, že se na špičkách natahovaly přes její rameno, aby se na mé dílo mohly také podívat, když tu se najednou jako jestřáb vrhla po tabulce Penn, a než jsem mohla obrázky smazat, triumfálně ji odnesla slečně Birchové, která se mezitím probudila. Při prvním pohledu na ty nemravnosti se neubránila úsměvu, ale okamžitě se ovládla.

„Za to bude muset mladá dáma trpět, slečno Penningtonová,“ pronesla závažně slečna Birchová. „Poslední dobou jsou s ní a těmi jejími obrázky jen samé potíže, ovšem toto už je naprosto obscénní. Když dneska kreslí tohle, co přijde zítra? Pošlete pro Susan, ať přinese mou rákosku! Musím tu holku potrestat, dokud ve mně ještě vaří krev, jinak bych za chvíli určitě byla příliš shovívavá, a nakonec jí to jen tak odpustila.“

Padla jsem na kolena a škemrala o milost, slibovala jsem, že: „Už nikdy, nikdy, nikdy neudělám takovou hloupost.“

Slečna Birchová: „Na následky jsi měla myslet, než jsi začala takové ohavnosti kreslit. Samotná myšlenka, že jedna z mých dívek je schopná takových zvěrstev, mě přímo děsí! Takhle chlípné nápady ti nesmí vytanout na mysli ani na okamžik, a já je odtamtud teď vymrskám.“

Slečna Penningtonová mě s vážným, ale spokojeným výrazem chytla za zápěstí právě ve chvíli, kdy se ve dveřích objevila Susan, asi dvacetiletá zavalitá a silná služka, s hrozivým svazkem březových větviček úhledně staženým sametovou červenou stuhou.

„Nyní poklekněte, slečno Beatrice Fuckinghamová, přiznejte se ke svému hříchu a polibte rákosku,“ řekla slečna Birchová, vzala metlu ze Susaniných rukou a nastavila mi ji před obličej jako královna žezlo.

S ryzími slzami lítosti v očích jsem poklekla na zem, abych urychlila a co nejvíce zmírnila nevyhnutelný trest. Prosila jsem i o tu špetku shovívavosti, která v ní zbyla, protože jsem věděla, že trest, který měl být vzápětí vykonán, jsem si zasluhovala a nechtěla jsem znovu urazit slečnu Penningtonovou, která si takovou karikaturu nezasloužila; pak jsem políbila rákosku a vydala se napospas svému osudu.

Slečna Penningtonová řekla zlomyslně: „Hle, jak rychle vyvolá pohled na rákosku pokrytecké pokání, slečno Birchová.“

Slečna Birchová se připojila: „Tomu já ale zrovna rozumím, slečno Penningtonová, ovšem přísnost je třeba v pravý čas zmírnit soucitem. A teď si vyhrň šaty, ty naše nestydatá umělkyně, a odhal své vlastní pozadí, ať na něm může být vykonán spravedlivý trest.“

Třesoucíma se rukama jsem vyhrnovala sukně, načež mi nakázaly, abych sundala i spodní prádlo; když jsem tak učinila, čaply moje šaty a spodničku a vytáhly mi je až k ramenům; pak mě položily na katedru, Susan stála přede mnou a držela mi obě ruce, zatímco stará Penn a francouzská guvernantka, která právě vešla do třídy, každá držela jednu z mých nohou, takže jsem byla bezmocně roztažená jak dlouhá tak široká.

Slečna Birchová zlověstně mávla rákoskou ke zbytku třídy: „Ať je vám toto mrskání výstražným varováním, mladé dámy. Slečna Beatrice si toto potupné zacházení právem zaslouží za své nemravné, měla bych je spíše nazvat obskurní, kresbičky. Napadne tě ještě někdy kreslit takové obrázky, ty otravná nestydo? Tu máš a ještě a další, doufám, že ti to brzy prospěje. Jen si křič, však ti hned přidám.“

Svazek větví dopadal na mé obnažené pozadí nevídanou silou. Jemná kůže pálila a každá další rána ji už už natrhla. „Áh! Au! Ou!!! Nebesa! Smilujte se, madame. Oh! Už nikdy nic takového neprovedu. Uá! Už to dál nevydržím!“ Křičela jsem, kopala a kroutila se při každé další ráně, takže mě zprva jen těžko dokázaly udržet, ale brzy už jsem byla svou snahou naprosto vyčerpaná.

Slečna Birchová podotkla: „Jen ať ti to prospěje, ty zpustlá holko. Kdybych ti to nezatrhla, celá škola by byla brzy demoralizována. Ah! Ha! Tvůj zadek už se nám pěkně vybarvuje, ale ještě nejsem hotova.“ Řezala do mě čím dál tím silněji.

V tu chvíli jsem zahlédla její tvář. Obvykle bývala bledá, ale teď byla rudá vzrušením a její oči zářily nezvyklým nadšením. „Dávejte si pozor na mou rákosku, mladé dámy, Nenuťte mě ji používat. Jak se vám to líbí, slečno Beatrice? Jen nám prozraďte, jak moc je to příjemné!“ A dál mě práskala přes zadek a stehna.

Křičela jsem: „Ach! Oh! Áh-r-r-r! Je to strašné! Ach, já snad zemřu, pokud se nade mnou neslitujete, slečno Birchová. Ach! Ach, můj bože, jsem hrozivě potrestána, rozsekána na kousíčky. Ta rákoska musí být snad rozpálená do ruda! Tolik to pálí!“

Pak už jsem si jen připadala jako těsně před smrtí. Mé výkřiky vystřídaly tlumené vzlyky, sténání, pak hysterický pláč, který se postupně utišoval, načež jsem musela omdlít, neboť si dál nic nepamatuji. Vzbudila jsem se v posteli se zjizvenou napuchlou zadnicí a trvalo to snad čtrnáct dní, než všechny stopy toho strašného mrskání zmizely.

Když mi bylo dvanáct let, byla jsem zařazena ke starším dívkám a dostalo se mi báječné spolubydlící, které budeme říkat Alice Marchmontová. Byla to překrásná plavá dívka krásných křivek, velkých smyslných očí a těla tak pevného a hladkého, jako by bylo ze slonoviny. Velmi jsem se jí zalíbila a již druhou noc, co jsem s ní spala (měly jsme malý pokojíček jenom pro sebe), mě líbala a objímala tak láskyplně, že jsem z toho byla zprvu zmatená, neboť se mnou dělala takové věci, že mi srdce vzrušením nadskakovalo, a ač jsme měly zhasnuté světlo, cítila jsem, jak se červenám při každém jejím horkém polibku, zatímco z doteků jejích rukou, šmátrajících po těch nejintimnějších místech, mi běhal mráz po zádech.

„Tolik se třeseš, drahá Beatrice,“ zareagovala hbitě. „Čeho se tolik bojíš? Můžeš na mě také sahat, kde jen se ti zalíbí. Je to tak příjemné. Strč mi do pusy svůj jazyk, je to velký stimul lásky a já tě chci tolik milovat, drahá. Kde to máš ruku? Polož ji sem. Cítíš, jak už mi kolem kundičky začínají růst chloupky? Tvoje se taky již brzo objeví. Šimrej mi prstem moji skulinku, přesně tam,“ láskyplně mě zaučovala do tajů prstění.

Byla jsem jí skvělým žákem i přesto, že jsem byla ještě tak mladá. Její doteky rozohňovaly mou krev a způsob, kterým sála můj jazyk, byl mimořádně skvostný. „Ách! Ó! Ještě přitlač, pořádně! Rychleji,“ vzdychala a znenadání napnula všechny své končetiny v jakémsi křečovitém záchvatu a na prstech jsem cítila něco krémového a teplého. Chvíli mě bláznivě líbala a pak zůstala ležet docela bez hnutí.

„Copak se stalo Alice? Chováš se tak divně a zašpinilas mi prst, ty jedna nezbedo,“ rozjařeně jsem šeptala. „Šimrej mě dál těmi svými prstíky, začíná se mi to docela líbit.“

„A bude čím dál víc, drahá. Již brzy. Měla bys mě milovat za to, jak překrásné hře jsem tě to právě naučila,“ odpověděla a pokračovala v prstění. Byla jsem v takovém blahu, že jsem málem ani nevěděla, co dělám. Prosila jsem ji, ať do mě vjede prsty, jak jen nejhlouběji to půjde. „Ach, ách! To je úžasné! Hlouběji! Přitlač!“ Při svém prvním panenském orgasmu jsem málem omdlela rozkoší.

Další noc jsme se znovu oddávaly naší lascivní zábavě, když odněkud najednou Alice vytáhla jakousi klobásu, vyrobenou z jemné kozinky a vycpanou tak pečlivě, že byla tvrdá jako kámen, a instruovala mě, abych do ní tu věc zasunula a jezdila s ní tam a zpátky, zatímco ona mě dál prstila. Ležela jsem na ní vahou celého těla a jazyk jsem měla hluboko v jejích ústech. Bylo to něco překrásného. Nedokážu slovy popsat, jak byla v tu chvíli vzrušená. Pohyby nástroje v mých rukou ji uváděly do extází. Pevně k sobě tiskla moje tělo a skoro zakřičela: „Ach ano, můj drahý chlapče! Zabíjíš mě rozkoší!“ Udělala se mi přes celou mou zaneprázdněnou ruku.

Jen co jsme se znovu alespoň na chvíli zklidnily, zeptala jsem se Alice, co tím myslela, když o mně mluvila jako o svém drahém chlapci.

„Ach, Beatrice,“ opověděla, „jsem už příliš ospalá, ale zítra v noci ti budu vyprávět svůj příběh a vysvětlím ti, jak je možné, že moje kundička dokáže tak dobře přijmout tu koženou věc, zatímco ta tvoje prozatím ne; budeš si pak připadat ještě více osvícena filozofií života, drahoušku. A teď mě polib a pojďme pro dnešek už na kutě.“

Příběh Alice Marchmontové

Druhý den jsem byla tak nedočkavá. Jen co jsme se setkaly v naší útulné svatyni, vyhrkla jsem: „A rychle do postele, hořím zvědavostí, vyprávěj mi už ten svůj příběh, Alice.“

„Brzy se dočkáš jak příběhu, tak mých doteků, když mě jen necháš v klidu se svléknout. Beztak nemohu hned skočit do postele, musím nejdřív zkontrolovat svoje soukromé kudrlinky. Co na ně říkáš Beatrice? Sundej si košilku, porovnáme si kundičky,“ řekla a vmžiku se svlečená prohlížela před zrcadlem. Brzy jsem zaujala místo po jejím boku. „Máš tak překrásně našpulenou malou štěrbinku, Beatrice,“ pronesla a poplácala mě po mons veneris. Jsme tak překrásné protiklady. Ta má je světle blonďatá a tvoje bude brunetka. Podívej, mé chloupky už povyrostly na půl palce.“ Donekonečna protahovala svoje vzrušivé hrátky, dokud mi nedošla trpělivost. Hodila jsem na sebe znovu noční košilku, skočila jsem zpátky do postele a řekla jsem, že to určitě byly jenom samé výmysly, že vůbec žádný příběh neexistuje a že se s ní odmítám znovu milovat, dokud neutěší mou zvědavost.

„Jaká to nevychovanost, pochybovat o mém slibu,“ vykřikla a skočila za mnou do postele. Překvapila mě, vyhrnula mi košilku a naplácala mi na holou. Pak se smíchem pokračovala: „V budoucnu už si snad o slibu mladé dámy pochybovat nedovolíš. Začnu tedy vyprávět, i když za tu svou opovážlivost by sis zasloužila počkat si až do zítřka.“

Po krátké pauze, během které jsme se uvelebovaly v posteli, začala vyprávět o tom, jak byla-nebyla jedna malá holčička. Bylo jí asi deset let a jmenovala se Alice. Její rodiče byli bohatí a žili v překrásném domě obklopeném malebnými zahradami a pěkným parčíkem. Alice měla asi o dva roky staršího bratra, ale její matka ji tolik milovala, že ji ani na okamžik nepouštěla z dohledu (byla to přece její jediná dceruška). Jedinou výjimkou bylo, když si chtěla hrát v parku a zahradách. To ji měl na starosti jen komorník William.

William byl slušný pohledný muž ve věku třiceti let a s rodinou byl od dob, kdy byl sám ještě malý kluk. Alice měla Williama tuze ráda. Sedávala mu na koleni, když seděl pod stromem nebo na lavičce a on jí předčítal pohádky z knížek. Byli si tak důvěrní, že když byli o samotě, říkala mu holčička „drahý příteli Willie“ a jednala s ním jako se sobě rovným. Alice byla nadmíru zvědavá holčička a často přiváděla Williama do rozpaků všelijakými otázkami. Třeba jak se dělají mláďata, proč kohout tak hrubý na chudinky slepice a pořád jim skáče po zádech a klove do nich svým ostrým zobákem atd. „Má drahá,“ odpovídával, „nejsem ani slepice, ani kráva, tak jak bych něco takového mohl vědět? Už se mě na tak bláznivé věci neptej.“ Ale Alice se nenechala jen tak jednoduše odbýt. „Ach, Willie, ty to určitě víš, a jen mi to nechceš prozradit. Musím to vědět!“ Ale její snaha vždy přišla vniveč.

Tak to šlo nějakou tu dobu, dokud malé holčičce zbývalo jen pár měsíců do jejích dvanáctých narozenin, kdy se přihodilo něco, čeho si do té doby nikdy nevšimla. Pan William měl ve zvyku se od sedmi do osmi ráno vždy na hodinu před snídaní schovávat ve své komoře. Když zvědavá Alice zkoušela dveře otevřít, byly vždy zamčené. I klíčová dírka byla zabarikádovaná, takže nemělo smysl se ani pokoušet něco zahlédnout. Alice si ovšem vzpomněla na chodbu, která vedla za Williamovou místnůstkou. Kdyby se do ní dostala, mohla by do Williamovy komůrky nahlédnout, protože uvnitř chodby byly ještě dveře, které byly sice taky zamčené, ale částečně prosklené. Světlo do chodby dodávalo zvenčí malé okénko, které bylo asi čtyři stopy nad zemí a zevnitř se zavíralo jen na malý háček. Alice brzy přišla na to, že když si stoupne na stoličku a rozbije jednu z okenních tabulek, bude moct okénko otevřít a dostat se jím dovnitř. To udělala a těšila se na ráno, kdy snad konečně zjistí, co to tam ten Willie provádí.

Dalšího dne brzy ráno namluvila služce, že se půjde před snídaní nadýchat čerstvého vzduchu na zahradu, a spěchala ke své pozorovatelně, protáhla se okénkem, nehledě na všechen prach a špínu, v chodbě si sundala boty a přikradla se ke skleněným dveřím, ale k jejímu nemilému překvapení bylo sklo časem tak zašlé, že přes něj nebylo vidět zhola nic. Štěstí jí nakonec ale přálo, neboť zjistila, že skrz klíčovou dírku a několik prasklin v dřevěném rámu má dokonalý výhled na celou místnost, která byla zalitá slunečním světlem ze střešního okna. Pan William tam ještě nebyl, ale brzy se objevil s velkým košem nádobí z předešlého dne a nějakou dobu se zaměstnával počítáním vidliček, lžiček a všeho možného, s čímž byl brzy hotov, a začal si prohlížet malou knížku, kterou vytáhl ze šuplete. V tu chvíli dovnitř vkročila bez ohlášení osmnáctiletá tmavovlasá Lucy, jedna z nejkrásnějších služebných, se slovy: „Tady jsou ještě nějaké talíře, které jste zapomněl na příborníku. Po čem jen to koukáte, pane Williame, že ani nedokážete posbírat všechny talíře?“ Williamovy oči zazářily blahem, když ji čapnul kolem pasu a svůdně ji políbil na tvář. „Nechávám je tam pro vás, drahoušku. Vím, že mi je vždycky přinesete.“ Pak jí ukázal něco v knížečce a zeptal se: „Co byste říkala téhle pozici, drahoušku? Líbilo by se vám to?“ Dívka zrudla studem, když pohlédla na obrázek. Knížka spadla na zem a William si dívku vysadil na koleno a pokoušel se jí dostat rukou pod šaty. „Ach! Ne! Ne!“ opakovala tlumeným hlasem, „vždyť víte, že dnes nemůžu, možná zítra. Dnes se musíte ovládat, pane. Tak-tak-tumáte; ale teď už musím jít,“ řekla a rukou mu zajela do rozkroku. Bohužel jsem ze svého místa jasně neviděla, co přesně se tam odehrává. Po chvilce nebo dvou najednou vyskočila a i přes všechny jeho snahy ji zadržet unikla z komory. Velmi vzrušený William padl na pohovku a mumlal si: „Ta malá čarodějnice, takový ďáblík; nemohu si pomoct, ale zítra už bude v pořádku.“ Alice, která vše soustředěně sledovala, byla v šoku, když uviděla, že má vepředu rozepnuté kalhoty, ze kterých mu trčí napnutý masitý klacek s rubínovou hlavičkou. Pan William se ho jednou rukou chopil, asi aby si ho zasunul zpátky do pumpek, ale zaváhal, vzal to topůrko do dlaně své pravé ruky a třel jej nahoru a dolů. „Ach, jsem takový hlupák, že ji nechám, aby mi tohle dělala. Oh! Oh! Nemohu si pomoct; musím.“ Vzdychal, když mu pravá ruka začala zrychlovat. Jeho obličej zbrunátněl a o sekundu později něco vystříklo z jeho nástroje a potřísnilo mu to ruce a kalhoty. Pár kapek dostřelilo i na metr daleko a rozplesklo se o zem. Tím byla jeho extáze u konce. Chvíli tam ještě bezvládně ležel, pak se vzchopil, otřel si ruce do ručníku, uklidil vše do poslední kapky a odešel z místnosti.

Alicino srdce bilo nadšením, ale někde hluboko cítila, že ještě neodkryla celé tajemství a zapřísáhla se, že Williama a Lucy bude druhý den sledovat dál. Pan William ji vzal na jejich obvyklou procházku, předčítal jí, když mu seděla na koleni, a Alice musela pořád přemýšlet, kam jen se poděla ta obrovitá žilnatá věc, kterou ráno viděla. S dětskou nevinností se rukama dotýkala míst, odkud předtím příšera trčela, ale nenahmatala nic víc, než nějakou měkkou hromádku, kterou měl v kapse.

Dalšího rána Alice zpoza nepoužívaných dveří sledovala, jak pan William přišel s nádobím a netrpělivě čekal na Lucyin příchod. „Ach,“ mumlal si, „jsem tvrdý jako váleček na těsto už jen z pomyšlení na mého drzého drahouška,“ ale jeho myšlenky přerušila Lucy, která se pustila do pečlivého zamykání dveří. Padla do jeho náruče a zasypala ho polibky. „Ach, jak jsem po něm ty tři, čtyři dny toužila. Taková škoda, že se ženy musí jednou měsíčně vzdávat svého potěšení. Jakpak se dnes ráno má?“ Nervózně rozepnula kalhoty pana Williama a sevřela v ruce jeho pendrek.

„Nač takový spěch, Lucy?“ vzdychal její milenec, málem zadušen návalem jejích polibků. „Nepokaž to všechno svou nedočkavostí, nejdřív musím mít svůj polibek.“

Něžně ji položil na sofa a nadzvedl jí šaty tak vysoko, že Alice viděla celé její bělostné nohy, ale co ji fascinovalo nejvíce, byly našpulené ruměné pysky Luciiny kundičky, které se otevíraly mezi jejími otevřenými stehny. Její mons veneris byla porostlá překrásnými černými kudrlinkami.

Komorník byl na kolenou než bys řekl švec, přilepil své rty na její štěrbinku a zběsile ji sál a líbal k očividnému potěšení mladé dívky, která slastí vzdychala. Konečně už to pan William nemohl vydržet a vyrazil se svým kopím do útoku a k Alicině překvapení zabodnul svou zbraň hluboko do zející štěrbiny, až se celý ztratil v jejím břiše. Chvíli jen nehybně leželi a užívali si své propojení, pak Lucy nadzvedla svůj zadek a komorník jí odpověděl šťouchancem a dali se do vzrušujícího zápasu. Alice pozorovala, jak lesklá mužná kláda zajíždí a vyjíždí z pochvy, zatímco ji stydké pysky sevřely pokaždé, když se vysouvala, jako by se bály, že se už nikdy nevrátí. Netrvalo to dlouho a jejich pohyby zuřivě zintenzívněly, dokud se najednou nesetkali v křečovitém objetí a jak slastí omdlévali, všimla si Alice krémových pramínků, které vytékaly Lucy z pochvy, zatímco na sobě oba leželi ve spokojené letargii po své milostné bitvě.

Pan William prolomil ticho: „Tolik se těším na zítra Lucy. Brzy se již vrátí ta stará špionka Mary z dovolené a pak již nebudeme mít takových příležitostí.“

„Ach, ty jeden darebáku, chtěla bych teď ještě trochu víc, ať si nás klidně někdo načapá. Musím to mít,“ řekla, přitiskla své rty k jeho, zkřížila nohy za jeho zády a znovu do toho začali bušit. Ve skutečnosti to přitom byl velmi statný muž, ale ve srovnání s její touhou jako by jeho váha byla v tu chvíli muší.

Komorníkovy výmluvy a strachování mu byly naprosto k ničemu; její nadšení ho brzy znovu uvedlo do vzrušeného stavu a po nekonečné salvě vzdechů, slastných slovíček a něžnostech brzy upadli do krátkého smyslného bezvědomí. Avšak pan William už byl příliš nervózní, nevydržel dlouho ležet, vyňal slizké nádobíčko z její zpěněné kundičky. Ovšem jaký to byl kontrast oproti jeho předchozímu stavu, pomyslela si Alice. Najednou byl o tolik menší a jeho ohnivá hlava byla smutně svěšená.

Lucy vyskočila, urovnala si šaty, poklekla na zem před svého ochablého miláčka a s chutí si jej ještě na chvilku strčila do úst k velkému potěšení pana Williama, který znovu slastí zrudl v obličeji. Když byla Lucy hotová se svým savým polibkem, byl Williamův pyj znovu napřímený a připravený na další kolo jejich radovánek.

Lucy se tlumeně zasmála: „A takhle vás zde dnes zanechám, mí miláčkové; myslete na mě do zítra. Nemohla jsem si pomoct a neposkytnout vám ještě jednu krátkou kuřbičku na rozloučenou, potom jak jste mě krásně uspokojili. Je to jako se na chvilku ocitnout v nebi.“

Políbili se na rty a rozešli se. Pan William znovu zamkl dveře, zatímco Alice se spěchala připravit na snídani.

Bylo krásné teplé květnové ráno a brzy po snídani se vydala Alice se svým opatrovníkem Williamem do parku. Její krev vařila, jak toužila také okusit slasti, které se Lucy očividně dostávalo nadmíru. Loudali se až k jezeru, kde poprosila Williama, aby ji vzal na projížďku loďkou; odemkl přístřešek na čluny a posadil ji do pěkného, pohodlného člunu, vybaveného měkkými sedačkami a polštářky.

„Ve stínu je tak příjemně,“ pronesla Alice, „přisedni si ke mně do lodi Willie, budeš mi chvíli číst, než vyrazíme na projížďku.“

„Jak si přejete, slečno Alice,“ odvětil s neobyčejnou úctou a přisedl do lodi.

„Ach, bolí mě trochu hlava. Položím si ji na chvilku k vám do klína,“ řekla Alice, sundala si klobouk a natáhla se přes sedátko. „Proč se dnes ráno chováš tak strojeně, Willie? Vždyť víš, že nemám ráda, když se mi říká slečno, to si můžeš nechat pro Lucy.“ Zpozorovala jeho zmatení a dodala: „Jen se červenejte, pane, studem byste se propadl, kdybyste jen věděl, co všechno na vás a na Lucy vím.“

Alice malátně položila hlavu do jeho klína a užívala si zmatku, který v něm vyvolala. Pak záměrně položila ruku na hrbolek, který jako by měl v kapse, jako by se chtěla podepřít a pokračovala: „Myslíš, Willie, že někdy budu mít tak krásné nohy jako Lucy? Nemyslíte, že bych již brzy měla začít nosit dlouhé šaty, pane? Začínám se totiž trochu stydět, jak mi všichni koukají na lýtka.“ Komorník měl co dělat, aby zachoval klid. Ranní dostaveníčko s Lucy měl ještě v živé paměti a Aliciny iluze společně s její měkkou dívčí ručkou spočívající na jeho přirození (i přesto, že ji považoval za úplné neviňátko) v jeho horečnaté krvi probudily chutě, které se snažil vší silou zahánět, ale jeho pyj se kousíček po kousíčku začínal zvětšovat. William si byl jistý, že Alice musí cítit, jak sebou pod její rukou škube. Maličko se zavrtěl v sedátku, aby setřásl její ruku trochu níže na stehno, a pokusil se odpovědět co nejvážnějším tónem (byl si jistý, že Alice nemohla nic ani tušit): „Tropíte si ze mě dnes ráno samou legraci. Copak nechcete, abych vám něco přečetl, Alice?“

Alice na něj vzrušeně, s nezvyklou brunátností v obličeji, spustila: „Ty jeden zlobivče, tentokrát mi popravdě odpovíš na mé otázky: Jak se dělají děti? A kde se berou? Snad v tom lůně, o kterém sestry a doktoři tak často mluví? A není to lůno náhodou kudrnatý mech na dámském podbřišku? To tam má přece Lucy! Viděla jsem vás ji tam líbat, pane!“

William byl na omdlení. Po čele se mu kutálely veliké kapky potu, ale jeho ústa nebyla schopna slova. Alice šeptem pokračovala: „Ráno jsem to všechno viděla, Willie, drahoušku, a jakou rozkoš jí to ta tvá rudohlavá věcička působila. Musíš mi to tajemství prozradit, nikdy to nikomu nepovím. Tohle je ta obluda, kterou jsi do ní tak zběsile strkal. Musím ji vidět a osahat si ji. Ach, jak mým dotekem ztvrdla. Legrační to záležitost! Vytáhnu to stejně, jako to udělala Lucy.“ Rozepnula mu kalhoty a vypustila ven ten bující stroj lásky. Políbila ten červený sametový žalud se slovy: „Jak sladká a hebká věcička na dotyk. Ach, musím ji trochu pomazlit.“ Její doteky byly jako oheň pro jeho smysly. Oněmělý překvapením i nadšením se poddával choutkám umíněného děvčete. Avšak tato nová pozice byla tak vzrušující, že se nedokázal udržet a semeno vystříklo z jeho pyje na její ruce a obličej.

„Ó,“ vykřikla. „Přesně to jsem tu obludu viděla dělat včera ráno. Stříká to tak i uvnitř Lucy?“

William se trochu vzpamatoval a jal se utírat její obličej a ruce svým kapesníkem. Zasunul tu sprostou hračku zpátky na své místo a řekl: „Ó, můj bože! Jsem ztracen! Co jste to provedla, Alice? To je strašné! Nikdy to nesmíte znovu zmínit. Již nikdy si s vámi nesmím vyjít na procházku.“

Alice se dala do pláče. „Ach! Ach, Willie! Jsi tak zlý! Copak myslíš, že to povím? Chci se o tu rozkoš s Lucy podělit. Ach, líbej mě tak, jak jsi líbal ji, a už o tom dnes nebudeme mluvit.“

William tu malou holčičku miloval až moc na to, aby jí tu rozkoš odpíral. Avšak přemohl se jen k velmi letmému oblíznutí její panenské kundičky. Snad aby ji jeho erotická vášeň hned nepobouřila.

„Jak nádherné je cítit tam tvůj půvabný jazyk, jak krásně mě všude šimral a zahříval, ale příliš jsi pospíchal a přestal právě ve chvíli, kdy to bylo zatím snad nejhezčí, drahý Willie,“ řekla Alice, objala ho a vášnivě líbala.

„Pomaleji, miláčku; nesmíš být tak impulzivní. Pro někoho tak mladého je tohle velmi nebezpečná hra. Musíš si dávat pozor na to, jak se na mě budeš dívat, jak si mě budeš všímat před ostatními,“ řekl William a opětoval její polibky, naprosto bezbranný proti pokušení tak nádherného poměru.

„Ach tak!“ řekla na svůj věk až příliš chápavá Alice. „Bojíš se Lucy. Nejlepší bude ji také vzít do našeho důvěrného kroužku. Zbavím se své služebné. Stejnak jsem ji neměla ráda, a řeknu mamince, aby jako náhradu přijala Lucy. Nebude to tak skvělé, drahý? Pak budeme při svých hrátkách v naprostém bezpečí.“

William s již chladným mozkem a urovnanými myšlenkami nemohl než obdivovat toto moudré uspořádání, a tak plán odsouhlasil a chopil se vesel. Vypluli na projížďku, aby zklidnili svou rozpálenou krev a utišili hlasitý tlukot svých pulzujících srdcí.

Následující dva, tři dny byly sychravé a venkovním vycházkám zrovna nepřály. Alice využila této doby, aby přesvědčila svou matku o výměně služebné a dosadila na její místo Lucy.

Z Lucyiny malé komůrky vedly dvoje dveře, jedny na chodbu a jedny přímo do komnaty mladičké dámy, se kterou sousedila.

První noc šla ve svém novém pokojíku Lucy na kutě, ale neležela v posteli ani půl hodiny (přemítala o čerstvých změnách, které ji tu a tam mohly dostat i do těsné blízkosti Williama), když pro ni Alice zavolala. V mžiku byla u postele mladé dámy se slovy: „Co si přejete, slečno Alice, není vám zima? Tyhle sychravé noci jsou tak chladné.“

„Ano, Lucy,“ řekla Alice, „to bude přesně ono. Je mi zima a jsem rozrušená. Co kdyby sis vlezla ke mně do postele? Brzy mě tak zahřeješ.“

Lucy skočila pod peřiny a Alice se schoulila k její hrudi, jako by se chtěla zahřát, ale ve skutečnosti si přála cítit obrysy její plné postavy.

„Polib mě, Lucy,“ řekla, „jsem si jistá, že tě budu mít o tolik raději než Mary. Nemohla jsem ji vystát.“ Láskyplná odpověď vybídla Alici, aby pokračovala. Mačkala ňadro své společnice. „Máš tak velikánská prsa, Lucy. Rozvaž si košilku, chci si na ně položit hlavu.“

Nová služebná byla vroucí a milující povahy. Dovolovala své mladé paní všechny důvěrnosti a Aliciny ruce zvídavě jezdily po jejím těle, mačkaly hebkou pevnou kůži na jejích ňadrech, břiše a zadku; takové dotyky jako by vířily její krev a burcovaly každý slastný cit. Vzdychala a líbala svou malou dámu znovu a znovu.

„Máš tak překrásnou prdelku! Tak pevnou a vypouklou! Ach, Lucy! A co všechny ty chloupky na tvém podbřišku? Kdy jen ti stačily narůst, drahoušku?“

„Ach, slečno, nechte toho, taková hanba, za dva tři roky budete na chlup stejná. Když to začalo růst, byla jsem zprvu vyděšená, bylo to tak nepřirozené.“

„Jsme obě pouhé dívky, není nic špatného na tom se navzájem dotýkat, nebo snad ano? Jen se přesvědč, jak jsem já tam dole jiná.“

„Ach, slečno Alice,“ třela Lucy bříško mladé slečny o své, „ani nevíte, jaký to je pocit, když se mě takhle dotýkáte.“

„Je to snad lepší, když se tě tam dotýká komorník William, drahá?“ řekla Alice posměšně a pošimrala prstem její zarostlou kundičku.

„Že vám, slečno, není hanba! Snad si nemyslíte, že bych ho na sebe nechala jen sáhnout;“ očividně byla zmatená.

„Není třeba mít strach, Lucy, nikomu to nepovím, ale všechno jsem to viděla skrze ty staré skleněné dveře od jeho komory. Znám tvé tajemství a chci se k té vaší zábavě také připojit.“

„Proboha, slečno Alice, co jste jen viděla? Budu muset ihned opustit váš dům!“

„Ale no tak, neboj se, vždyť víš, že mám pana Williama moc ráda a nikdy bych nedopustila, aby se mu přihodilo něco špatného. Ale sama pro sebe si ho nechat nemůžeš. Sehnala jsem ti práci služebné právě proto, abych předešla tvé žárlivosti a uchovala tak naše tajemství.“

Lucy byla strachem bez sebe. „Copak ten surovec zašel tak daleko, aby zkazil i vás, slečno Alice? Zabiji ho, je-li tomu tak,“ naříkala.

„Uklidni se, Lucy, ne tak nahlas, někdo tě uslyší. Ještě nic neprovedl, ale viděla jsem, jakou tobě působí rozkoš. Když do tvé štěrbinky zasouvá tu věc. Jsem rozhodnuta se o vaši radost také podělit, tak hlavně nežárli a budeme všichni tři šťastní.“

„To by vás zabilo, má drahá. Ta jeho obrovitá věc by vás rázem roztrhla vejpůl.“

„Ale, ty blázínku,“ láskyplně ji líbala, „hlavně střež naše tajemství. Nic hrozného se mi nemůže stát.“

Lucy jejich smlouvu stvrdila polibkem a prožily spolu láskyplnou noc plnou všemožných druhů líbání, šimrání a Alice se od své společnice naučila téměř všem tajuplným detailům bitvy o Venuši, než obě usnuly v pevném objetí.

Hezké počasí se brzy vrátilo a Alice si, v doprovodu pana komorníka Williama, vyšla na jednu ze svých obvyklých procházek. Netrvalo dlouho, než se ztratili za hustým mlázím na odlehlém konci parku a usadili se na travnatém paloučku, kde byli v bezpečí před cizími zraky.

William s sebou prozíravě vzal deštník a navrch ještě veliký kabát a plášť, které rozprostřel na trávě, aby se nemusel strachovat, že by se snad slečna Alice mohla nachladit.

„Ty můj dobráku,“ řekla Alice, posadila se, chytla ho za ruku a stáhla ho vedle sebe. „Nyní již všemu rozumím a ty mě teď musíš udělat šťastnou tím, že ze mě uděláš ženu, tak jako z Lucy. Musíš to udělat Willie, drahoušku, brzy již nebudeš moct odolat, to zařídím.“ Rozepnula mu knoflíky u kalhot a pevně chytla jeho již ztopořenou kládu. „To je ale roztomilý drahoušek, jak jen dychtím cítit v sobě jeho šťávu; vím, že to bude bolet, ale to mě nezabije, a pak, ach, ta nebeská blaženost, kterou ve mně probudíš, tak jako když se činíš s Lucy, když si ji bereš. Jak to jen uděláš? Lehneš si na mě?“

William se nedokázal bránit jejímu laskání a těsně před vrcholem ji donutil kleknout si mu na obličej, zatímco on ležel na zádech, aby tak mohl kundičku své paní nejdřív řádně navlhčit svým jazykem. To mladou holčičku tak dráždilo a vzrušovalo, že vilně dosedla na jeho ústa, čelem k jeho ztopořenému ocasu, kterého se po celou tu dobu ani na chvilku nepustila. Tak poprvé pocítila radosti panenského orgasmu.

„Přišel čas, Alice, drahoušku, jsme oba dobře připraveni. Kdybych si ovšem lehl já na tebe, mohl bych být až příliš prudký a ublížit ti. Proto bude nejlepší, když se o všechno pokusíš sama a sedneš si obkročmo na mě, nasměruješ tu jeho hlavičku přímo do sebe a pak se na něj budeš přitlačovat, jak ti jen bolest dovolí; úspěch našeho experimentu tak závisí jen na tvé odvaze,“ řekl William.

„Uvidíš, že odhodlání mi chybět nebude,“ a počala konat, jak nařídil. Usadila žalud do své vlhké štěrbinky a brzo v ní už mizelo na prvních pár centimetrů.

Bolest ze všeho toho škubání a roztahování už začínala být neúnosná, najednou ale Alice přirazila celou vahou svého těla, a ač málem padla bolestí do mdlob, posunula se alespoň o dobrých osm centimetrů.

„Jsi to ale statečná dívka, má drahá Alice,“ řekl uznale William. „Jen co se znovu zmátožíš, malinko se nadzvedni a pak přiraz vší svou silou. Zbývá už jen tak málo, než se stanu vlastníkem všech tvých přeslastných půvabů.“

„I kdybych měla zemřít,“ zašeptala potichu. „Ať už to bude bolet jakkoliv, nezdráhej se tomu, drahý Willie, tentokrát napomoci,“ a jak se z něho nadzvedla, chopil se její zadnice, aby jí mohl být nápomocen.

Zaťala zuby, zavřela oči, a jak se zoufale znovu vrhla na Williamovo kopí lásky, protrhla se panenská blána a jeho věc se do Alice zabořila až po kořen. Ve smrtelných mdlobách padla dopředu a potůčky panenské krve stvrdily vítězství lásky. Komorník vysunul svůj zkrvavený úd, ovšem byl na takovou havárii dobře připraven a jal se dívku co nejrychleji znovu oživit. Její oči se brzy otevřely, usmála se a zašeptala tenkým hláskem: „Ach, to poslední bodnutí bylo strašné, ale už je to pryč. Proč jsi ho schoval? Okamžitě ho tam vrať, ať mohu dostat tu blahodárnou injekci, o které mluvila Lucy.“

Přilepil své rty na její a s citem vsunul hlavu své klády do její zakrvácené skulinky, postupně tam zatlačil na tři čtvrtiny a pak, místo toho, aby se prodíral dále, se začal pomalu a opatrně hýbat tam a zpět. Brzy tam bylo již dostatečně vlhko, aby mohl cítit stisky její milující vagíny, které ho brzy dostaly do další prekérní situace. Nečekaným přírazem se do ní zabořil až po rukojeť a napumpoval svou podstatu do jejího nitra. Málem že u toho vším tím citem nepozbyl vědomí.

Leželi nehybně a vychutnávali svou vzájemnou tělesnou blízkost. Pan William ho pak vytáhl a kapesníčkem otřel panenskou krev nejprve z její kundičky a pak i ze své zbraně, načež prohlásil, že si kapesníček navěky uschová jako památku rozkoše, kterou mu darovala, a strčil jej do kapsy. Komorník se po zbytek dne zdržel dalších milostných hrátek a Alice se po zaslouženém odpočinku vrátila do domu. Byla šťastná, že si zajistila část lásky milého a věrného Williama, aniž by v nejmenším litovala své oběti.

Ovšem nepředvídatelné okolnosti zčistajasna zabránily, aby uskutečnili své plány na štěstí. Tentýž den doporučil lékař Alicinu otci pobyt na jihu Evropy a hned následujícího rána se vydali společně i s komorníkem do města, aby zařídili vše potřebné. Alicina matka se k nim měla připojit, jen co budou obě děti náležitě umístěny do školy.

Lucy a její mladá paní se navzájem utěšovaly, jak jen to dané podmínky dovolovaly, ovšem během několika dní převzala péči nad domem tetička a Alice byla odeslána právě na tuto školu a je nyní ve tvých rukou, drahá Beatrice, zatímco můj bratr je nyní na vysoké škole a vídáme se jen o prázdninách. Požádáš své poručníky, drahá, aby ti dovolili strávit příští prázdniny se mnou? Představím ti Fredericka, jenž, nemýlím-li se, je stejného ražení jako jeho sestřička.

Přeskočím detaily všech praktik, které jsme já a má souložnice skoro každou noc prováděly a jen letmo poznamenám, že dvě větší lesbičky by člověk široko daleko nenašel.

Muselo to počkat až do vánočních prázdnin, než jsem byla představena Frederickovi, kterého jsme společně vybraly, aby mě připravil o věneček, což, jak jsme se shodly, neměla být vůbec nijak komplikovaná operace, jelikož vším tím prstěním a také hojným využíváním Aliciny kožené štangle salámu, která, jak jsem se dozvěděla, byla vytvořena především k jejímu uspokojení, byla moje kundička perfektně vycvičená a dalo se dokonce i pozorovat, jak na ní pomalu raší hnědé kudrlinky. Bylo mi téměř třináct let, když jsme jednoho mrazivého prosincového rána přijeli k internátu, kde nás již vítala tetička, ovšem mé oči hned padly na mladistvou, leč mužnou postavu, která jí stála po boku. Frederick byl pravým opakem své sestry, co se rysů a pleti týkalo, beztak to byl ovšem velmi pohledný mladík sedmnácti či osmnácti let.

Od chvíle, co jsem poprvé slyšela o Aliciných pletichách s Williamem, jsem vždy zevrubně kontrolovala, jak napěchované má každý chlapec či muž kapsy u kalhot, a musím říct, že jsem byla velmi potěšena pohledem na vybavení pana Fredericka.

Alice mě představila svým příbuzným, ale Frederick mě očividně považoval ještě za dítě, a ne za možný terč flirtu a lásky, takže moje a Alicina první soukromá konverzace se týkala především toho, jak mu co nejlépe a nejrychleji otevřít oči a obrátit co nejvíce jeho pozornosti k přítelkyni jeho sestry.

Lucy, kterou jsem viděla poprvé, měla ustláno v malém pokoji hned vedle Aliciny komnaty, o kterou jsem se s její mladou paní nyní dělila. Frederickův pokoj k nám přiléhal z druhé strany, takže jsme byli sousedi a mohli jsme si tak klepáním na zdi předávat signály a špehovat se klíčovou dírkou nepoužívaných dveří, které vedly přímo z jednoho pokoje do druhého, ovšem byly již léta zamčené a zatlučené, aby bylo komunikaci mezi nájemníky zabráněno.

Brzy nám bylo jasné, že Lucy má se svým mladým pánem více než vřelé vztahy, což se Alice rozhodla využít v náš prospěch.

Brzy svou femme de chambre přesvědčila, že si nemůže uzurpovat a užívat mladého pána jen pro sebe, a když zjistila, že by měl té noci Lucy v jejím pokoji navštívit, trvala na tom, že Lucy musí spát s ní a já že budu nastrčena na místo Frederickova miláčka.

Byla jsem nadmíru ochotná se tohoto plánu účastnit a o desáté hodině večerní jsem zaujala místo v pohodlné posteli femme de chambre a jala se předstírat hluboký spánek. Lucy naolejovala zámek ve dveřích tak, aby se otevíraly bez jediného zašramocení, ovšem celý pokoj byl schválně zahalen do tmy pevně zataženými záclonami.

Dle mého nejlepšího odhadu se kolem jedenácté hodiny dveře potichu otevřely a ve světle, které vycházelo z chodby, jsem spatřila postavu oděnou jen do košile, jak opatrně vplouvá do pokoje a míří k posteli. Dveře se zavřely, vše znovu pohltila tma a srdce se mi z příchodu vytouženého uchvatitele mého panenství strašlivě rozbušilo.

„Lucy! Lucy!! Lucy!!!“ šeptal mi do ucha tichým hlasem. Odpovědi se nedočkal, slyšet bylo jen těžké dýchání spícího člověka.

Slyšela jsem, jak drmolí: „Dočista na mě zapomněla, ale vsadím se, že to, co mám mezi nohama, ji brzo vytrhne ze spánku,“ pak se rozhrnula prostěradla a vklouzl do postele vedle mě. Mé vlasy byly rozpuštěné stejně, jak je na noc nosívá Lucy, na tváři jsem ucítila horký polibek a zároveň i ruku, která se kradla kolem mého pasu, aby mi mohla stáhnout noční košilku. Samozřejmě jsem dál lišácky předstírala, že tvrdě spím, ale nedokázala jsem se netřást po celém těle, jak se můj osud naplňoval.

„Tolik se třeseš, Lucy; děje se něco? Haló? Kdo je to; to snad ani nemůžeš být ty!“ zašeptal a s výdechem pokračoval: „Ach! Ach! Alice.“ Otočila jsem se ve chvíli, kdy mi již sundal košilku, pevně jsem kolem něj omotala ruku, ale stále jsem předstírala hluboký spánek. „Můj bože!“ vyhrkl: „To ta prokletá Beatrice leží v Luciině posteli; ale neodejdu, trošku si zašpásuji, v takové tmě mě nemůže poznat.“

Jeho ruce jako by zkoumaly každičkou část mého těla. Cítila jsem jeho bující pyj přitlačený mezi naše břicha, a i když jsem přímo hořela vzrušením, umíněně jsem ho nechala dělat si, co chce, a dále předstírala spánek. Jeho prsty jezdily po mé štěrbince a třely mi klitoris. Nejdřív jsem ucítila, jak mi kolenem roztahuje nohy, a zanedlouho už mi cpal hlavu svého náčiní do kundičky. Já jsem vším tím vzrušením celá zvlhla a smočila tak jeho prsty i kládu v krémovém mokru. „Ta malá potvůrka se mi tady snad ze spaní celá udělá. To se ty slečinky snad musí po nocích navzájem bůhvíjak uspokojovat,“ mumlal si dál pro sebe. Pak se naše rty poprvé setkaly. Neměl se proč bát, protože jeho tvář byla hladká, jako tvář dívky.

„Ach! Alice!“ špitla jsem, „Podej mi tu svoji štangli salámu, přesně tam drahá, pořádně ji tam vraž,“ a přirážela k jeho pomalu se probíjejícímu ptáku. Oplatil mi nečekaným bodnutím, bolestí, že jsem nevykřikla, ale mé ruce nervózně objímaly jeho tělo a držely ho tak stále na správném místě.

Něžně zašeptal: „Beatrice, drahá, já jsem Frederick, slibuji, že ti mnoho neublížím; jak ses proboha ocitla v Luciině posteli?“

Předstírala jsem probuzení, maličko vykřikla a ve snaze ho od sebe odstrčit jsem zvolala: „Ach, jak mi ubližujete! Pro rány boží přestaňte! Pusťte mě, pane Fredericku, jak se jen opovažujete!“ A pak jako by mě celé to úsilí zmohlo, jsem bezvládně padla zpět na postel a vydala se mu na milost. Hrubiánsky se mě zmocnil a snažil se mě umlčet salvou polibků. Byla jsem ztracena. Ač to co následovalo, bylo nadmíru bolestivé, díky všemu tomu předešlému prstění byla cestička již dostatečně protažena, a brzy mě již vlastnil úplně celou, ačkoliv, jak jsem později vyčetla ze skvrn na mé košilce a na prostěradle, nebyla to zrovna bitva bez nějakého toho krveprolití.

Využíval všech výhod, aby mohl pokračovat v pohybech se strhující energií, dokud jsem již dále nemohla odolávat a odpovídala jsem na jeho slastné bodance malými přírazy zadečku směrem k jeho vzrušující zbrani (leželi jsme vedle sebe na boku). Netrvalo dlouho a oba jsme plavali ve vzájemné povodni blaženosti, a když byla bouřka vzdechů, polibků a objetí za námi, leželi jsme malátně vedle sebe naprosto uspokojeni, když tu náhle odlétla prostěradla a plesk-plesk-plesk, někdo se jal plácat do našich pozadí a Alicin lehký, rozjařený smích se rozléhal tmou. „Ha! Ha! Ha! Ha! Pane Fredericku, tohle vás učili tam na vysoké škole? Lucy, pomož mi, musíme toho bídáka potrestat; přines světlo.“

Lucy se objevila se svíčkou v ruce a okamžitě za sebou zamkla dveře, aby neměl žádnou šanci utéci. Všimla jsem si, že byla nadšená z podívané, kterou jí naše propojená těla připravila, jelikož, jak jsem byla dříve instruována, jsem se ho zuby nehty držela v předstíraném zděšení a snažila se schovávat svůj obličej na jeho hrudi.

Frederick byl naprosto zmatený a zprvu se bál, že ho sestra prozradí, ale jak pokračovala, pomalu se uklidňoval. „Co jen udělám? Nemohu to říct tak staré dámě, jako je tetička. To ponížení, které by to přineslo malé Beatrice před mými vlastními zraky, a to již v druhý den její návštěvy. Kdyby jen maminka s tatínkem byli doma, ti by věděli, co si počít, ale takhle se musím rozhodnout sama. Takže, Fredericku, vy se necháte za své činy řádně zbičovat, nebo mám snad napsat dopis tvému otci a poslat ráno zostuzenou Beatrice domů s tím, že vy jí budete muset přislíbit sňatek, pane? Právě jste ji pro kohokoliv jiného zprznil. Kdo myslíte, že by si vzal cruche casée, kdyby to věděl, kdo by ji nezavrhl, když by se na to přišlo, tak jak by tomu bylo první noci o její svatbě? Ne, ty zlobivý chlapče, rozhodla jsem se tě potrestat a zároveň jí nabídnout všechnu kompenzaci, ke které máš prostředky.“

S pláčem jsem ji prosila, aby na něj nebyla tak přísná, tolik mi zase neublížil a nakonec přece jen důkladně potěšil mé vzrušené smysly.

„Neslýchané!“ řekla Alice a dál si užívala své role dámy: „Ta dívka je stejně zkažená jako ten chlapec. Nic z toho by se nestalo, kdybys nebyla tak povolná a nenechala volný průběh jeho drzosti, Beatrice.“

Frederick se vymanil z mého objetí, jal se chytat svou sestru kolem krku a láskyplně ji líbat, vůbec se nepozastavoval nad svým obnaženým stavem, dokonce jí nadzvedl košilku a hladil její podbřišek s drzými slovy: „Jaká škoda, Alice, že jsi má sestra, jinak bych ti poskytl stejné potěšení jako Beatrici, ale podrobím se tvému trestu, ať už je sebetěžší, a dále ti slibuji, že tady můj malý miláček se stane mou budoucí ženou.“

„Ty jeden skandálníku, takhle urážet mou cudnost a vystavovat své zkrvavené ohanbí mému zraku, ale já tě potrestám a pomstím sebe i Beatrici; jsi můj vězeň, takže pěkně odpochoduj do druhého pokoje, mám tam pořadač, který jsem si přivezla ze školy jako kuriozitu; ani jsem nečekala, že ho budu moct tak brzy využít.“

Když přišel do Alicina pokoje, přivázali společně s Lucy jeho ruce ke sloupkům postele, pak připevnili jeho kotníky k držadlu toho těžkého pořadače tak, aby ho měli dobře nataženého.

Alice, zatímco vytahuje ze šuplete prut, zašeptá: „Teď mu přehoď košili přes ramena, ať se přesvědčíme, že mu teče krev z té jeho nestydaté zadnice, kterou mu Beatrice může otírat kapesníčkem, aby tak měla upomínku na tu nehoráznost, kterou mu dokázala tak rychle a jednoduše odpustit.“

Hall byl rozsáhlý dům a v našem křídle byly obsazeny pouze naše pokoje. Všechny ostatní byly rezervovány pro hosty, kteří s námi měli přijet oslavit Vánoce, takže nebylo proč se strachovat, že by nás někdo uslyšel, a Alice si tak nemusela dávat pozor na sílu svých švihů. Máchla nad hlavou svazkem prutů a přetáhla ho přes jeho buclatý bělostný zadek, až to zahřmělo. Obviněného to nadmíru překvapilo, neboť očekával spíše nějakou hravější zábavu. „Ach bože! Alice, vždyť mi natrhnete kůži, dávejte si přece pozor, na tomhle jsme se nedomluvili.“

Alice mu se spokojeným úsměvem odvětila: „Ale, ale! To jste si myslel, že si s vámi jenom hraji? To jste se krutě zmýlil, pane. Zneužijete? Zneužijete znovu mou mladou přítelkyni?“

Seřezala ho aspoň půltuctem ran následujících rychle po sobě a každý švih za sebou zanechával dlouhé rudé čáry. Jeho hladký zadek rozkvétal jako broskev. Oběť se v naprosté bezmoci kousala do rtu a vztekem skřípala zuby. Najednou vyhrkl: „Ach! Ach! Vy ďáblice! To chcete můj zadek stáhnout z kůže? Dávejte si pozor nebo se vám jednoho výjimečného dne pomstím.“

Alice mu s velkým klidem a odhodláním, ovšem i s vzrušeným zábleskem v oku řekla: „Tak vy se budete vztekat? To se mi budete mstít za vykonávání spravedlnosti, pane? Budu vás mrskat přes ten váš nestoudný zadek, dokud mě neodprosíte a neslíbíte, že se vzdáte jakékoliv podlé pomstychtivosti.“

Oběť se svíjela v bolesti a hněvu, ale síla Aliciných ran se stále stupňovala. Ze zadku se stávala jedna velká podlitina. „Ach! Ha!“ pokračovala. „Jakpak se vám to líbí, Frede? Mám ještě trochu přitlačit?“

Frederick se vší silou snaží vyprostit, ale uzly ne a ne povolit! V očích se mu zrcadlily slzy plné strachu a ponížení, ale tvrdohlavě se snaží dál a dál, dokud se najednou neprobudí jeho mužný pyj a nezačne se stavět do pozoru.

Alice se k němu rozzuřeně obrátí: „No, jen se na toho panáčka podívejte, on mě snad ještě bude urážet a vystavovat tady tu svou vilnou kládu. Přála bych si mu to jediným švihem prutu useknout.“ A řádně ho přetáhla přes břicho i přes penis.

Frederick zavyl bolestí, po tvářích se mu válely slzy jako hrachy a zahekal: „Oh. Ach. Ech. Mějte smilování Alice. Vím, že si to zasloužím. Ach, slitujte se už, drahá!“

Alice bez toho, aniž by povolila, povídá: „To už se doopravdy začínáte kát? Okamžitě mě poproste o odpuštění za to, jak jste mě urazil ve vedlejším pokoji.“

„Ó! Drahá Alice! Přestaňte! Dost! Nemůžu ani chytit dech. Budu! Budu vás prosit o odpuštění! Nemohu za to, že se ta má věc topoří.“

„Lehni! Lehni, ty potvoro!“ Pleskla ho ještě jednou prutem přes klín. „Tvůj páníček se za tebe stydí!“

Frederick je v agónii; jeho tělo se zmítá do všech stran, když úpí: „Ach, Alice, pusťte mě. Přísahám, že udělám, jen co mi přikážete. Oh! Oh! Ach! Přinutila jste mě k tomu,“ a jak to vyslovil, zavřel oči a před našimi zraky z jeho našponovaného klacku vystřelil hustý proud spermatu.

Alice upustila svůj prut a společně jsme toho skleslého viníka zbavily pout.

„A teď na kolena, pane, a polibte prut,“ řekla.

Beze slova poklekl a políbil ten opotřebovaný pahýl se slovy: „Ach, Alice; těch posledních pár chvil bylo nádherných. Vysály ze mě všechnu bolest. Má drahá sestřičko, děkuji vám za váš trest a svůj slib Beatrici splním.“

Setřela jsem mu ze zadnice krev, pak jsme mu daly pár skleniček vína a dovolily mu spát po zbytek noci v Luciině pokoji, kde si to také náležitě užili, zatímco já a Alice jsme se oddávaly našim nejoblíbenějším dotekům.

Můžete se vsadit, že jsme se s Frederickem brzy znovu oddávali rozkoším, a to dokonce i s požehnáním jeho sestry; vypěstovala si ovšem také závislost na rákosce a jednou či dvakrát týdně nás zvala do svého pokoje na mrskací seance, při kterých jsme bývaly oběťmi já a Lucy; ovšem to pálení na našich zadcích jen umocňovalo náš prožitek, který jsme následně nacházely v náručí našeho společného milence.

Vánoce byly tady a společně s nimi i několik hostů, slečen a pánů našeho věku, kteří s námi přijeli strávit svátky. Naše společnost se skládala z pěti pánů a sedmi dam, když vynechám tetičku, která byla na naši zábavu moc stará a zaměstnávala se starostmi o dům, a tak jsme si každý den po večeři mohli dělat, co jen se nám zachtělo. Já a Alice jsme brzy proměnily našich pět kamarádek v lesbičky otevřené čemukoliv, zatímco Frederick připravoval své přátele mužského pohlaví. Na Nový rok slavil své osmnácté narozeniny a na tu noc jsme s Lucyinou pomocí připravovali v našem křídle opravdové orgie. Měli jsme dobrou zásobu sendvičů, ledu a šampaňského. Tetička nám nařídila, abychom byli v posteli nejpozději do jedné hodiny ranní, což jsme dodrželi, a po nádherném večeru plném tance a her, který v nás všech působil jen stále větší návaly vzrušení z toho, co nás teprve čekalo, neboť jsme všichni cítili, že to, co se bude odehrávat nahoře, bude teprve slastný zážitek, jsme se odebrali do ložnic.

Teta spávala tvrdě a byla docela hluchá, nehledě na to, že Frederick pod záminkou přípitku nalil do služebníků nejprve pivo, potom víno a nakonec ještě kapku brandy na dobrou noc; tak jsme si mohli být jistí, že nás nechají být. Když už jsme u toho, dva nebo tři z nich dokonce snad ani tu noc spát nešli.

Frederick se celého večera ujal a Alice mu byla velmi užitečnou asistentkou. Jak již jsem zmínila, všichni překypovali vzrušením a byli svolni k čemukoli. V každém z nás pumpovala modrá krev. Když se všichni shromáždili v Alicině pokoji, předstoupila před nás jen v jednoduché dlouhé košilce de nuit. „Dámy a pánové, věřím, že se již všichni nemůžeme dočkat našich nevázaných radovánek. Doufám, že jste spokojeni s mým úborem,“ a se zkaženým úsměvem dodala: „Snad moc neodhaluje křivky mé figury,“ a utáhla si košili pevně kolem těla, aby bylo dobře vidět na záhyby jejího pozadí a pár hedvábných růžových punčoch.

„Bravo! Bravo! Bravo, Alice! Budiž nám příkladem,“ ozývalo se ze všech stran. Všichni hosté odcupitali do svých pokojů a vrátili se civilně oděni, avšak příliš krátké šosy pánských košilí způsobily mnoho povyku.

„Pánové, po pravdě řečeno jsem nečekala, že bude vaše spodní prádlo až tak nemravně krátké,“ švitořila Alice.

Frederick se smíchem rychle přiskočil k Alici, chytl její košilku a utrhl velký kus kolem dokola, tak že jí sotva zahalovala prdelku.

Alice se červenala jak malá holka, málem že nepropukla v hněv, ale se smíchem se vzchopila: „Ach, Frede, cítím se teď tak zostuzena. Doufám, že mě v tom nenecháš samotnou a pomůžeš i ostatním.“

Dívky ječely, jak se na ně pánové vrhli. Byl to opravdu strhující moment; mladé dámy oplácely a trhaly mučitelům košile ze zad a celá tahle první potyčka za sebou zanechala všechny v naprosté nahotě. Polévalo je horko, když si prohlíželi všechny ty odkryté pánské i dámské půvaby.

Frederick s lahví šampaňského v ruce povídá: „O nuda veritas jsme všichni slyšeli, připijme tedy na její zdraví; ať naši půvabnou společnost vítá s otevřenou náručí.“

Všichni si připili, víno rozohnilo naše touhy a nebylo mezi námi jediného mužského orgánu, který by se nenacházel v božském stadiu erekce.

„Jen se podívejte, dámy, na ty nezbedné hochy,“ volala Alice, „asi si myslí, že se jen tak poddáme jejich mladistvému chtíči. Zavážeme jim všem oči, pak se ozbrojíme mrskacími rákoskami, a pak ať sebrat se snaží. Ať nás zasáhne Kupidův šíp!“

„Sláva, sláva!“ ozvalo se odevšad a brzy měli pánové přes oči kapesníky a dámy v rukou třímaly sedm mrskacích rákosek. „A teď si nás pánové chyťte,“ smála se Alice a oháněla se prutem hlava nehlava. Ostatní dívky ji vmžiku následovaly. Ve velkém pokoji se strhly nevázané orgie. Dívky s mrštností srnek dlouho zkoušely pánskou trpělivost, zatímco se slepci váleli po pokoji a fasovali ze všech stran další mrskance na své oblé zadnice při každém pokusu vstát.

Slečna Vavasourová přepadla přes jednoho z lískaných gentlemanů, byl to zrovna mladý markýz z Bucktownu, který se jí pevně chytil kolem pasu a svého úlovku se ne a ne pustit, i když je ostatní zasypávali dalšími ranami.

„Přestaňte! Přestaňte! Byla spravedlivě chycena a nyní bude obětována na Oltáři lásky,“ křičela Alice.

Lucy zatím protlačila doprostřed pokoje malý červený gauč. Všichni se v dobré náladě pustili do aranžování páru na pohovku. Dáma ležela na zádech s polštářem pod zadkem a mladý markýz klečel na kolenou pevně zasazen mezi její stehna. Oba byli ještě začátečníci, ale nemohli byste si představit kouzelnější pár. Mladému pánovi bylo sedmnáct let, měl tmavé vlasy i oči, velmi podobné jeho společnici, a i tmavé ochlupení jejich nádobíčka bylo téměř totožné; špička jeho klády vypadala se staženou kůžičkou jako veliký rubín, který na Frederickovo pozvání představil její pootevřené dychtivé ruměné štěrbince. Jejich dotek ji rozžhavil doruda a brzy již šíp lásky proklouzl jejím panenstvím. Dobrý rádce Fred šeptal taktéž zrudlému mladému pánovi do ucha další rady. Ten pod sebou vší silou tiskl mladou dámičku a vrhl se do krutého útoku, jen co ucítil, že jeho oř již prorazil hlouběji dovnitř. Její bolestivé sténání se snažil tlumit polibky. Byl to jeden z těch případů veni, vidi, vici. Jeho útok byl tak impulzivní, že její panenská blána praskla již při úvodním vpichu a mladý pán ji tak již brzy ovládal až po kořínky pubického ochlupení. Když chvilku odpočíval, otevřela oči a s nepatrným úsměvem řekla: „Ach! Máte ho opravdu ostrý, ale i tak již cítím první záchvěvy rozkoše z naší lásky. Jen pokračujte, drahý, náš příklad již brzy rozohní ostatní ke stejným činům.“ Vyzývavě nadzvedávala svou prdelku a láskyplně mu tiskla obličej na svá prsa.

Další průběh jejich rozkošných pletek v nás vzbudil ten nejhlubší chtíč, a když oba spokojeně odpadli, někdo zhasl světlo. Následovalo mnoho smíchu a zmatků, jak se pánové snažili pochytat zbytek dam, a pak už jen polibky a vzdechy.

Ucítila jsem, jak mě obepíná silná paže a další ruka šmátrala po mé kundičce. Šepot v mém uchu zněl slovy: „Překrásné! Jste to opravdu vy, má drahá maličká Beatrice, nemohl jsem se zmýlit, jelikož jen ta vaše je v této společnosti bez jediného chloupku. Polibte mě, drahá, již se nemohu dočkat, až budu znovu uvnitř té vaší malé uzoučké záležitosti.“ Rty se setkaly ve svůdném polibku. Nacházeli jsme se v blízkosti Aliciny postele, můj společník mě na ni položil, vzal mé nohy do podpaždí a již brzy postupoval hluboko do mé toužící kundičky. Svírala jsem ho tak pevně, že se málem hned udělal, ale vzchopil se a razantními pohyby mě přivedl do dokonalého záchvatu lásky. Orgasmus následoval orgasmus a brzy jsme jich měli každý na šest za sebou a při posledním jsem se nedokázala udržet a vší tou slastí jsem se mu zakousla do ramene. Po chvíli se vzdálil, aniž by mi prozradil své jméno. Pokoj byl stále ponořen do tmy a bylo slyšet, jak se všichni stále pilně činí. Měla jsem potom ještě dva partnery, ale s každým jsem byla už jen jednou. Na tu noc nezapomenu, dokud budu na tomto světě dýchat.

Dalšího dne jsem se s Fredovou pomocí dověděla, že můj první partner byl Charlie Vavasour, který si je jistý, že se během včerejších událostí dokonce propojil i se svou vlastní sestrou, což přiznala i ona, ačkoliv si myslela, že on o tom nic neví. Pokušení jejího bratra pro ni bylo příliš. Orgie z nás učinily tajné společenství přátel a kdokoliv se od té pověstné slavnosti jen zeptá: „Pamatujete na Fredovy narozeniny?“ může se svobodně oddávat milostným hrátkám s kýmkoliv, kdo šifru pochopí, a i já jsem od té doby zažila nejeden další podobně nádherný večírek.

Vrátily jsme se do školy a já si pilně dopisovala s Frederickem. Naše lístky jsme přikládali k Alicině korespondenci. Čas se táhnul, ale asi si dokážete představit, jak si jej my dívky dovedeme obratně krátit. Několik následujících let teď přeskočím, abyste mě našli ve věku sedmnácti let. Moji poručníci se již nemohou dočkat, až mě budou moct představit u dvora, kde se podle nich určitě někomu zalíbím, a zbaví se tak nadobro své svěřenkyně.

S Alicí jsme se natolik sblížily, že přesvědčila tetičku, aby s mými opatrovníky ujednala, že do své plnoletosti budu moct bydlet v jejich domě. Bylo to nadmíru vyhovující pro všechny strany, neboť jsem ve společnosti Alice mohla vycházet daleko častěji do společnosti, což násobilo šance na to, že potkám nějakého gentlemana, který se zamiluje do hezké tvářičky.

Lady St. Jeromová, taktéž Alicina teta, si vzala na starosti tu věc s představením Alice a mé maličkosti dvoru. Ovšem jak uvedla ve svém dopise, ve stejném salonu bude zároveň představena hvězda prvotřídního kalibru, ale i tak bychom mohly mít prchavou šanci zaujmout mladého Lothaira, manželskou výhru sezóny, pokud se ovšem okamžitě nezamiluje do překrásné lady Corisandové. K setkání mělo dojít v Cercy House na plesu vévodkyně, jenž měl být slavným uvedením její nejoblíbenější dcerky do společnosti. Lady St. Jeromová nám na něj opatřila pozvánky. Skoro celé tři týdny jsme se natěšeně třásly očekáváním při přípravách na náš velkolepý debut. Klenoty mé matky se předělávaly, aby vyhovovaly současné módě, a každé tři až čtyři dny jsme jezdily do města za dvorním kloboučníkem.

Večer před velkým dnem jsme společně s Alicí a tetičkou dorazily do městského sídla lorda St. Jeroma v St. James Square. Její Jasnost byla nadmíru okouzlující třicátnice bez rodiny, která nás před večeří představila své neteři, slečně Clare Arundelové, otci Colemanovi, rodinnému zpovědníkovi, monsignoru Berwickovi a komorníkovi. Večeře byla mimořádná a po ní následoval velmi příjemný večer ve společnosti tichého humoru otce Colemana a jiskřivého důvtipu monsignora, který se pečlivě snažil vyhýbat jakékoliv náboženské tematice. Slečna Arundelová, krásných zasněných fialových očí a tmavohnědě zlatých vlasů, byla fascinována především vtipnými průpovídkami druhého jmenovaného, což ve mně a v Alici vzbudilo dojem, že mezi oběma duchovními a místními dámami existuje jakési záhadné pouto.

Lord St. Jerome byl mimo město. S Alicí jsme si vyžádaly společný pokoj. Sousedil s prostornou chodbou, která vedla do malé kaple nebo oratoria. Obě jsme byly sklíčené z představy následujícího dne a zároveň plné očekávání, neboť jsme se zítra měly ve městě znovu setkat se starými přáteli, především se sourozenci Vavasourovými, takže jsme málem ani nezamhouřily oka; Alice znenadání vyskočila z postele a se slovy: „Právě někdo prochází naší chodbou!“ opatrně otevřela dveře. „Vešli do oratoria,“ řekla. „Viděla jsem, jak někdo vklouzává do dveří; musím vědět, co se tam odehrává; kdyby se náhodou někdo objevil, schováme se do jednoho z prázdných pokojů.“

Nazula si pantofle a přehodila si přes ramena šál. Následovala jsem jejího příkladu, a když jsme byly připravené na naše dobrodružství, polehounku jsme se vydaly dolů chodbou. Brzy jsme se ocitly přede dveřmi do oratoria. Zpoza dveří bylo slyšet několik tlumených hlasů, ale bály jsme se dveře pootevřít, abychom na sebe hlukem neupozornily.

„Pst!“ zašeptala Alice. „Byla jsem zde ještě jako velmi mladá dívka a teď si vybavuji, že nebožka stará lady St. Jeromová bývala v pokoji hned vedle, ze kterého vedl do kaple soukromý vchod. Jestli se tam dostaneme,“ řekla a otočila klikou, „měly bychom mít na všechno pěkný výhled. Pokoj už se nepoužívá, říká se totiž, že v něm stará lady straší.“ Dveře povolily jejímu tlaku a vklouzly jsme do temného pokoje, který osvětlovalo jen několik tenkých paprsků měsíce.

Alice za námi zavřela dveře a vedla mě za ruku. Po zádech mi přeběhl mráz, ale neztrácela jsem odvahu. Brzy jsme našly dveře potažené zeleným plátnem. Byly zamčené na zástrčku z naší strany. „Pst!“ zasyčela, „tohle vede do velice tmavého zákoutí hned za zpovědnicí“ a pomalu uvolnila zástrčku a potichounku jsme se vkradly do kaple úzkou chodbou, která byla propojena se zpovědnicí s děrovanou dřevěnou stěnou, která nás ukrývala před zraky ostatních, ovšem z naší strany nabízela perfektní výhled do interiéru kaple. Z konverzace, kterou uvnitř vedla lady St. Jeromová a její neteře s oběma knězi, nám spadla čelist.

„Kardinál vám, sestro Clare, nařizuje, abyste za každou cenu svedla Lothaira. Jakýkoliv hřích, kterého se přitom dopustíte, je již nyní plně odpuštěn,“ šeptal otec Coleman.

Monsignore se naklonil k lady St. Jeromové se slovy: „Přesně tak. Sestra Agáta vám bude po celou dobu nápomocna. Je to sice jeptiška, ale dle moderní církevní politiky dovolujeme některým sestrám vstoupit ve svazek manželský, pokud jejich spojení s vlivnými muži prospěje zájmům církve. Tajné sesterství svaté Bridget je jedna z nejvlivnějších světových politických institucí, jelikož je stále neznámé a všechny jeho členky přísahaly věrnost tělem i duší. Stejně tak svaté sesterství, do kterého jsme vás na přání Jeho Eminence právě přijali, sestro Clare, vám dovoluje si užívat všech existujících požitků, které jen tento svět skýtá, a ještě navíc vám zajišťuje nebeské odměny.“

Obličej Clare Arundelové se v ostrém světle začervená, a jak jí rodinný zpovědník zašeptá něco do ucha, promění se lehká červeň v ruměnec. „Ach, ne! Ne! Ne! Ne! Nyní ne,“ vykřikne.

„Ale ano,“ pravil monsignore, „první sesterský čin je učinit pokání ihned po přijetí a vy jste přísahala poslušnost jak těla, tak duše. Sestra Agáta vám zaváže oči, strhne váš šat a předloží vaše tělo k zahanbení.“

Lady St. Jeromová urychleně zbavila svou neteř ošacení a nechala ji tam stát jen v košilce. V mžiku měla přes oči utažený šátek a byla donucena si kleknout na polštář a opřít své ruce i obličej o oltář. Otec Coleman se vyzbrojil důtkami, zatímco lady vyhrnula své neteři košilku tak, aby odkryla její bělostné pozadí, stehna a záda. Pak odstoupila a usadila se na koleni monsignora, který se uvelebil ve velkém křesle poblíž jejich oběti. Uchopil ji pevně kolem pasu a jejich rty se spojily ve vášnivý polibek, zatímco jejich ruce se oddávaly vzájemnému osahávání oblasti klína.

Důtky padly na překrásný zadeček; každá rána dostávala z oběti bolestný výdech a zanechávala za sebou na křehké kůži dlouhé rudé šrámy.

Zpovědník během lískání poučoval oběť o jejích budoucích povinnostech a donutil ji, aby mu slíbila, že všechna jeho přikázání vyplní.

Zadek té ubohé holky byl brzo celý zkrvavený, což jako by rozohňovalo všechny přihlížející tak, že zpovědníkův klacek rozhrnoval jeho sutanu, zatímco se lady St. Jeromová rožnila na monsignorově kládě.

„A nyní se vzdáte církvi i svého panenství, sestro!“ pravil Coleman a rozložil kolem sebe několik velkých polštářů, sňal jí z očí šátek a pod zadek jí podstrčil dva polštáře, aby si ji pohodlně připravil na svůj útok. Poklekl mezi její roztažená stehna, rozevřel sutanu a bylo vidět, že pod ní už na sobě nemá zhola nic. Přilehl na její nádherné tělo a zašeptal jí něco do ucha, pravděpodobně, aby se chopila jeho připravené vilné zbraně, protože ji okamžitě sama začala směrovat do své štěrbinky (aspoň z našeho úhlu to tak vypadalo). Byla očividně velmi dychtivá, a aby zároveň ulehčila zbičované zadnici, nadzvedala ji naproti každému jeho přírazu, a tak byl celý uvnitř co nevidět, což provázel ostrý výkřik ve chvíli, kdy protrhl její panenskou blánu. Chvíli leželi potěšeni svým vzájemným propojením, ovšem dívka byla nedočkavá, a tak položila dlaně na jeho obnaženou zadnici a neřestně ho začala přitlačovat do svého klína. V tutéž chvíli se monsignore a sestra Agáta, kteří již své dílo dokonali, zvedli ze židle a ozbrojeni jeden důtkami, druhý útlou hůlkou, odhrnuli Colemanovi sutanu a začali trestat knězův hnědý chlupatý zadek. Prosil je, aby ho nechali na pokoji, ale jejich pobídky ho hnaly k ještě silnějším a rychlejším přírazům do slečny Clare, kterou to očividně velmi těšilo; křečovitě sebou kroutila a křičela v extázi. Tak erotické delirium jsem od té doby neviděla a nikdy již znovu ani neuvidím. Konečně se do ní udělal a po chvíli se vyprostil z jejího naléhavého objetí, neboť to vypadalo, že se dívka dožaduje druhého kola.

Bylo zřejmé, že se již chystají na odchod z kaple, a tak jsme se vzdálily i my.

Dalšího dne jsme byly představeny a z čilého chování lady St. Jeromové či ostýchavosti slečny Clare by nikdo ani náhodou neuhodl, čemu se v brzkých hodinách ranních oddávaly.

Večer jsme se všichni účastnili vévodkynina plesu. Lord Carisbrooke, kterému jsem byla přednostně představena, byl mým partnerem při tanci. Mezi ostatními páry byli Lothair a slečna Arundelová tváří v tvář lady Corisandové a vévodovi z Breconu.

Netrvalo dlouho a Lothair, hrdina toho včera, mě vysvobodil a nenápadně si mě odvedl do zimní zahrady. Byl to mnohem zábavnější společník, než jsem čekala, neboť lady St. Jeromová nám ho popisovala jako příliš zapáleného pánbíčkáře, který se chtěl co nevidět přidat k římskokatolické církvi. Zimní zahrada byla docela velká. Procházeli jsme se, dokud už skoro nebylo slyšet hudbu a smích, a posadili jsme se na lavičku před líbeznou fontánou. Ve chvíli, kdy můj společník podotknul: „Jak je milé se na pár minut vzdálit od víru večerní zábavy,“ jsme uslyšeli, jak se k nám blíží tiché kroky pravděpodobně velmi zamilovaného páru, soudě podle dáminých slov a vilného smíchu: „Ach! Ne! Jak jen si můžete něco takového myslet; nikdy bych se neopovážila být Montairymu nevěrná, ani polibkem;“ následovala drobná potyčka, pak jsme uslyšeli mlasknutí rtů o měkkou tvářičku a pak: „Ach ne! Pusťte mě! Chci se okamžitě vrátit,“ ovšem džentlmen očividně protestoval a se slovy: „Ale no tak, no tak, uklidněte se, Viktorie. Můžeme se na chvíli posadit támhle u fontány. Potřebujete si na chvíli odpočinout.“

„Nesmí nás zde zastihnout, mysleli by si, že je špehujeme. Schováme se a nikomu o tom neřekneme ani slovo.“ Vzal mě za ruku a zatáhl za roh, kde jsme se skryli za listoví tamní exotické flóry.

Srdce mi poskakovalo, neboť jsem cítila, jak je rozrušený. Stáli jsme nehybně a stále se drželi za ruce, zatímco druhý páreček se usadil na lavičce, kterou jsme tak bleskově opustili. Byl to vévoda z Breconu a jakási dáma. Měla jsem na ně dobrý výhled a řekla bych, že Lothair jakbysmet.

„Ne abyste na mě zkoušel ty vaše nestydaté žertíky, sire. Jen mě pěkně nechte se uklidnit,“ vzdychla lady Montairová.

Vévoda poklekl a vzal ji za ruku. Snažila se mu afektovaně vytrhnout, ale on ji nepustil. „Nejdražší Viktorie, mějte soucit. Copak lze nemilovat ty vaše překrásné oči, ty svůdné našpulené rtíky. Už jen to, že vás milovat nesmím, mě žene k tomu, abych využil první šance. Je zbytečné snažit se odolat našemu osudu. Proč jen mi Bůh lásky nabídl takovouto šanci?“

S afektovanou prudérností od něj odvrátila obličej; avšak zdá se, že jeho slov se ani v nejmenším neděsí. Jednou rukou přitiskne její prsty na své rty; ale kdepak to má tu druhou? Pod jejími šaty. První se dotkne jejího kotníčku a pomalu se krade nahoru. Vrtí sebou, ale on je tak rychlý a impulzivní, že si osvojí její nejdražší půvaby, než bys řekl švec. Zírá na něj ztrápenýma očima, ale neuběhne ani sekunda a už je na nohou, vyhrnuje jí šaty, odhalí její výstavní nohy v bílých hedvábných punčochách, krásné modré podvazky se zlatými sponami, její příliš malými krajkovými dlouhými kalhotkami stažená stehna. Jeho rty se ve stejnou chvíli přilepí na její, ruce něžně roztáhnou bránící se stehna a šup, už je mezi nimi. Položí její ruku na svůj bodec lásky a společně naleznou cestu do ráje. Oba jsou tak nažhavení a zbrklí, že je vše hotovo v rámci několika minut.

Ve spěchu ho políbí, on jí urovná šaty a ona pronese: „Jak strašné, ale nemohla jsem odolat Vaší Výsosti bez toho, abych si úplně nepomačkala šaty. Bylo to vážně pořádné znásilnění, pane,“ s úsměvem. „Tak, a teď pospěšme zpět dovnitř, než se po nás začnou shánět.“ Políbí ji a smluví si tajnou schůzku na druhý den někde v jižní Belgravii, aby si mohli společně užít za většího klidu, a pak se vypaří.

Nedokážu popsat znepokojení, které se projevilo u mého partnera během této krátké scénky; Lothair se celý pohnutě chvěl a já jsem se třásla také. Choulila jsem se k němu a rukou jsem se dotýkala boule na jeho kalhotách, která mě pokaždé tak fascinovala. Cítila jsem, jak se zvětšuje a chce se prorvat nohavicí na svobodu; nervózně mi tiskl ruku a během celého výjevu ze sebe nevydal ani hlásku; jen co byli z dohledu, s úlevou vydechl a vyvedl mě z našeho úkrytu. „Musel to pro vás být strašný pohled,“ řekl. „Sám jsem měl co dělat, abych se ovládl. Zatracená žena, takhle podvádět svého manžela!“ Pak se konečně podíval na mě a řekl: „Nemyslíte, že pro muže je nejlepší se nikdy neoženit?“

Ačkoliv jsem na takové věci byla zvyklá, jeho pohnutost ve mně vzbudila sympatie a mé rozrušení bylo naprosto přirozené, když jsem odpovídala: „Ach! Můj pane, víte tak pramálo o tom, jak funguje svět; viděla jsem něco mnohokrát horšího než to, čeho jsme právě byli svědky, zrovna minulé noci. Aktéry byli muži, kteří přísahali svůj věčný celibát, a dokonce padla zmínka i o vás, oběti jejich příšerného spiknutí.“

„Můj bože! Ihned mi prozraďte, o co se jedná, má drahá,“ vyprsknul.

„Až později. Nyní se musíme vrátit. Znáte nějaké místo, kde bych se mohla s Vaším Lordstvem soukromě setkat a pohovořit si? Pokud ano, čekejte mě zítra ve dvě odpoledne v Burlington Arcade. Budu v přestrojení,“ odpověděla jsem.

V rychlosti si poznamenal detaily naší schůzky a spěchali jsme zpět do salonů, ze kterých jsme se vypařili před dobrými dvaceti minutami. O chvíli později, když jsem šeptala Alici vše o mém dobrodružství, si k nám přisedla lady Montairyová, která nám byla představena již dříve. „Ach,“ vzdychla si šibalsky, „jste na dobré cestě, abyste si odsud dnes odnesla hlavní cenu. Má sestra Corisande proti vám nemá šanci.“

„Tančila jsem s ním jen jednou,“ zdrženlivě jsem odpověděla.

„Ach!“ zasmála se, „narážela jsem spíše na vaši procházku zimní zahradou. Vypadali jste tak zamilovaně.“

„Neoddávali jsme se ovšem žádnému pas seul, tak jako vy a Jeho Veličenstvo,“ ušklíbla jsem se a užívala si jejího rozrušenému zmatení. Překvapením oněměla, v jejích očích byl vidět strach, a tak jsem neváhala a rychle ji uklidnila: „Jsem vaše přítelkyně, lady Montairyová, vaše tajemství je u mě v bezpečí. A doufám, že už se od vás nedočkáme žádných poznámek ohledně mě a Lothaira.“

Nervózně mi stiskla ruku a zeptala se: „Pamatujete na Fredovy narozeniny? Osobně jsem tam nebyla, ale můj bratr Bertram a jeho bratranec a sestřenice Vavasourovi ano. Vydával se za jejich bratra Charlieho, který byl tou dobou nemocen a nemohl se dostavit. Byla jsem do vašeho spolku již iniciována. Určitě se brzy znovu uvidíme,“ dodala s úsměvem; „Ale teď musím znovu za svými povinnostmi.“

Večeře byla pohádková a domů jsme se vracely naprosto okouzleny, především vyhlídkou na budoucí radosti.

Následujícího dne jsem si vymyslela výmluvu, že jdu navštívit starého spolužáka ze školy a kolem druhé hodiny jsem se šourala po Burlington Arcade. Lothair se dostavil na vteřinu přesně, a zatímco jsem si prohlížela výlohu s panenkami, zašeptal mi do ucha: „Je to od Vaší Jasnosti taková laskavost a dokazuje to, že se na vás mohu spolehnout. Připravil jsem vše naprosto znamenitě, musíme pouze přejít přes ulici do hotelu Bristol v Burlingtonských zahradách, kde jsem objednal oběd pro sebe a svého bratrance v soukromém apartmá. Znají mě tam příliš dobře na to, aby strkali nos do mých věcí.“

Služebná mě v ložnici zbavila kabátu a klobouku a znovu jsem se připojila k Lothairovi v sousedním apartmá, kde již byl naservírován přepychový oběd.

Lothairova předešlá stydlivost jako by byla ta tam, náhle galantně trval na tom, abych se první občerstvila, než se dáme do povídání. „Beztak,“ řekl, „trocha šampaňského vám dodá odvahy; to, čeho jsme byli svědky včera večer byl pro nás pro oba takový šok, že pokud byste dnes raději neříkala nic, budu to naprosto chápat a nebudu vás do ničeho nutit.“

Během oběda byl velmi zábavný, a když už jsme skoro měli dojedeno, poprosila jsem ho, aby zazvonil pro trochu mléka, které mi bylo doneseno. On zatím pečlivě zkoumal zbytky paté de foie gras. Nalila jsem mléko do skleniček od šampaňského a do jeho sklenky jsem lstivě přidala asi deset kapek afrodiziaka, které mi poskytla Alice. „A nyní, můj pane, vás vyzývám k přípitku mým nejoblíbenějším nápojem, šampaňským s mlékem. Je to opravdu lahodné!“ Dolila jsem mléko šumivým vínem a podala jsem mu sklenku, které jsem se předtím ještě dotkla rty.

Jeho oči svítily blahem, obrátil nápoj do sebe a prázdnou sklenku zahodil přes rameno se slovy: „Již nikdo se k této sklenici rty nepřiblíží, byla to opravdu výzva, lady Beatrice, po které mě pouhý otisk neuspokojí.“ Poté vstal a trval na tom, že musí dostat polibek, ke kterému jsem ho údajně vyzvala.

„Teď si ale sedněme, ať mohu vyslechnout tu strašlivou zprávu, kterou jste již nakousla. Kdo byli ti prokletí muži?“

„Monsignore Berwick a otec Coleman,“ odvětila jsem. „Slyšel jste někdy o tajném sesterství svaté Bridget, jehož jeptišky odevzdávají svou duši i tělo církvi?“

„Ne, nikdy, pokračujte,“ řekl Lothar, a tak jsem pokračovala: „Všechny jeptišky jsou ze šlechtických rodů, které se odevzdaly, jak již jsem říkala, zájmům svaté matky církve, aby uspokojovaly a ukájely chtíče jejích kněží a vdaly se za vlivného muže, u kterého jsou si jisty, že ho mohou vést na hedvábné stužce manželství, například lady St. Jeromová nebo slečna Arundelová.“

„Neuvěřitelné,“ vykřikl Lothair, „ale nemohu pochybovat o vašich slovech, drahá Beatrice – snad vám tak mohu říkat.“ Díval se na mě zamilovanýma očima. Bylo nad slunce jasné, že afrodiziakum již začalo zabírat. Vzala jsem ho za ruku, byla žhavá, jako kdyby měl horečku, a podívala jsem se mu zblízka do tváře: „Můj drahý pane, nestrávila bych tady ani minutu, kdybych si myslela, že snad o mých slovech pochybujete.“

„Říkej mi Lothaire, drahoušku, odhoď jakoukoliv zbytečnou obezřetnost,“ dal mi ruku kolem pasu a společně s dalším polibkem na tvář řekl: „Jen pokračuj, pověz mi vše o těch ďábelských kněžích, kteří mě plánují lapit do pasti.“

„Dbej mých rad, Lothaire,“ pokračovala jsem, „brzy si všimneš, že slečna Clare není to, co bývala. Její ostýchavost a rezervovanost nahradily svůdné a podmanivé pohledy. Kardinálovy pokyny jí dokonce povolují dát všanc svou čest, bude-li potřeba, ovšem to již je komodita, kterou, jak jsem na vlastní oči viděla, odevzdala zpovědníkovi.“ Pak jsem mu popsala scénu, které jsme byly svědky v kapli, což v něm společně s afrodiziakem začalo probouzet vilné vzrušení.

„Čest! Čest!“ křičel vzrušeně, „běda! Drahá Beatrice, včera bych raději pozbyl svého života nežli cti, ale dnes je to pryč jako stín. Čest! Co je to? Musíš být má, nemohu se ubránit ohňům vášně, které mě pohlcují. Samotný hřích činí tuto myšlenku ještě nádhernější.“ Mé chabé pokusy odolat byly k ničemu. Byl to přece jen silný mladý muž. V mžiku jsem ležela na sofa a jeho prsty se nořily do mé dychtící kundičky, ovládaly ho jen sexuální pudy, ale i přesto jsem aspoň naoko předstírala odpor a jen jsem se zavřenýma očima podléhala jeho síle, jako bych byla zostuzena pohledem na jeho obnažené tělo.

Hrubě mi roztáhl stehna, a jak se na mě vrhl, ucítila jsem měkký žalud jeho penisu mezi pysky mé vagíny. Bojovala jsem, co mi síly stačily, a jelikož jsem si ráno omývala genitálie silným roztokem vody a kamence, byla moje kundička tak těsná a bránila se jeho pokusům o penetraci, jako bych ještě doopravdy byla panna. Mé tlumené bolestné výkřiky ovšem byly upřímné, neboť velikost jeho přirození mi velmi ubližovala, ale postupně se protlačil dovnitř, což v poslední chvíli zakončil hojným výstřikem.

„Ach, drahoušku, to bylo překrásné,“ stále ležel se svou zbraní zasunutou až po rukojeť a užíval si lascivních stahů, které jsem mu poskytovala.

Jeho rty byly zamčené do mých a sametový koneček jeho jazyka byl pamlsek, který jsem nedokázala odmítnout, a sála jsem jej, dokud jsem se málem neudusila. Znovu se udělal pod vlivem stimulujících emocí, které jsem v něm vyvolávala. Chvíli nehybně ležel, zatímco jsme oba lapali po dechu, a pak jsem ho pohyby zadkem začala popohánět k dalšímu výkonu.

Byla to eroticky nadmíru dráždivá záležitost. Nemohla jsem ho unavit. Zas a zas mě plnil šťávou lásky do mé nenasytné dělohy a trvalo více než hodinu, než jsme si konečně řekli, že pro teď naši hru již vzdáme.

Celou tu dobu jsme byli spojeni tak pevně jako siamská dvojčata. Pohánělo nás jen jedno srdce a jedna duše, zatímco jsme si ustavičně navzájem předávali jeden senzační výstřik spermatu za druhým.

Když jsme se vzpružili a umyli, začal mě prosit o odpuštění za svou impulzivnost a přísahal, že ze mě učiní svou manželku, ale vzpomněla jsem si na jeho slova z předešlého večera: „Že pro muže by bylo lepší se nikdy neoženit,“ a co se mě týkalo, byla jsem toho názoru, že takto přesladké milostné poměry se mezi „oddanými“ neodehrávaly.

„Ha! Ha!“ smála jsem se. „Můžeš si teď užívat rovnou dvě jeptišky od svaté Bridget. Nech si ode mě poradit a padni do jejich pasti. Představím tě ještě jedné tajné společnosti, o které nemáš ani potuchy. Jsou oddáni požitkům lásky bez jakékoliv chlípné kontroly kněží. Potkáme se později tento týden a ty mi povíš, jak si vedeš.“

Láskyplně se se mnou loučil. Na cestě zpátky na St. James Square jsem se dozvěděla, že lady Montairy mi přinesla od vévodkyně pozvání k tomu, abych strávila několik dní v Cercy House, než se budeme muset vrátit na venkov.

„Jak milé,“ řekla Alice, „vévoda odcestoval pracovně do Paříže a vévodkyně je často velmi zaneprázdněna. Budeme se tam mít jako na Venušině ostrově.“

Lothair s námi toho dne večeřel, ale ani jeden z nás nezradil, ať už slovem či pohledem, naše nové přátelství.

Slečna Arundelová byla velmi atraktivní a působila na něj přímo přitažlivě. Neustále se jen usmívala a obracela se na něj plna sympatií a dokonce i něžnosti. Okouzlila by ten večer snad každého muže, nejen tak snadno ovlivnitelného Lothaira. V úžasném bílém rouchu ověnčeném fialkami, které právě dorazilo z Paříže, vypadala božsky. Na hlavně měla fialkový věneček, hluboký a zářící jako její oči, který obdivuhodně kontrastoval s jejími hnědými vlasy.

Viděla jsem, že je naprosto uchvácen. Všechny nás pozval, abychom dalšího dne přijeli za ním na večeři do Richmondu, ale Alice musela za mě i za sebe odmítnout, jelikož už nám ve městě zbývalo jen velmi málo času, a neopětovat pozvání vévodkyně do Cercy House by byl hřích. Plánovaly jsme se svolením lady St. Jeromové odjet již brzy ráno.

Naše plány je všechny nadmíru uspokojovaly. A tak nás dalšího dne v Cercy House vítala jménem vévodkyně, která byla zaneprázdněná ve svých komnatách, lady Bertha St. Aldegondeová. Lady Montairyová nás zavedla do našich apartmá a jen co urychleně propustila všechno služebnictvo, jala se nás srdečně objímat – nejprve mě, pak Alici – se slovy: „Skvělé, že jste dorazily již tak brzy. Právě včas na jeden velmi důležitý obřad. Matinka si myslí, že zítra všichni vyrážíme na Akademii, ale ve skutečnosti jedeme někam úplně jinam. Realita je taková, že budeme přijímat Corisande do Venušina kruhu, jak říkáme spolku, který jste spoluzakládaly. St. Aldegonde, ač neustále působí lhostejně a na co sáhne, to pokazí, je jádrem celé věci. Bertha ho ve všem rozmazluje. Závist je naší rodině neznáma. Setkáte se tam s Bertramem, Carisbrookem a Breconem. Lothair vše dovede do dokonalosti, neboť Corisande chce okusit a vyzkoušet každého, aby se mohla rozhodnout, který jí vyhovuje nejvíc.“

„Snad ale nebudeme muset čekat až do zítřka. Nemůžeš nám uspořádat menší oslavu dnes večer v našem pokoji, Viktorie?“ zeptala se Alice.

„Ano,“ odvětila. „Ale pouze dámskou jízdu. My a Corisande. Můj pokoj je hned vedle vašeho. Pánové budou zatím v klubech. St. Aldegonde nikdy nechce na noc ženu. Míní, že nejlepší je to hned po ránu, protože jeho pták je netvrdší jen s prázdným žaludkem, těsně před snídaní.“

Vévodkynina indispozice byla toho večera dobrou výmluvou pro všechny dámy, aby se mohly uchýlit do svých komnat dříve. Rychle jsme se zbavily svých služebných a oděny jen do nočních košilek jsme se vydaly do komnat lady Montairyové.

Bertha St. Aldegondeová byla úžasná žena s nadmíru vyvinutou figurou a hnědými kadeřemi, výraznýma tmavýma očima a smyslnou bradičkou. Victoria Montairyová byla také překrásná a drahoušek Corisande byla ve své neposkvrněné košilce snad nejkrásnější ze všech.

Společně s Alicí jsme ji začaly zuřivě líbat a ona oplácela se stejným zápalem.

„Jaký to tedy máme program?“ zeptala se Alice lady Berthy.

„St. Aldegonde a Montairy se oba šetří na zítřejší velký obřad,“ odpověděla. „Jsou to takoví slaboši, ti muži; jako bysme se snad my chtěly šetřit. Victoria a já nemáme dost nikdy; čím víc se nám dostává, tím víc vyžadujeme. O to hůř jsou schopni plnit naše přání. Copak to je nějaká spravedlnost? Každý manžel by měl mít ještě náhradníka, který by nastoupil, když už oni nemůžou.“

„No, máš-li po ruce pár robertků, mohly bychom ti tady s Beatrice trošku pomoct, zatímco Corisande bude na naši práci dohlížet s rákoskou v ruce,“ řekla Alice.

Robertky byly monstrózní, zhotoveny z té nejlepší vulkanizované indické gumy, překrásných tvarů se všemi náležitými doplňky. Připevnily jsme si je kolem pasu, jen co byly pomazány směsí mléka a želatiny. Všechny jsme se svlékly úplně do naha.

Lady Bertha si mě posadila na koleno, začala mě vilně líbat a s dildem si hrála, jako by to bylo živé. „To je nám ale pěkný panáček,“ smála se: „snad je dost veliký na to, aby mě uspokojil.“ Prsty jsem zatím obráběla její klitoris a přitiskla své rty k mým a málem, že ze mě nevysála život, jak byla vzrušená z mých doteků, pod kterými její klitoris dočista ztuhl. Přitáhla si mě na gauč a já jsem zabodla to monstrum do její splavené kundičky. Zadkem vycházela vstříc každému bodnutí, zatímco můj zadek bičovala rákoska; bylo to úžasné.

Vášnivě jsem reagovala na všechny doteky lady Berthy, která mě pevně držela za zadek, zatímco mi dvěma prsty pravé ruky prstila naráz pochvu i řitní otvor. Na Alici a její družku jsme úplně zapomněly. Snad nikdy v životě jsem takovou slast nezažila. Nechávala jsem se unášet kombinacemi emocí, zatímco sebou Bertha nadšeně škubala pod mojí vahou v extázi. Naše doteky a polibky mě dováděly až na samotný vrchol blaha. Roztékala jsem se v oceán vlhkosti.

Snažně jsem ji prosila, aby na sebe teď vzala mužskou roli ona. „Ale ovšem, drahoušku,“ odvětila, „často to takhle dělám Victorii. Odepni si robertek.“ Vyměnily jsme si bleskurychle pozice. Naléhala jsem, aby mi první přisedla na ústa, abych jí mohla líbat kundičku a hrát si jazykem s jejím vzrušeným klitorisem. Okamžitě tak provedla a dostalo se mi tak dechberoucího výhledu na její náčiníčko. Nádherné kopečky poseté lesklými černými chloupky; z pootevřených vroubkovaných ruměných pysků její kundičky trčel dužnatý klitoris velikosti mužského palce. Rozevřela jsem pysky prsty a projížděla se jazykem po jejích nejintimnějších partiích. Vzala jsem do pusy její velkolepý klitoris, válela jsem si ho po jazyku a hravě do něj kousala. Bylo to na ni přespříliš. S křikem se mi udělala přes celou bradu a ústa.

Sesunula se na mě a já ji přivítala s roztaženýma nohama. „Teď ti oplatím všechnu tu přenádhernou slast, kterou ti dlužím,“ vzdechla. Vášnivě mě líbala a vsávala můj jazyk do své pusy s takovou vervou, že jsem lapala po dechu, prsty mi doširoka rozevřela štěrbinku, pak do ní nasměrovala svůj klitoris a narvala ho tam společně i s pysky a vším ostatním. Rukou naše vybavení držela pevně pohromadě. Nedokážu ani popsat, jak neobvyklé a rozkošné spojení to bylo. Obě jsme byly tak rozvášněné a vzrušené. Ani na moment jsme se nerozpojily, kroutila se ve mně a její pysky a chloupky šimraly mé citlivé partie těmi nejsenzačnějšími způsoby. Plavaly jsme oceánem vlhkosti, zatímco Corisande povzbuzovala svoji sestru stimulujícími ranami rákoskou.

Když konečně bylo po všem, odebraly jsme se na odpočinek a nevstaly až do následujícího pozdního rána. Osvěžily jsme se studenou sprchou a jen tak tak stihly snídani a přípravy na naši návštěvu Akademie. Jely jsme do Burlington House, ale zdržely se jen půl hodinky, pak jsme znovu nastoupily do kočáru, který nás dovezl k honosnému domu na břehu Temže v Cheyne Walk; stál tam úplně o samotě hluboko v nitru svých vlastních pozemků.

U dveří nás přivítala tichá stará žena, která byla domovnicí a správkyní Venušina kruhu. Uvedla nás do velikého salónu, který zabíral skoro celé první podlaží. Uprostřed ho podpíralo několik zdobených zlatočerných sloupů a celé apartmá vypadalo úplně jako sál Alhambry. Okna byla zastřená krásnými zlatými a černými závěsy, a ačkoliv bylo venku světlo, celý pokoj osvěcovala zvláštní sestava voskových světel, která byla umělecky rozmístěna po stěnách.

V pokoji stál novic vévoda z Breconu a jeho sponzoři Bertram a lord Carisbrook; přítomni byli i lordové Montairy a St. Aldegonde, společně ještě s několika dalšími dámami a pány. Všichni nás s Alicí zahrnovali komplimenty, jakožto zakládající členky této společnosti.

Lord St. Aldegonde, úřadující prezident, se zeptal Corisande a vévody, zda přísahají, že o Venušině kruhu a jeho tajemstvích budou navěky mlčet, načež si neodpustil poznamenat, že je celá přísaha pravděpodobně stejně zbytečná, neboť se přece o spolku museli od někoho dovědět, ačkoliv věří, že ti, kteří jim tajemství svěřili, tak činili s čestnými úmysly. Oba nováčci přísahali a poté, co si navzájem potřásli rukama, vyzval prezident všechny k přípravám na večerní bál, jelikož už nikdo další neměl dorazit.

Společnost se odebrala do pokojů a za pár minut se všichni znovu shromáždili v salonu, každý oděn pouze do roucha Adamova až na hedvábné punčochy, podvazky a elegantní taneční obuv. Aby si nikdo nemohl závidět partnera, byla hned vedle občerstvení umístěna hluboká krabice, do které měl každý gentleman na útržku pergamenu vhodit své jméno, a slečny si tak své partnery pro první valčík a následující pas de deux mohly spravedlivě vylosovat. Corisande si vytáhla lorda Carisbrooka a mou výhrou byl St. Aldegonde.

Nesmím také opomenout, že na jednu z dam čekal lístek s nápisem „piano“ a poslední nevylosovaný gentleman jí musel při hraní otáčet listy. Lístek si vytáhla lady Bertha, shodou okolností geniální pianistka, a okamžitě se pustila do dobře známé a oblíbené skladby z Argyll Rooms a všichni se v mžiku dali do pohybu. Bylo to o tolik víc vzrušující než náš dýchánek s páskami přes oči na Fredovy narozeniny. Bertha hrála tak dlouho, dokud se každý páreček neuchýlil do jedné z připravených pohovek, které byly rozestavěné po pokoji. Můj partner měl opravdu výjimečnou erekci, ale zašeptal: „Ještě ne, Beatrice, nejdřív se musíme postarat o Corisande.“ Ostatní kolem nás se oddávali radostem a nevypadalo to, že by kdokoliv potřeboval sebemenších rad. Všechny páry se seskupily do půlkruhu kolem gauče, na kterém Carisbrooke líbal a hladil Corisande, zatímco vzdychající překrásná dívka s láskyplným pohledem hypnotizovala jeho výstavního ptáka, kterého třímala v ruce. „Teď, drahoušku,“ řekl galantně, „musíš jakožto nováček políbit náčiní každého z přítomných pánů a poté tě zasvětíme do tajů Venuše.“ Corisande brala celá rudá do rukou jedno péro za druhým a jemně políbila každou měkkou sametovou hlavičku. „A teď ty, Brecone,“ řekl můj partner, „udělej to samé všem dámám a tato část obřadu bude u konce.“

„S radostí a na kolenou,“ řekl vévoda a každá z nás nastavila svou kundičku. Carisbrooke pak něžně zaklonil Corisande a strčil jí pod zadek měkký polštář. Pak se připravil do pozice, ale nedokázal ovládnout své vzrušení a vystříkal se jí přes celé břicho. Trochu spermatu vystřelilo tak vysoko, že potřísnilo náhrdelník, který zdobil její dekolt.

Zahanbeně zrudl, zatímco Corisande lapala po dechu ve vzrušeném očekávání.

Lady Bertha, která měla v naší společnosti nejchladnější hlavu, okamžitě otřela sperma z podbřišku své sestry a navlhčila jím její štěrbinku; pak chytla do ruky pyj Jeho Lordstva a nasměrovala ho přímo do dychtící propasti lásky.

„Vraž to do ní, chlapče. Nadzvedni prdýlku a vyjdi mu vstříc, drahoušku,“ smála se a plácala Corisande z boku po zadečku svou volnou rukou.

Šíp lásky zuřivě vyrazil v pravou chvíli. Kolize s její panenskou blánou byla nadmíru destruktivní a panenská obrana padla s hrůzným výkřikem bolesti, načež dívka padla do mdlob. Dobití panenství oběti bylo dokončeno a Brecon se jí snažil přivést zpět ke smyslům pulzováním svého pyje uvnitř její kundičky, zatímco se ji i ostatní snažili probudit solemi a posilňujícími prostředky.

Když se probrala, očividně již zapomněla na bolest předešlého sexuálního útoku. V očích měla roztomilou malátnost, plácala ho po zadku a tiskla si ho na bedra. Okamžitě reagoval na její něžné výzvy a dívka si libovala ve všemožných koitálních slastech. Svůj zkrvavený pyj vytáhl až poté, co se oba již několikrát udělali.

Můj partner si mě odvedl ke gauči a ostatní si také šli za svým. Stále byl tvrdý jako nikdy a já jsem se nemohla dočkat, až bude ve mně, ale k mému velikému překvapení na mě nasedl obráceně, nastavil mi zadek před obličej a požádal mě, abych k sobě pevně přitlačila svá ňadra, aby se mezi nimi mohl prohánět svou žilnatou kládou. Byla to opravdu svůdná pozice. Propůjčila jsem všechnu svou vášeň jeho potěšení a on mě svým jazykem dovedl na vrchol přesně ve chvíli, kdy zaplavil mé břicho a ňadra spermatem.

Alice byla hotová s lordem Montairym.

Jména gentlemanů se potom vrátila do krabice a dámy byly vyzvány k novému losování. Pokud si ovšem některá z dam vytáhla předchozího partnera, musela lístek vrátit a vytáhnout si jiný.

Tak jsme prožili překrásné odpoledne. Čas od času jsme se občerstvovali šampaňským a zmrzlinou nebo něčím vydatnějším, jelikož uctívání Venuše a Priapa vyžaduje neustálou stimulaci vybranými pokrmy.

V tomto krátkém náčrtku mých dobrodružství není možné popisovat vše ve vyčerpávající úplnosti, ale mohu zaručit, že dámy vyčerpaly všechny pány, než se nechaly odvézt zpět domů na večeři.

Musím se nyní vrátit ke svému poměru s Lothairem. Slíbil mi, že se znovu setkáme za týden, a nemohla jsem se dočkat, až uslyším všechny zajímavosti o jeho cestě do Richmondu.

Obědvali jsme znovu v hotelu Bristol a byl stejně rozohněný a impulzivní jako tenkrát, ovšem tentokrát k tomu nebylo třeba afrodiziakum. „Ach, Beatrice,“ řekl, když jsme vysílení leželi na sofa po celé sérii lahodných styků, „nedokážu ani z půli vyjádřit všechen vděk a oddanost, kterou k tobě cítím za to, že jsi mě tak nesobecky postoupila těm dvěma jeptiškám, i když jsi mě sama mohla učinit víc než šťastným. Ale první mi vyprávěj o tom vašem Společenství lásky, kterému jsi slíbila mě představit, a pak budeš moct vyslechnout vyprávění o mém dobrodružství.“

Letmo jsem mu popsala tajemství Venušina kruhu a donutila ho slíbit, že mě doprovodí na další seanci.

„Vím, že sis myslela, že jsem naprosto okouzlen slečnou Arundelovou, ale nikdy jsem nezapomněl na tvé rady a rozhodl se propůjčit sebe pouze jako proselytu, přijmout všechny výhody, které mi lstivě nabízely, a získat tak zevrubný náhled do jezuitských plánů, dokud se nerozhodnu jim otevřít oči. Ovšem to je hra, kterou budeme hrát ještě dlouho. A teď, co se týče cesty do Richmondu. Lady St. Jeromová a slečna Arundelová byly během cesty velmi temperamentní a přitažlivé. Pak jsme si užili krásnou projížďku na řece, zatímco jsme čekali na večeři, ke které jsme se dostavili s obrovským apetitem. Naléval jsem je obě hojně vínem a donutil jsem je přislíbit, že mě nenechají jíst zákusek o samotě, jelikož jsem nekuřák a žádní jiní pánové nebyli přítomni. Vše šlo jako na drátkách, diskuzím o náboženství jsme se vzájemně obloukem vyhýbali, pak se obě dámy přesunuly od stolu na pohovku, kde jim již světlo lustru tolik nesvítilo do tváří. Každá v sobě již měla dvě až tři skleničky šampaňského a dávaly si dobrý pozor, aby nepřekročily hranice slušného chování. V tu chvíli jsem vzal do ruky novou láhev a vyzval jsem je k přípitku na blahobyt křesťanské církve.

„Amm!“ řekla slečna Arundelová s blyštícíma se očima. „Ale o které církvi se bavíme?“

„Drahé dámy,“ spustil jsem, „formulujme tedy přípitek dle našich přání a já ve vaší společnosti s radostí připiji plnou číší čemukoliv.“

„Potom tedy,“ řekla Clare, „připijme na blahobyt svaté římskokatolické církvi a na dlouhý život jeho svátosti Piovi IX.“

Jejich oči jiskřily a obě překypovaly nadšením.

„Pro vaši konverzi bychom udělaly všechno, drahý Lothaire,“ řekla lady St. Jeromeová. „Pojďte se posadit mezi nás, ať si můžeme vážně promluvit.“

Posadil jsem se tedy mezi ně, a jelikož už jsem měl také trochu připito, opovážlivě jsem obtočil své ruce kolem jejich pasů a bez přemýšlení řekl: „Inu! To jsou pouhé nesmysly; ovšem měl-li bych říct pravdu, s radostí bych zaprodal tělo i duši za rozkoš, kterou byste mi mohla s vaší neteří poskytnout.“

Slečna Arundelová si hlasitě vzdychla, ale lady St. Jeromeová potichounku zašeptala: „Ale copak tím přesně myslíte? Přidejte se k naší církvi a uděláme pro vás cokoliv,“ a položila mi ruku na stehno, nebezpečně blízko mého náčiní.

„Cokoliv! Cokoliv! Budete mít naše svolení naprosto k čemukoliv,“ zašeptala Clare a položila mi hlavu na rameno.

„Hlavně žádné kšeftování s knězi. Chci se oddat jen vám, drahé dámy, pokud vám záleží na mé duši, nyní je čas mě zachránit; odmítnete-li mě a budu odsud muset odejít zoufalý a neuspokojený, již nikdy taková možnost nenastane!“ vykřikl jsem, padl na kolena, zachytil jsem se jejich lýtek a schoval obličej do Clařina klína.

Obě se rozrušeně třásly a i já jsem byl notně rozrušený. Z jejich pohledů se ale dalo vyčíst, že nyní je ta pravá chvíle, kterou by si neměly nechat proklouznout mezi prsty.

Lady St. Jeromeová promluvila jako první. „Drahý Lothaire, tolik litujeme vašeho utrpení. Ach! Ach, že se nestydíte, pane. Slíbíte? Slíbíte nám to?“ Pod šaty jsem jí vyjížděl rukou po stehně, což ji značně znepokojovalo a vzrušeně sebou škubala, zatímco Clare v tichosti pevně sevřela svoje stehna, když viděla, že mi reakce její tetičky dodávají další odvahu.

„U všech svatých přísahám, že učiním vše, co si budete přát. Vstoupím do vaší církve, jen co se podvolíte mým impulzivním touhám,“ řekl jsem a využil chvilkového zmatení, abych dobyl její jeskyňku lásky.

„Clare, drahá,“ Vzdychala Její Jasnost, „mohly bychom se snad obětovat šlechetnějším účelům; poddáme-li se jeho živočišným touhám, přivedeme zároveň ztracenou ovečku zpět k úpatí kříže.“

Stehna slečny Clare povolila a má drzá ruka pronikla do jejího mechového útočiště. „Ach, jak je nepředstavitelně skvělé naráz vlastnit oba vaše rozkošné půvaby. Nyní vás budu líbat a na přeskáčku užívat,“ řekl jsem uchvácen svými novými možnostmi.

„Omluvte mě na moment, drahý Lothaire, Clare je celá zmatená, pokusme se zachovat její cudnost, jak jen to půjde,“ zvedla se, zamkla dveře a pak skoro zavřela všechen přívod plynu.

Zvedl jsem sukně slečny Arundelové, hodil ji na záda na pohovku, vysvobodil svou pulzující zbraň, vrhl se mezi její bránící se stehna a vykřikl: „Ušetřila jste mě nezáviděníhodného výběru. Nedokáži ukonejšit svou vášeň. Clare musí být její první obětí.“

Zákoutí, ve kterém jsme se nacházeli, bylo skoro pohlcené do tmy, ale mé rty si neomylně našly cestu ke rtům krásné mladé dívky. Celá se chvěla pod mou vahou a vydala ze sebe tlumený výkřik, když žalud mého pyje narazil na pysky její kundičky.

„Statečnost, drahá,“ šeptal jsem jí do ouška, „budu se snažit, aby to nebolelo víc, než musí. Roztáhni nohy a otevři se mi, jak jen můžeš. Trpíš přece pro ušlechtilou věc.“ Dělal jsem, jako bych nevěděl, že již není panna.

Lady St. Jeromeová se zatím vrátila na gauč a jala se povzbuzovat Clare v jejím bolestivém údělu. Pak Její Výsost vzala do ruky můj klacek se slovy: „Drahý Lothaire, smím vám ukázat správnou cestu? Jako vdaná žena o tom vím své.“ Její doteky jen stupňovaly mé vzrušení. Stahovala mi předkožku a směrovala můj žalud zbytečně moc nahoru od opravdového vchodu do dívčiny štěrbinky, abych měl pocit, že odpor, který cítím, je opravdový. Panu Ptákovi to ovšem udělalo tak dobře, že se rázem vystříkal na celou její dychtící kundičku. Konečně mě po velkém boji dostaly dovnitř, ale i přesto jsem prosil Její Výsost, aby mé nádobíčko nepouštěla a pokračovala v tom, co dělá. Udělal jsem se celkem třikrát, pokaždé o něco silněji než před tím, zatímco se pode mnou mladá dívka roztékala žhavou láskou.

Navzdory jejímu naléhání, abych pokračoval dál, dál, dál, jsem se dokázal vyprostit z jejích spárů a poznamenal jsem, že by mi takhle nezbylo nic, čím bych mohl oplatit vstřícnost její tetičce. „Ale Clare, drahoušku,“ řekl jsem, „mohu ti ještě nabídnout služby svého jazyka.“ A tak uvolnila cestu lady St. Jeromeové, která ze sebe dychtivě strhávala sukně, abych měl, dle jejích slov, větší volnost, ač doopravdy myslela spíše na své potěšení. Její kundisko bylo dostatečně mokré už jen od pohledu na naše předešlé zápolení.

Slečna Clare byla učenlivá dívenka a rychle se nastavila nad obličej své tetičky, abych to neměl rty k její vzrušené kundičce daleko.

Lady St. Jeromeová měla dar velmi úzké štěrbinky, kterou ještě navíc dokázala mistrně utahovat. Lapila moji kládu jako delikátně hebká ručka a začala se kroutit a přirážet k mým bodancům pánví. Oběma rukama jsem mačkal její prsa, jelikož se mě držela tak pevně, že nebylo třeba, abych ji k sobě jakkoliv tiskl. Naše propojení bylo tak úžasné, že jsem se okamžitě znovu udělal pod dotekem její neviditelné ruky, jak jsem přezdíval jejímu kundisku. Pak jsem se vzchopil a užíval si vší té vlhkosti a lásky ještě dobrou půl hodinu, zatímco obě dámy sténaly, vzdychaly a někdy dokonce křičely v orgasmickém šílenství, které jsem jim působil. Clare byla stejně vzrušená jako její tetička, která si obratně pustila volný řitní otvor a plně tak uspokojovala všechny své touhy, jen co se ujistila, že jsem v ní dostatečně zaražený na to, aby si mohla uvolnit jednu ruku.

Nedokážu vlastně ani říct, jak to všechno dopadlo, protože to nebralo konce. Ovšem kolem jedenácté hodiny jsme se vzbudili z jakési slastné letargie, do které jsme všichni upadli a brzy jsme se dali i dostatečně dohromady, abychom zazvonili pro náš kočár a vyrazili zpět do města. Okénka jsme měli zavřená pod záminkou, aby se dovnitř nedostal chladný noční vzduch, a dokud nebylo pod koly slyšet zvuk žulového chodníku, který nás varoval před příjezdem na St. James Square, střídaly se obě dámy ve vášnivém rajtování na mém stále ztopořeném ptáku.

Slíbil jsem jim, že se neožením, a vyslovil jsem své přání, aby mě do svaté církve přijal sám svatý otec brzy po Vánocích, když budu na návštěvě v Římě. Tak získám spoustu času k provozování své hry. Dokážu jezuitům, že se dokážu vyrovnat lstem, které na mě zkoušeli, když jsem byl ještě mladý neznalý chlapec na návštěvě ve Vauxe. Mohu milovat Clare, když na to nemyslím, ale pokaždé, když na to jen vzpomenu, začnu ji se vším všudy nenávidět.“

Náš čas ve městě již byl skoro u konce, a tak na můj popud zorganizovali Bertram a St. Aldegonde urychleně Lothairovu iniciaci do Venušina kruhu.

Stále jsme byli v Cercy House, ovšem tentokrát se obřad konal pod záštitou malé soukromé slavnosti u vévody z Breconu, kde jsme opustili naše kočáry a vyjeli v kočárech Jeho Výsosti na výlet do přírody, který samozřejmě nevedl dál než do Cheyene Walk. Všechno bylo připraveno na Lothairovu iniciaci a rychle jsme se převlékali do šatů, které pro nás stvořila matka příroda. Losovali se partneři pro první tanec, já si vytáhla vévodu z Breconu a Alice Lothaira, zatímco lady Corisande se usadila u piana, odkud svou bravurní hrou doprovázela náš neřestný tanec, při kterém pánové při výměně partnerek uštědřovali vypouklým dámským zadečkům štiplavé facky, na které dámy odpovídaly plácáním po jejich ztopořených penisech. Všechny jsme byly během chvíle tak vzrušené a rozdováděné, že jsme měly co dělat, abychom se udržely, když nás Lothair obcházel dokola a líbal naše chvějící se kundičky.

Všimla jsem si, že lady Bertha všem něco našeptává, a brzy jsem se také dozvěděla, že pro nás má vymyšlené ještě jedno extra povyražení, kterému měl za oběť padnout samozřejmě novic, a že to Venušinu kruhu přinese ještě větší rozkoš i užitek.

Líbací obřad byl u konce a Alice právě oznamovala Lothairovi, že musí vykonat ještě jedno pokání, než se stane plnohodnotným členem našeho spolku. Ukázala směrem na „Berkleyina koně“, kterého právě dovezli doprostřed salónu. Vypadalo to jako obyčejné schůdky potažené rudým suknem a opatřené polstrovaným stupátkem, na které se měla oběť postavit, zatímco ruce měla napnuté nad hlavu tak, že musela stát na špičkách. Ignorantský Lothair na schůdky galantně vystoupil a byl rázem připevněn za zápěstí k nejvyšším kruhům koně.

St. Aldegonde se radostně šklebil, když bez milosti příliš pevně utahoval řemeny i přes Lothairovy protesty.

„To přece nic není, můj chlapče,“ řekl St. Aldegonde, „ještě nemáš proč si stěžovat na bolest. Jen počkej, až ucítíš šimrání rákosek na svých zádech. Udělá ti to stejně dobře, jako to udělalo mně. Je to ta nejvíc povzbuzující věc na celičkém světě. Jen se zeptej Berthy, jak jí to minulé noci dělalo dobře.“

Zbytek společnosti se zatím vybavil krásně pletenými rákoskami.

Alice předstoupila před Lothaira se slovy: „A nyní nám, pane, zodpovíte všechny naše otázky pod hrozbou těžkého trestu. Za prvé, do Venušina kruhu nesmí vstoupit nikdo jiný než ortodoxní členové anglikánské církve. Jeden z našich členů mě právě informoval o vašem plánovaném výletu do Říma. Že byste snad byl jezuita v přestrojení? Máte k tomu co říct, můj pane?“ a přetáhla ho rákoskou po zadnici tak silně, až se mu svraštil celý obličej.

„Můj bože, trestáte mě bez čekání na odpověď.“

Než stačil domluvit, obklopily ho všechny přítomné dámy a na jeho bezmocné pozadí se snesl prudký déšť bolestivých šlehanců. Všechny křičely: „Odpověď! Odpověď!! Odpověď!!! Žádné vytáčky! Nešetřete ho!“ a pánové, kteří stáli opodál, začali řezat zadečky svých partnerek se slovy: „Pošlete to tomu jezuitovi; zpráskejte ho, jak zákon káže!“

Lothair zprvu ani nemohl nabrat dech, ale brzy již vitálně křičel: „Dost! Dost!! Není to pravda! Nezabíjejte mě!“

Celá jeho záda a mužný zadek byly posety rudými ránami a tam, kde se rákosky dostaly až na maso, se koulely kapky krve.

„Omluvte tedy naše neoprávněné rozhořčení, pokud tedy opravdu jezuita nejste. Ale co ta katedrála, kterou jim plánujete vystavět, hm?“ řekla Alice a s každým dalším slovem mu uštědřila jednu peprnou ránu navíc.

„Ach! Bože! Jak jste se o tom dozvěděli? Teprve jsem dal kreslit plány.“

„Drahý pane, snad se nebudete zlobit, když vám takové myšlenky vypráskám z hlavy. To vás nenapadá, jak jinak využít vaše peníze? Slibte mi, že ze sebe neuděláte hlupáka,“ drmolila Alice a tnula do něj silněji a silněji, dokud nevyl bolestí.

„Ah! Oh! Slečno! Jak krutá dokážete být, slečno Marchmontová! Ah! Pro rány boží, vysvoboďte mě! Pusťte mě! Ne-ne-ne-neudělám to. Dám na to své slovo!“

„Rychle začněte prosit o odpuštění, můj pane, nebo teprve ucítíte, co znamená krutost. Vskutku krutost! Pro mladou dámu, která jen vykonává svou bolestivou povinnost!“ Chopila se nové, neopotřebované rákosky a vší silou ho mlátila přes rozsekaný zadek.

Lothair se svíjel v nepopsatelných bolestech a jeho pohledný penis bujel v šokující erekci. Jeho žalud byl tmavě fialový od vší té krve, která do něj proudila a roztahovala ho. „Ah! Ah!!! Oh! Oh!! Prosím vás o odpuštění, věřím, že mě ušetříte a uvolníte má pouta,“ sténal v agónii.

„Teď, když jste se omluvil, zeptám se vás ještě na takovou bezvýznamnou věcičku. Mé povinnosti jsou pro mě daleko bolestivější a nepříjemnější než pro vás. Tělesné utrpení se ani v nejmenším nemůže vyrovnat utrpení mysli,“ řekla a stále pokračovala ve znehodnocování jeho syrově vyhlížející zadnice. S úsměvem se rozhlížela po ostatních hledajíc u nich povzbuzení a pokračovala: „Pokud jste tedy upustil od plánů vystavět katedrálu, darujete čtvrtinu peněz, které by stála, na vybudování patřičné svatyně pro setkání Venušina kruhu?“

„Oh! Au! Ano! Tak učiním! 50 000 liber! A teď mě okamžitě propusťte!“

Všichni dokola tleskali a vykřikovali: „Dost! Dost už! Je to slušný hoch,“ a pak se strhla bitka o nové oběti, které byly většinou slabšího pohlaví, ovšem lady Bertha i lady Victoria s pomocí diplomacie ulovily své manžely, ťaly do nich rákoskami hlava nehlava a křičely: „Hra nekončí! Hra nekončí!“

Alice mezitím sundala ubohého Lothaira z koně, který se do ní, k jejímu potěšení, okamžitě pustil a oba se ztratili v záplavě orgasmů.

Můj partner si mě přehodil přes koleno a jal se rozštípávat můj holý zadek hlasitými ranami. Křičela jsem a bránila se, co mi síly stačily, až konečně jsem lapila a zakroutila jeho zduřelou kládou a ukázala mu, že tahle bolestivá hra se dá hrát i ve dvou. Okamžitě prosil o příměří a já se rychle narovnala, nasedla mu zadkem do klína a jeho pták se zarazil hluboko do mých vnitřností. Objal mě rukama tak, aby v každé dlani třímal jedno mé prso, a prsty mi masíroval bradavky, zatímco jsem se vozila nahoru a dolů po jeho stožáru. Zaklonila jsem hlavu, abych opětovala jeho polibky, a naše jazyky se setkaly. Byla to úžasná pozice a jeho dávky, které mu tekly po stehnech a úplně vytápěly jeho pubické ochlupení, do mě stříkaly s nevídanou silou.

St. Aldegonde a Montairy si po řádném zlískání pro změnu užívali svých manželek. Ani jeden z nich ovšem nevěnoval pozornost jejich zejícím kundičkám, neboť se oba oddávali šukání jejich zadnic, což si obě dámy s potěšením užívaly. Celou tu dráždivou scénu doplňovala drahá Corisande na piano všem známou melodií. Byla to píseň Každej to dělá.

Dělá to šlechtic a dělá to chuďas,
dělá to smíšek, dělá to pruďas.
Černý, bílý,
drzý, slušný,
autokrat i lid venkovský.

Každej to dělá — pilně jak včela,
žebrák i fešná fiflena.
Ti co byli, ti co jsou —
a ti, co přijdou, též budou.

Starý to zkoušej,
mladý to dělaj.
Slepí, chromí,
prudcí, krotcí,
v krajích chladných nebo teplých.
Každej to dělá, et cetera.

Dělaj to ti, co jsou v právu,
i ti s cenou na svou hlavu.
Také jeptiška a kněz,
se rádi nechaj svést,
když jen objeví se chvíle vhodná.
Každej to dělá, et cetera.

Dělá to slimák i všichni brouci,
holubi i lovní ptáci.
Kočky, psi,
myši i krysy,
sloni i velryby, přeci.
Každej to dělá, et cetera.

Dělá to kohout se slepicí,
červenky i kolibříci.
Medvěd grizzly
s medvědicí,
ropuchy v bahně za vesnicí.
Každej to dělá, et cetera.

Dělá to divočák i klokan,
kukačka i zpěvný skřivan.
Vrabec v křoví,
v polích zajíc,
ve smečkách i v hustých rojích.
Každej to dělá, et cetera.

Dělá to komár, veš i včela,
od rána až do večera.
I žížaly v díře
a červi v sýře
to dělaj jako vzteklý zvíře.
Každej to dělá, et cetera.

Král to dělá s královnama,
sultán, paša s huriskama.
I španělský don má k tomu sklon,
po celém světě je po tom shon.

Každej to dělá, každej to dělá,
šlechtic i ta nejmenší hnida.
S korunou král,
i hovnivál
to dělá a dělat bude dál!

Její průzračný melodický hlas se rozléhal salonem, a když přišlo na refrén, všichni se rozverně přidali. Nikdy předtím jsem nezažila tak vzrušivé a dekadentní výjevy jako ty, kterými jsem v tu chvíli byla obklopena. Když nás k naší nelibosti donutily poslední orgasmické výstřiky ukončit naše angažmá, nastoupili jsme, po chvilce odpočinku, zpět do kočárů a vyjeli k vévodovu sídlu, jako bychom toho odpoledne nic zvláštního než vyjížďku nezažili.

Byl to nezapomenutelný den, neboť jen co jsme se navrátily do Cercy House, zašeptala mi Corisande do ucha, že pánové jsou všichni smrtelně znaveni, a proto se rozhodla společně se svými sestrami uspořádat dámský večírek. A pánové si zatím budou lízat rány u karet, vína a kouření. Jelikož je do rána neuvidíme a odpolední události nás zanechaly horoucí a neuspokojené, byli nám přiděleni čtyři pohlední mladící, dva lokajové a dvě pážata, kterým jejich paničky zatím nedaly ani špetku volnosti. Lady St Aldegondeová je donutila přísahat, že o tom, co dnes v noci možná uvidí, neceknou ani hlásku a zaúkolovala je připravit náš soukromý salonek. Vše musí být nachystané, jakmile si zbytek společnosti toho večera půjde za svým.

Dorazily jsme domů po desáté hodině, ale Bertha vše zařídila tak obratně, že během pár minut čekali lokajové společně s pážaty na své přísahy mlčenlivosti. Vše slibovalo překrásný večer, hlavně díky tomu, že jsme ty hošíky musely pro naše záměry nejprve získat.

Za méně než hodinu a půl bylo vše připraveno. Vévodkyně byla zavřená ve svém pokoji, a tak Bertha propustila celé služebnictvo až na Johna, Jamese, Charlese a Luciena (nadmíru pohledné francouzské páže) společně se dvěma služebnými, Fanny a Bridget. Nás bylo toho večera pět dam, seděly jsme kolem stolu a hrály karty, což měl být údajně účel celého večírku. Oděny jsme ovšem byly pouze do negližé, jako by nám bylo úplně jedno, kde které z nás co vykukuje.

„Štěstí mě dnes večer opustilo,“ poznamenala lady Montairyová a práskla s kartami o stůl. „Zůstanu-li zde s vámi sedět, úplně mě zruinujete. Co byste řekli na menší tanec? Služebnictvo se k nám může pro zábavu přidat. Pojď sem, Luciene, zatančíme si valčík kolem pokoje. Cítím se tak pokleslého ducha, že je mi jedno, čím to zaženu.“

„Ovšem, sestro! Jak jen se ten váš klouček červená. Popravdě bych ale sama uvítala nějaký ten taneček, kdyby se o tom pomlčelo,“ navázala Corisande.

„Pojďme si alespoň jednou zařádit, jak se patří. John, James i všichni ostatní takové tajemství jistě udrží, bůhví jak zábavné večírky služebnictvo tam u sebe dole vlastně provozuje,“ smála se Bertha.

„Co jen si bude Vaše Jasnost přát,“ odpověděl za všechny s vážným výrazem John, „jsem si jistý, že ani jeden z nás takové tajemství nezradí, přejí-li si dámy zašpásovat se svým služebnictvem.“

Bertha se posadila za piano a salon byl vyklizen, aby nic nepřekáželo našemu valčíku. Lady Montairyová tančila s Lucienem, já jsem o tanec požádala Charlese, krásného sedmnáctiletého mladíka, zatímco Alice a Corisande se podělily o pohledné lokaje a Bridget s Fanny utvořily dámský pár.

Náramně jsme se bavily a naši partneři byli celí zchvácení vzrušením při každém slastném kroku, ke kterým nás hnaly obratné prsty lady Berthy. Lehké a ladné pohyby mladíčků nás velmi uspokojovaly a jejich chování bylo více než vytříbené. Jejich každodenní zkušenosti s jejich nadřízenými jim byly velmi užitečné, teď když se konečně mohli chovat jako část smetánky.

Konečně jsme z naprostého vyčerpání ukončili náš tanec a lady Montairyová vtiskla Lucienovi přeslastný polibek, odvedla si ho na pohovku, jako by ho na ni chtěla usadit k odpočinku, a my ostatní jsme následovaly její kroky. Můj partner mi vzrušeně oplácel objetí a jeho horké smyslné rty ve mně probouzely nevídaný chtíč.

Odvedla jsem si ho do přilehlého pokoje, který byl osvícen jen zářícím měsícem, a otevřeli jsme okno do překrásné zahrady, jelikož jsem předstírala, že potřebuji trošičku vychladnout. Usadili jsme se do temného zákoutí a užívali si chladný vánek, který s sebou nesl omamnou vůni květin. Toužila jsem po svém partnerovi, ovšem na druhou stranu jsem nechtěla být první z dam, kdo prolomí stále existující bariéry slušnosti, ač jsem věděla, že Bertha a její sestry tak plánovaly. Stále se ale se svými společníky k ničemu, co by stálo za řeč, neměly. Nedokázala jsem déle vyčkávat. „Charlesi,“ řekla jsem, „víš, co je to láska? Měl jsi už někdy milenku?“

„Ne, má paní, stále se mi nenaskytla ta příležitost. Zatím mohu na ta překrásná stvoření jen pohlížet a myslet na to, jak je těžké je nelíbat. Drahá paní, kdybyste jen věděla, jak intenzivní požitek mi dopřály doteky vašich rtů, přestože pro vás to byl jen zbytečný zahozený polibek z legrace,“ pohnutě odpovídal.

„Ty můj hlupáčku,“ potichu jsem se zasmála, „kdybych věděla, jakou ti to udělá radost, dala bych ti rovnou další. Polib mě tedy hned, zde v přítmí, pokud je to opravdu taková slast. Mě to nic stát nebude,“ a jala jsem se ho velmi vášnivě líbat. Přitiskl si mé chvějící se tělo na prsa a cítila jsem, jak se i jeho tělo vzrušením třese.

„Proč se tak třeseš, Charlesi?“ zeptala jsem se zcela nevinně a položila mu ruku na stehno v naději, že učiním velmi důležitý objev.

Má ruka jakoby nevědomky pobídla jeho motor lásky a po hmatu jsem cítila, že nebudu zklamaná. Hned ale vykřikl: „Ach, má paní, jsem tak zahanben, dočista jsem se kvůli vám zbláznil,“ pak z ničeho nic vysvobodil z kalhot svůj pulzující pyj a vodotrysk spermatu mi potřísnil celou ruku, zatímco jsem předstírala, že vůbec nevím, co se děje.

„Ach, drahoušku! Ach, Beatrice! Odpusťte mi! Taková rozkoš!“ vyhrkl, začal mě vášnivě líbat a dělat všelijaké nestoudnosti s mými ňadry, které mačkal ve svých rukou.

„Ach, co jen to provádím? Ach, Charlesi! Taková drzost!“ rychle jsem pustila jeho zduřelý penis a začala jsem předstírat, že se snažím vysvobodit z jeho spárů, ale zamilovaný mladík už zašel příliš daleko a než bys řekl švec jeho ruce už mi brousily pod sukněmi v mé svatyňce.

Můj partner byl příliš impulzivní; nedbal mých chabých protestů a ač jsem dělala, co jsem mohla, abych udržela kolena u sebe, netrvalo dlouho, než jeho smělá ruka dobyla moji vlhkou jeskyňku. „Musím vás mít, i kdybych měl zemřít, drahá paní,“ šeptal mi do ouška a nečekaně mě přitlačil hluboko do pohovky a pokusil se mi nadzvednout šaty.

„Ach! Ne! Ne! Omdlévám. Vaše hrubost mě tolik děsí!“ vzdechla jsem a snažila se zadusit své touhy simulováním bezmoci, načež jsem naoko omdlela a připravila si tak opravdu vzácnou chvilku, neboť můj partner takové situace určitě využije a bez zábran se pustí do dobývání mých nejtajnějších půvabů.

Ve stinném zákoutí, kde stála naše pohovka, byla téměř úplná tma. „Můj drahoušek je zcela bez sebe!“ šeptal a opatrně roztáhl moje stehna, „nejdřív ji políbím.“ Cítila jsem, jak poklekl mezi mé nohy a prsty jemně rozevírá pysky mé kundičky. „Musel jsem ji tolik vzrušit, vždyť je celá mokrá!“ pokračoval v mumlání a pak jsem ucítila jeho rty přímo na mém maličkém ztopořeném klitorisu. Prohnalo to celým mým tělem ostrý záchvěv vzrušení a musela jsem se držet, abych ho nechytila rukou za hlavu nebo mu ji alespoň nestiskla stehny.

Trvalo to pouhých pár chvil, které ovšem v mém vzrušeném stavu jako by trvaly věčnost. Moje kundička sebou při šimravých dotecích jeho sametového jazyka škubala a vlhla jako nikdy. Bože, jak jen jsem si přála cítit v sobě jeho ptáka! Nemohla jsem malátnost předstírat již ani vteřinu a ve chvíli, kdy se moje pysky rozevřely do široka a úpěnlivě prosily, aby je okamžitě ošoustal, hbitě vyskočil na nohy, roztáhl mi kolena, jak jen to šlo, a zaútočil svou horkou kládou přesně na střed; pomalu a postupně se protlačoval dovnitř, zatímco jsem svaly stahovala svou už tak příliš úzkou štěrbinku, aby si nemyslel, že to půjde zas tak jednoduše. Líbal mě na rty jako pominutý a volal: „Drahá paní, nejdražší Beatrice, ach, ta láska, jaká to slast!“

Cítila jsem, jak horký proud jeho esence stříká hluboko do mých vnitřností. Potom mě na moment zalehl, vyčerpán silou svého obdivuhodného výstřiku.

Stále jsem sice předstírala nepřítomnost, ale kundičkou jsem ho štípala a tahala za pulzující penis. Skoro okamžitě se probudil ze své slastné letargie a rozhýbal svou pánev se slovy: „Tomu říkám ženská! I v bezvědomí její slaďoučká kundička reaguje na pobídky mojí klády. Kéž bych ji tak dokázal svou láskou probudit!“ Vzrušivě mě líbal a líbal, přírazy zrychlovaly a sílily, dokud moje krev nevystoupala na bod varu, až jsem to již nemohla vydržet, hodila jsem mu ruce kolem krku a salvou zamilovaných polibků jsem ho ujistila, že to, co dělá, mi působí opravdu nevídanou rozkoš.

„Tady je máme, ty naše potvůrky. Cožpak Beatrice, ta s ničím neotálí, vždyť má Charlese v sobě až po rukojeť,“ smála se lady Bertha a v pokoji najednou bylo světla ažaž. Všichni ostatní následovali za ní a někteří z nich vypadali, že se právě oddávali něčemu nadmíru podobnému. John měl rozepnuté kalhoty a lady Montairyová se celá brunátná zamilovaně tiskla k francouzskému pážeti, což mě ujistilo, že si se svým partnerem moc dobře rozuměla, a aby toho nebylo dost, stály vzadu Fanny a Bridget, celé zaláskované, až se jim z toho oči blyštily a tvářičky zapalovaly.

Charles byl úplně zmatený a cítila jsem, že náhlé překvapení ho vyvedlo úplně z míry, a tak jsem mu rychle přehodila nohy přes zadek, pevně ho objala a vykřikla: „Tenhle nezbedný chlapec si na mě, drahoušku, tolik dovoloval, že jsem strachy omdlela, a když jsem přišla k sobě, bylo moje panenství v prachu, a teď když jsem vzrušená jako nikdy, chce pláchnout z mé svatyně! Přetáhni ho pořádně přes tu jeho nestydatou zadnici, ať dokončí, co začal, teď když už si sám sobecky přišel na své!“

Snažil se vysvobodit z mého sevření, ale držela jsem ho pevně, zatímco ho všichni ostatní bez milosti lískali, což ho poutalo k jeho sedlu ještě daleko pevněji a mně tak činilo nevídanou slast. Byla jsem potěšena o to více, když jsem v sobě ucítila přímo nepřirozenou tuhost jeho masivního údu. Šukal mě vší silou, zatímco okřikoval ostatní, ať ho nechají být, že vše zvládne sám.

Ozvěny ran, které přistávaly na jeho zadku, mi působily intenzivní rozkoš a nepamatuji si, že bych za svůj život zažila úžasnější šukec. Trvalo to pořádně dlouho, jelikož se před tím již dvakrát vystříkal. Konečně jsme se udělali, zoufalí rozkoší. Naše esence se současně mísily.

„Ať už vás nikdy nenačapám, jak se zase někam společně vytrácíte,“ řekla lady Montairyová a ještě naposled přetáhla toho chudáka, který se i přes vyčerpávající výstřik prohnul pod její silou. „To pak není žádná zábava, když se někteří tváří, jacípak nejsou přeslušní, a pak ještě navíc vyjde najevo, že to chtěli víc než kdokoliv jiný.“

Všichni jsme se vrátili do salonu, občerstvili se šampaňským, želé a dalšími posilujícími delikatesami a smáli se a škádlili ty čtyři mladé klučiny a dvě služebné všelijakými řečmi o jejich miláčcích a sexuálních zkušenostech, dokud Bertha nesepsala jména všech žen v naší společnosti na papírky, které pak zamíchala v dlaních, aby si chlapci mohli vybrat své výhry. Navrch prohlásila, že vytáhnou-li si Fanny nebo Bridget, budou muset být i přes jejich protesty řádně ošoustány, panenství nepanenství.

Nejprve nás poprosila, abychom jí pomohli svléct naše kavalíry úplně donaha, protože jedině tak si budeme moct užít jejich mladistvých krás (John, nejstarší z nich, měl pouze devatenáct let). Byli to dobře stavění mladí hoši, ovšem dechberoucí proporce penisu Mistra Charlieho ten večer ukradly všechnu slávu pro sebe. Měl dobrých osm palců a navíc byl ještě tlustý jak zápěstí. Mé přítelkyně tály v extázi při pohledu na tu kládu a zbylí hoši mohli jen závidět, jak si každá dáma přála být vylosována právě obdařeným Charlesem.

„Žádné podvádění nebo intriky se konat nebudou. Dostala jsem neotřelý nápad, co se způsobu losování týče,“ řekla Bertha a vytáhla si šaty tak vysoko, aby bylo vidět vykukující pysky její kundičky. Pak si mě přitáhla k sobě, do rukou mi dala lístky s našimi jmény a instruovala mě, abych jí je nacpala do kundy tak, aby vyčuhovaly jen konečky všech sedmi papírků. Když bylo hotovo, měl každý gentleman přistoupit a pusou si jeden papírek vytáhnout.

Byla to veliká taškařice a Bertha vypadala, že by se jí spíš zamlouvalo, kdyby ji rovnou všichni chlapci ošukali místo toho, aby ji jen šimrali papírky, ale beztak se nakonec ze všeho toho losování udělala.

John si vytáhl Bridget, James lady Montairyovou, Charles Berthu a já měla to štěstí, že si mě vytáhl pohledný Lucien, který na mě celou dobu po očku zamilovaně pokukoval, což mě ani v nejmenším nepobuřovalo.

Corisande a Fanny byly mezitím vybaveny několika velmi pěkně tvarovanými dildy z indické gumy, které nebyly nijak zvlášť veliké. St. Aldegonde je prý nechal vyrobit, aby ho jimi mohla manželka čas od času šoustat do zadku, když potřeboval nějakou tu stimulaci navíc. „Nyní nám, drahoušci, poslouží, abychom těmhle mladíkům mohli ukázat, co je to dvojitá rozkoš, zatímco se budou oddávat svým partnerkám,“ řekla lady St. Aldegondeová.

Netrvalo dlouho a stáli jsme v salónu všichni naprosto nazí, až na pěkné střevíce a punčochy, které dle mého vypadají daleko lépe než holá lýtka a bosé nohy.

Největší zájem vzbuzovala Bertha s Charlesem, jelikož všichni ostatní byli velmi zvědaví, jak si povede Charlesův pták v akci. Byl celý nedočkavý, když si ho Bertha položila na záda na měkký gauč s pružinami a pro začátek se jala jeho obřího ptáka navlhčit ústy a teprve pak se postupně svezla po jeho grandiózním nádobíčku až ke kořenu. Jejich rty se pevně spojily a bylo vidět, že si Bertha opravdu užívá pocitu, že má celého Charlese jen pro sebe. Ukázala jsem prstem na její zakulacený zadek a Fanny, která hned věděla, která bije, naskočila na pohovku za záda své paní a zarazila špičku dobře promazaného dilda do její svraštělé snědé zadnice. Ve stejnou chvíli rukama vysvobodila ptáka z její dychtící kundičky a jala se prsty šimrat její zduřelý klitoris. Byl to věru překrásný výjev a všechny nás velice vzrušovalo, když do toho začali zase se vší vervou bušit. Fanny byla snad nejvíc vzrušená ze všech a nepřestávala je oba stimulovat zepředu rukama. Corisande najednou zaútočila zezadu na Fanny a netrvalo dlouho, než všichni čtyři pluli ve stejném rytmu.

Řvali rozkoší a jeden by se jejich orgasmů těžko na prstech dopočítal; nelze dobře takovou scénu popisovat. Zatímco jsme se s Lucienem líbali a všelijak hladili, vzala jsem do ruky jeho kládu. Škubala sebou pod mým stiskem a já jsem tahala jeho předkožku tam a zpátky, dokud jsem nezačala mít strach, že se mi udělá do ruky. Padla jsem zpátky na pohovku a přitáhla ho k sobě. Nasměrovala jsem jeho pulsující pyj do své pootevřené kundičky, zatímco mě mladík objímal a líbal ještě zamilovaněji než předtím. Měla jsem dobrý výhled na dění v celém pokoji. Lady Bertha stále zapáleně rajtovala v Charlesově sedle, podpořena rovnou dvojitou anální stimulací Fanny a Corisande a se zájmem sledovala, jak čas od času její služebná rukama zjišťuje stav Charlesova péra a zároveň šílí z požitku dilda, který ji brázdí zezadu. Lady Montairyová jezdila na Jamesovi, který seděl na židli, zatímco John byl celý bezradný ze stále se úspěšně bránící Bridget, která se vykrucovala každému útoku jeho lačného péra a poskytovala mu vše, jen ne přízeň své svatyňky.

Konečně to bylo za námi. „A teď,“ řekla lady Bertha, „si odpočineme a nabereme alespoň trochu sil, abychom se pak mohli plně soustředit na Fanny a Bridget a řádně je připravili o panenství. Zatím vám budu vyprávět o jednom dobrodružství, které jsem zažila v Brenthamu pár měsíců po své svatbě.“

Asi víte, že St. Aldegonde chtěl zastupovat svou zemi v parlamentu a volby měly být již brzy, dokonce se povídalo, že rozpuštění parlamentu bylo přímo na spadnutí, takže jsme nesměli ztrácet čas. Náš plán bylo získat na svoji stranu jednoho movitého velkostatkáře, s jehož podporou už by bylo vše ostatní procházka růžovým sadem. Byl to jeden z mých dávných obdivovatelů a byl velmi zklamaný, když se dozvěděl o mém sňatku s Jeho Výsostí, a tak jsme si byli víc než jisti, že bude na truc všemi prostředky podporovat naši opozici. Jedné noci jsme se připravovali na kutě po naprosto skvostné mrdačce (je to krásné, když jste čerstvě oddaní), když mě najednou rozesmála jedna má skvělá myšlenka.

St. Aldegonde byl celý nedočkavý, na co že jsem přišla, a tak jsem ho políbila a řekla: „Miláčku, (dnes už to dělám, jen když ho potřebuji k něčemu přemluvit) dokázal by ses zříct části mé kundičky, aby sis zajistil místo v parlamentu?“ „Nejdražší Bertho,“ řekl, „v tuhle chvíli by mě nedonutilo žárlit vážně nic na světě, protože jsi právě vysála poslední kapičku mrdky z mého ptáka,“ zívl a pak si uvědomil, oč zde běží. „Máš na mysli pana Stiffingtona, drahoušku? To je skvělý nápad a zatraceně levný způsob, jak ho dostat na naši stranu. Nehledě na to, že kundu mu žádný soud jako úplatek neuzná.“

Vyhlídka dobrodružství společně s dobrem, které bych konala pro svého manžela, ze mě rázem učinilo obětavou dobrovolnici, a jelikož jsme vše museli provést v nejpřísnějším utajení, rozhodlo se, že do Brenthamu pojedu přestrojená za služebnou.

Dalšího dne jsme se jako by vydali do Paříže, ale St. Aldegondeho jsem zanechala na železniční stanici a vyrazila směr Brentham poté, co jsem se v hotelu převlékla do jiných šatů. Brenthamská domovnice byl jediný člověk, který věděl o našem plánu, ale samozřejmě zdaleka ne vše.

Vydávala mě za svou neteř, která zrovna má několik dní volna, a mezi služebné jsem hned zapadla. Nikoho by ani nenapadlo, že bych mohla být lady Bertha, jelikož jsme měli být v zahraničí na výletě.

Vozka mě bez otálení odvezl do Mainly Hall, sídla pana Stiffingtona, pod záminkou doručení jakéhosi vzkazu, který musel být předán z ruky do ruky.

Pán byl naštěstí doma a brzy jsem byla uvedena do knihovny, kde se po snídani, kolem jedenácté hodiny dopolední, probíral svými dopisy a jinými záležitostmi.

„Tak, mladá dámo, kdepak máte ten důležitý dopis z Brenthamu; to nemohli poslat podkoního? U Joviše! Vy jste mi ale pohledná slečinka,“ všiml si znenadání mého vzezření.

„Šlechetný pane,“ začervenala jsem se, „jsem jedna ze služebných lady Berthy a přináším velmi důležitý dopis od lorda St. Aldegonda.“

Byl to velmi statný a pohledný muž kolem pětatřiceti let, plný životní energie; jeho oči si mě zapáleně prohlížely, když tu náhle prokouknul mé přestrojení a vítězně vykřikl: „Ha! Lady Bertha osobně! Copak je důvodem této šarády?“

Byla jsem docela zmatená, ale on přitáhl pohovku, abych se mohla posadit a říct mu, co mám na srdci, zatímco si ke mně přisedl.

„Váš hlas a zájem pro vstup mého manžela do parlamentu,“ řekla jsem tlumeným hlasem, „víme, že jste velice vlivný, a tak jsem se vydala zajistit si vaši přízeň osobně.“

„Jak ale můžete čekat, že budu podporovat muže, který mě připravil o vaši líbeznost?“ odpověděl. „Jak jste mě mohla odmítnout pro nějakého lordíka?“

Podívala jsem se zasmušile na zem a odpověděla skoro neslyšitelným hláskem: „Kdybyste jen znal naše rodinné potřeby, snad by to ulehčilo vašemu zraněnému sebevědomí. Za naším nuceným sňatkem, kterému jsem svou slabou vůlí podlehla, nestálo nic než perspektiva jeho vévodství a je to nyní má povinnost, starat se jen a jen o jeho zájmy.“

„Drahá Bertho,“ vykřikl vzrušeně, „slyším dobře, že byste raději byla dala přednost mně? Copak nemáte slitování nad mou neopětovanou láskou? To se kvůli mně ani maličko neusmějete, když vám hledím do tváře?“ Jal se vášnivě líbat mou ruku. „Mohu vašeho manžela podporovat, ovšem, ovšem za malou úplatu. Musím si rozmyslet, co po vás budu žádat, drahoušku. Vaše panenství už mi ukradl, ale beztak vás musím mít! Nic ho to stát nebude a nikdo se o tom nemusí dozvědět.“ Začínal být velmi neodbytný. Jednu ruku měl kolem mého pasu a můj brunátný obličej pokrýval horlivými polibky. Jeho druhá ruka zatím cestovala po mých prsou a pak stehnech, a zatímco mě přes šaty osahával, donutil mě, abych nahmatala jeho ztopořený penis, který právě vypustil z kalhot. Už jen pouhý dotek mnou prohnal vzrušivé brnění a padla jsem na znak v předstíraném bezvědomí.

V tu chvíli hbitě vyskočil, zamkl dveře, pak ze šuplíku vytáhl malou knížku a jakousi krabičku, poklekl vedle mě, nadzvedl mi šaty, začal mi líbat nohy od chodidel až po mé kalhotky, roztáhl mi stehna, což mi v kalhotkách rozevřelo kundičku a kochal se tím dechberoucím výhledem. „Máte tak přenádhernou pipinku, překrásně jemnou a mistrně tvarovanou,“ zašeptal a přitiskl rty na mou mons veneris. Pak jsem ucítila, jak jeho prsty šetrně rozevírají mé pysky, aby mohl políbit můj malý knoflíček lásky. Bylo to tak vzrušující, že jsem to nevydržela, zarazila mu hlavu hluboko mezi svá stehna a udělala jsem se mu přes celý jazyk s hlubokým a slastným vzdechem. „Je má! Tolik se jí to líbí! Stačilo se jí jen dotknout jazykem a byla hned hotová!“

„Podívej drahoušku,“ vzpřímil se a pokračoval, „myslel jsem, že pár nevinných polibků tvé svatyňky tě postaví zase na nohy, ale nemíním si tě přivlastnit celou. Tahle knížka ti ukáže cestu k dokonalé blaženosti a osvětlí ti zákoutí slasti, o kterých se ti dosud ani nesnilo.“

Šaty mi nechal vyhrnuté, do jedné ruky mi vrazil svůj aparát a ukázal mi v knížce několik skvělých kresbiček, které všechny pojednávaly o způsobech, jak si užít pořádnou anální píchačku. Viděl, že jsem z toho naprosto u vytržení, a tak neztrácel čas, obrátil mě na pohovce na kolena, pomazal mi mou titěrnou řitní skulinku jakousi mastičkou, kterou vytáhl z krabičky, pak nanesl trochu také na svůj zduřelý pyj, rukama našpulil můj zadeček, roztáhl mi doširoka nohy, aby mu nic nestálo v cestě, ovšem najednou se ozvalo: „Au! Ah! Ne, ne! To nevydržím!“ Křičela jsem jako na lesy a z očí se mi valily slzy velikosti hrachu. Cítila jsem, jak se jeho kláda pomalu probojovává hlouběji utaženým jícnem mé zadnice; bolelo to, jako by do mě někdo bodal svazkem jehel. Můj zoufalý svěrač neměl jinou možnost než začít krůček po krůčku povolovat. Celou tu dobu mě přeslastně zepředu prstil a s každým dalším milimetrem jsem ho začínala milovat víc a víc a nepřála si nic jiného, než aby už byl konečně celý uvnitř, neboť všechna ta bolest se mi najednou jevila jako předzvěst nevídané slasti, která měla následovat, neboť jeho pohyby ve mně probouzely vzrušení, které mě neustále drželo na samém vrcholu. O zklamání se tedy v žádném případě nedalo mluvit. Ani o kousíček nezacouval, dokud se natřikrát bouřlivě neudělal. Oba jsme křičeli slastí a je snad zázrak, že jsme z té přemíry nádherna nepřišli o holý život.

Má mise tedy byla úspěšná a Jeho Lordstvo se stalo členem parlamentu.

Historka lady Berthy nás všechny tak vzrušovala, že jsme se nemohli udržet a vzájemně jsme si pohrávali s našimi intimními partiemi. Ovšem jen co byl příběh u konce, popadli jsme Fanny a Bridget a… Ale je mi jasné, že číst si dokola o tom samém může být někdy mírně únavné, a proto jen letmo zmíním, že John a Charles připravili dívky o panenství ve velkolepém stylu, jelikož obě děvčata brzy pochopila, že jim již žádné další výmluvy nebudou tolerovány.

To bylo mé poslední dobrodružství ve městě. V další části se soustředím na události po svatbě s lordem Crim-Conem, ke které došlo brzy poté.

Nyní se dostáváme k velice důležité epoše mého života, která kdysi naplnila můj manželský osud.

Stalo se to den před naším odjezdem, když jsme se po ránu procházeli po Kensington Gardens s lady St. Jeromeovou. Naše cesta se nečekaně zkřížila s cestou velmi pohledného vysokého muže ve věku obstarožních třiceti let s těma nejuhrančivějšíma černýma očima, který se dožadoval, aby mu Její Jasnost představila své dvě okouzlující mladé přítelkyně (tedy mě a Alici).

Lady St. Jeromeová se zlověstně usmála, otočila se na nás a pronesla: „Drahé dámy, dovolte, abych vás představila hraběti z Crim-Conu, nejgalantnějšímu gentlemanovi široko daleko. Upozorňuji vás ovšem, že jeho přízeň si získáváte na vlastní nebezpečí.“ Když si všimla, jak se hraběti zle zkřivila pusa, rychle dodala: „Omluvte mě, můj pane, varuji-li před vámi lady Beatrici Fuckinghamovou a slečnu Alici Marchmontovou, ovšem vaše pověst nebezpečného milovníka vás vždy předcházela a tyto dámy jsou zde pod mojí ochranou, a tak jen konám svou povinnost.“

Škleb vystřídal souhlasný úsměv, když hrabě odpověděl: „Děkuji, děkuji, má nejdražší sestřenice, tvá zbožnost vždy staví mé nedostatky do toho nejhoršího světla. Na světě není ničeho, co bych mohl učinit, abych ti dokázal své počestné úmysly. Již tolikrát jsem tě prosil, abys mi našla nějakou pěknou a hodnou ženušku, která by mě vodila za ručičku a slušně si mě vychovala.“

„Dobrou manželku sis mohl najít už dávno, ty mizerný pokrytče,“ oplácela Její Jasnost, „říká se, že cesta na jedno místo je dlážděna dobrými úmysly. A přesně tam taky skončí ty tvoje. Já se jen snažím chránit svoje nevinné přítelkyně.“

„Hrome, myslím, že to útulné místečko, o kterém mluvíš, dobře znám. Bývalo přesně mezi nohama, nemýlím-li se, má paní.“

Lady St. Jeromeová zrudla až po uši a rozzlobeně vykřikla: „Tak tohle už je ale naprosto nepřípustné, aby se Vaše Lordstvo pouštělo do svých obscénních narážek. Drahé dámy, tolik se omlouvám, že jsem vás představila tak odpornému exempláři moderní společnosti.“

„Nabízím usmíření a přísahám, že se budu od této chvíle chovat tak vytříbeně, jak jen to umím, a nikdy znovu vás již neurazím,“ řekl s upřímným výrazem, „Ovšem věřte mi, má drahá sestřenice, když říkám, že se opravdu chci oženit a být napraven. Myslíš, že by například jedna z těchto dvou sličných dam, které se pro mé úmysly zdají více než vhodné, chtěla pojmout za muže takového vypelichaného lišáka, jakým bezesporu jsem?“

„Pane, vy jste vážně nenapravitelný! Mluvit takovým způsobem a ještě k tomu před rovnou dvěma mladými dámami najednou,“ odporovala naše hostitelka.

„Ha, vy mi nevěříte, drahá sestřenice, ale přísahám před Bohem, že nežertuji, hned vám to i dokážu,“ řekl, vytáhl z kapsy zápisníček, na dva listy papíru něco naškrábal a sevřel je v dlani tak, aby vyčuhovaly jen jejich cípy. „Teď jeden z nich vylosujte, drahá sestřenice.“

„Ale jen z legrace, abychom se dozvěděly, co vlastně zamýšlíte,“ řekla lady St. Jeromeová a vytáhla mu jeden papírek z ruky. Podívala se na něj a vyprskla smíchy: „Beatrice! Zde se píše, že se stanete lady Crim-Conovou! Máte-li ovšem o takového bezbožného hříšníka zájem.“

„Myslím to smrtelně vážně, drahá dámo, mohu vám říkat Beatrice? Je to tak šťastné jméno; hlavně pokud se rozhodnete učinit mě šťastným.“

Nedokážu slovy vyjádřit, jak jsem si v tu chvíli připadala. Věděla jsem, že je bohatý, že má významný titul, a i přes jeho špatnou pověst to bylo opravdu lákavé sousto i pro tak nenasytnou dívku, jako jsem byla já.

Najednou už mě držel za ruku a lady St. Jeromeová společně s Alicí, které šly před námi, si vykračovaly všemi směry, jen ne tím, který vedl domů, aby poskytly Jeho Lordstvu co nejvíce času k nečekaným námluvám. Neumím vysvětlit, jak se to stalo, ale než jsme došli zpátky do domu, přislíbila jsem mu, že si ho vezmu, a svoji jsme byli během pár týdnů.

Nechci se moc rozepisovat o svatebním obřadu, jelikož přikročit rovnou k popisu naší první noci je daleko lákavější. Když jsem se o něm poprvé zmínila, popsala jsem ho jako starého třicátníka. Přesně takový i byl. Vypadal sice velmi pěkně a zachovale, ale jeden by se nezdráhal ho klidně odhadnout i na let padesát.

Jeho mladistvá energie byla již dávno vyčerpána vysilujícím hýřením, a tak místo toho, aby mohl k milování přistupovat ryzím způsobem, bylo zapotřebí vykonat celý seznam odporných chlípností, aby se vůbec dokázal sexuálně vzrušit.

První noc jsme prožili v hotelu Lord Warden v Doveru, neboť jsme zároveň vyráželi na výlet po Evropě.

Během našich krátkých námluv jsem mu nic nedovolila, jelikož mi zdravý rozum dobře napovídal, že takový muž by odkopl i tu nejkrásnější dívku, vydala-li by se mu na milost ještě před svatbou.

Takže, obřad v kostele svatého Jiří na Hanover Square právě skončil a my jsme se usazovali do kočáru, který nás měl odvézt zpět do sídla lady St. Jeromeové, když mě nečekaně a velmi hrubě políbil, rukama mi vjel pod šaty, drsně se zmocnil mojí kundičky a výsměšně mi sdělil, ať se nechovám tak prudérně, protože ví, že jsem jenom malá kurvička, která si to rozdávala už s Lothairem a mnohými dalšími, a že právě to byl důvod, proč si mě vzal, že od teď jsem jeho malá čubka, která udělá, na cokoliv jen pomyslí, i kdyby to byly věci, ze kterých by každá cudná dívka rázem omdlela. „Nehledě na to,“ dodal, „že jsem si vždycky chtěl pořídit sirotka, který by neměl žádné zatracené rodiče, kterým by si mohl chodit stěžovat. A už, prosím tě, přestaň tak hloupě brečet,“ všiml si, jak mi po rudých tvářích kanou slzy pokoření, „stačí, když mým podivným choutkám budeš alespoň trošku povolná a nebudeme si mít na co stěžovat.“

Lepší radu jsem v tu chvíli asi ani dostat nemohla. Jeho očividná znalost mých intrik ho stavěla do takové výhody, že jsem si jen usušila slzy a rozhodla se učinit to nejlepší i z takhle prohnilé dohody, políbila jsem ho tak vroucně, jak jen jsem uměla, a prosila ho, „aby alespoň nezlobil ve společnosti jiných lidí, pak že ze mě bude mít vše, co si bude přát.“

Tu noc, když jsem zalézala do postele, abych zde vyčkala na Jeho Lordstvo, jsem snad musela být rozumu úplně zbavená. Přikryla jsem své nahé tělo jen prostěradlem, tak jak mi nařídil, a hned se začala prstit. V jeho společnosti jsem ten večer musela vypít nespočetně sklenic šampaňského a vyslechnout si ty naprosto obscénní přípitky, kterými překypoval, jako například: „Na tvrdé klády a nadržené pičky.“ Nebo: „Na holku, která by raději položila život, než aby si nezašukala.“ A jeden, který mě toho večera strašlivě vzrušil: „Na dámu, která se před vámi bude s radostí prstit, dokud se sama neudělá, pak vám vykouří ptáka, dokud přetlakem nepraská, a nejraděj i to má ve své těsné sevřené prdelce.“

Právě se škytnutím vešel do pokoje, strhl ze mě prostěradlo a zvolal: „Ty jsi mi ale pěkná čubička, Beatrice, a jelikož jsem se dnes opil do docela dobré nálady, dokonce mi pro jednou, drahoušku, i ten můj pták stojí, tak s tím něco provedeme. Ráno jsem vypil na tucet vaječných bílků a zapil je mlékem a před chvilkou jsem si navíc dal horkou čokoládu říznutou afrodiziakem, abych byl alespoň pro jednou trochu nadržený.“

Bleskurychle shodil kabát, kalhoty i všechno ostatní, dokud nebyl stejně tak nahý jako já. Jeho oči démonicky svítily nepřirozeným leskem.

Vyskočil na postel a zachraptěl: „Ha, moje malá krasotinka se nám tady prstila a už je celá mokrá. Tak začni kouřit mýho ptáka, nebo tě zabiju, ty malá píčo!“ zařval divoce, obrátil se, zarazil mi hlavu mezi stehna a vášnivě se jazykem pustil do mé vagíny, zatímco jeho zatraceně dlouhý penis (na druhou stranu ovšem nebyl zrovna moc silný) se uhnízdil mezi mými prsíčky, která jsem zmáčkla rukama, aby mi je mohl ojet, zatímco jsem vším tím vzrušením zblázněná olizovala a brala do pusy jeho varlata.

Lízal mě tak zuřivě, že jsem konstantně cítila jeho zuby, jak se ostře zarývají do mého klitorisu, zatímco mručel: „Udělej se! Tak se udělej, ty malá kurvo,“ a s každým okamžikem byl hrubější a krutější, dokud mě jeho silné kousance nedonutily vykřiknout v agónii a jak jsem se snažila vykroutit, vystříkl mi do pusy hustý gejzír krémové mrdky.

„Po čertech skvělý výstřik,“ mumlal si mezi mými stehny, „akorát z té tvojí kundičky to trochu krvácí!“ pokračoval a slastně vylízával krvavou směs.

„A teď mi vykuř čůráka,“ řekl v obnovené zuřivosti, otočil se a vrazil mi ho před obličej. „Omrdám tě jako psa, ty nevěrná malá čubko.“

Vzala jsem do rukou to dlouhé žihadlo a masírovala ho vší silou, zatímco jsem rudou hlavičku jen olizovala jazykem, dokud jsem necítila, že je tvrdý jako ocel.

„Tak dělej, otoč se na kolena, ty malá kurvo,“ práskal mě přes zadek takovou silou, že to muselo být slyšet hodně daleko, ovšem naše apartmá bylo na konci chodby s pokoji, které byly všechny pronajaté jen pro nás.

Klekla jsem si na kolena a nastavila zadek, jak bylo ode mě požadováno. Myslela jsem si, že to je jen jeho oblíbená poloha k dobytí mé kundičky, ale najednou plivnul na žalud svého dlouhého tvrdého náčiní, zaútočil s ním na můj nemile překvapený řitní otvor a požitkářsky zaburácel: „Budu si představovat, že jsi chlapec a vezmu ti tvé jediné zbylé panenství, tvoje kunda poslouží jindy, ke svatební noci panenství prostě patří!“

„Ach, ne, ne, ne, jen to ne!“ křičela jsem celá vyděšená.

„Nesmysl, ty jedna nadržená čubko, vystrč prdel a pusť mě dovnitř, nebo s tebou zatočím ještě hůř a pak tě vyhodím z okna a všem řeknu, žes sama vyskočila ze všeho toho přílišného vzrušení a bude z toho sebevražda!“

Tolik jsem se bála o svůj život, že jsem se vydala na pospas svému osudu a zaťala zuby, zatímco se žalud jeho klacku rval jako tisíc jehel do mého staženého zadku. Když byl konečně uvnitř, pustil se rukama mého podbřišku, ze kterého mi po celou dobu trhal chloupky, aby zintenzivnil mou bolest, pak mi obtočil obě své paže kolem krku a začal mi pomalu smyslně šukat zadek, dokud jsem se slastným výkřikem nepodlehla dalšímu orgasmu, když jsem ucítila, jak horká láva jeho spermatu vystřikuje do mých vnitřností.

Jeho erekce stále nepovolovala, jelikož byl stále příliš vzrušený, díky afrodiziaku, které mu kolovalo krví, a tak neopustil mou řiť, dokud jsme se oba neudělali do třetice.

Vytáhl svůj dlouhý ochablý pták, který nyní páchnul směsí mrdky a fekálií, a než jsem stačila utéct, bleskurychle mě přivázal hedvábnými stuhami ke sloupkům postele.

„Teď, ty můj roztomilý chlapečku, co tě mám tak pěkně chyceného, z tebe vytřískám další erekci, jen co si tě pěkně očistím,“ řekl a přinesl studenou vodu a umývadlo. Tak pečlivě ochlazoval a pečoval o mé pošramocené pozadí, že jsem mu byla i docela vděčná. Konečně se také omyl, otřel nás oba hebkým ručníkem, vytáhl malé dlouhé kožené pouzdro, které neskrývalo zbraň, jak jsem si myslela, ale mnoho sebemrskačských pomůcek.

Pyšně mi je ukázal, pak vybral pěkný bičík z koňské oháňky s rákosovým držadlem a začal mě s ním bičovat mezi stehny a přes pysky mé kundy. Bylo to tak vzrušující šlehání, že jsem ho prosila, aby mě už konečně řádně ošukal a uspokojil tak mou dychtivou vydrážděnou rozpálenou kundičku.

„Pták mi ještě dostatečně nestojí, ty moje krásná malá rajdo, až se uděláš, slibuju ti, že tě dosucha vylížu,“ vyhrkl, padl na kolena a obrátil moje tělo tak, aby se mi dostal ke kundičce. Doteky jeho jazyka byly v mém vzrušeném stavu nepopsatelně slastné. Kroutila jsem sebou v extázi a jednou nohou jsem třela jeho péro mezi svým chodidlem a jeho stehnem, dokud jsem necítila, že znovu příšerně nabývá; v tutéž chvíli jsem skoro omdlela záplavou emocí a potěšila tak svého chlípného manžela dalším bohatým orgasmem.

Myslela jsem, že už mě konečně omrdá, když sebou jeho motor přímo škubal vzrušením, ale místo toho mě k sobě znovu otočil zády, vybral si rákosku spletenou jen ze čtyř proutků, elegantně ovázanou modrou a rudou stužkou, a začal mě mrskat přes zadek. Jeho lehounká rákoska do mě tnula nevídanou silou. Všechny mé prosby o milost byly zbytečné a z očí mi tekly slzy skutečné agónie; on se zatím tvářil o to spokojeněji a posmíval se výsledkům každého svého švihu. Nejprve mi popisoval, jak růžovoučký to mám zadek, a pak řekl: „Teď už tnu do masa a ta tvá prdel krvácí, jak se patří, ty čubo!“ a pokračoval, dokud se každá rákoska nezlomila o můj zakrvavený zadek. Když už všude kolem nás ležely jen třísky, znovu zaútočil na mou ubohou řiť, jak jen nejhruběji to uměl, v extázi z vědomí mé kruté bolesti; tentokrát byl ale celý uvnitř podstatně dříve než prvně a brzy jsem na vše zapomněla pod vlivem slastných pohybů jeho extatické pánve. Potom už si nepamatuji nic, neboť jsem pravděpodobně musela omdlít; předpokládám, že mi uvolnil pouta a nechal mě klesnout do postele, neboť když jsem přišla k sobě, kradlo se již do místnosti skrze okno slunce a Jeho Lordstvo chrápalo po mém boku.

To, jak se ke mně choval o naší svatební noci, se ukázalo jako velmi mírné v porovnání s tím, čím mě nutil projít poté. Ovšem brzy jsem ho omrzela, ač mě čas od času vyzbrojil dildem a nutil mě šukat ho zezadu a rukama ho zepředu honit, dokud se neudělal.

Jeho další oblíbenou zábavou, která mu poskytovala výjimečné potěšení, bylo ukazovat mi svou sbírku oplzlých knížek, obrázků a fotografií tak dlouho, dokud neviděl, že jsem sama vzrušená, a pak se mi vysmíval, že jsem si za muže vzala použitého vyhořelého starocha, jako je on, když jsem mohla mít třeba takového Lothaira, atd.

Jednoho dne, poté co se takto na můj účet pobavil, mě položil na pohovku, zavázal mi oči, svázal mi ruce a nohy, abych se nemohla hýbat, pak mi vyhrnul šaty a šimral a vjížděl do mě svými prsty, dokud jsem nebyla nenaplněnou touhou celá bez sebe a prosila ho, aby mě omrdal nebo aspoň došel pro to své dildo a uspokojil mě jím.

„Je to opravdu veliká hanba tě takhle jen škádlit, ty moje malá kurvičko,“ smál se, „skočím tedy do vedlejšího pokoje pro své dildo.“

Nebyl pryč ani pár sekund a už jsem cítila, jak prsty rozevírá pysky mé dychtící kundičky, aby do mě mohl zasunout dildo, ale místo toho mi tam vjel svojí kládou, obtočil mě svýma rukama a najednou z něho začala vycházet mladistvá energie, kterou jsem nepoznávala. Jeho pyj otékal a plnil mou vlhkou kundu jako nikdy předtím. Topila jsem se v blažené extázi a zamilovaně jsem mu děkovala za tak přeslastné důkazy jeho mužnosti.

Najednou jsem ucítila na jeho penisu ještě něčí cizí prsty, jak do mě společně s jeho stále ocelovým pyjem vjíždějí.

„Ah! Oh!! Oh!! Kdo je to?“ křičela jsem zpod sukní, které jsem měla přetažené přes hlavu.

„Ha! Ha!! Ha!!! Ona ještě snad bude předstírat, že si celou tu dobu myslí, že ji šukám já, a ne James!“ Slyšela jsem, jak se směje, a ve stejnou chvíli mi z očí strhl pásku a odhrnul sukně, abych viděla, že nade mnou je doopravdy mladý komorník, který do mě dál a dál bodal svým pulsujícím ptákem na cestě ke svému druhému orgasmu.

„Polib ji, strč jí jazyk do pusy, chlapče! Šukej! Mrdej ji, jak nejlíp dovedeš! Nebo se to o to víc podepíše na tvém zadku!“ řvalo Jeho Lordstvo, které si jednou rukou hrálo s komorníkovými varlaty a druhou ho zuřivě plácalo po zadku. „Vidíš, jak předstírá, že se stydí. Je to vážně rozkošné, vidět, že se stále ještě umíte červenat, lady Beatrice.“

Křičela jsem a protestovala proti takové urážce, ale Jamesovo vášnivé přirážení mě brzy donutilo na všechno znovu zapomenout, vyvolalo ve mně vzpomínku na orgii, které se v Cercy House účastnilo služebnictvo a v mé fantazii mě znovu držel zázračně vybavený Charlie.

Udělali jsme se podruhé, ale komorník se stejnou vervou pokračoval dál a Jeho Lordstvo, které si všimlo, že se naprosto topím ve svých citech a na útoky svého podmanitele láskyplně a zapáleně odpovídám, mi uvolnilo ruce a nohy, abych si to mohla důkladně užít.

„Pevně se drž, Jamesi,“ volal Crim-Con, „nebo tě vyhodí ze sedla. Ale ta malá ďáblice si nesmí myslet, že si všechno to potěšení nechá jen pro sebe!“

S těmi slovy se vydrápal na pohovku za záda mladého komorníka a přes změť těl jsem viděla, jak jeho dlouhé útlé žihadlo pulsuje vzrušením a bez sebemenších problémů zajíždí do komorníkovy zadnice, kde se velmi pravděpodobně nenachází poprvé, ovšem tentokrát potřeboval trochu více vzrušení ke vztyčení svého stožáru, a tak mě obětoval svému catamitovi, aby ho naše necudné pohyby přivedly do vzrušeného stavu.

Nebudu popírat, že od té chvíle jsem s Jamesem vycházela více než dobře. Jeho Lordstvo ho v noci často zvalo do našeho pokoje, kde jsme ho připouštěli ke všelijakým svévolím a chlípnostem. Jednou se dokonce Jeho Lordstvu podařilo vsunout svůj dlouhý útlý pyj do mého kundiska zároveň s Jamesovým, když jsem na komorníkovi rajtovala jako svatý Jiří. Zažívala jsem při tom velmi intenzivní slast a kromě toho, že jsem pravděpodobně docílila něčeho zdánlivě nemožného, jsem je také zároveň oba neobvykle uspokojila.

Od té doby působil Crim-Con dosti znuděně a lhostejně, ať už jsme prováděli cokoliv, a dokonce trval na tom, že bude spát v jiné ložnici a nechá nás na pokoji. Ovšem ani já, ani milenec jsme nebyli tak slepí, abychom si mysleli, že už docela vyhořel, a po společné konzultaci jsme došli k závěru, že se Jeho Lordstvo zamilovalo do mého mladého pážete, patnáctiletého mladíka, který byl v mých službách teprve velmi krátce a spal v pokoji na konci dlouhé chodby, kde byly i obě naše ložnice.

Crim-Con se ve svém pokoji vždy zamykal, jelikož ho, podle jeho slov, neustále obtěžuji, a tak jsme jedné noci posypali celou chodbu moukou, abychom záhadě přišli na kloub, a dalšího rána jsme byli odměněni lordovými šlépějemi, které vedly jak do, tak z pokoje pážete.

Nechtěli jsme mu kazit radost, ale na druhou stranu jsme si chtěli užít alespoň pohled na jejich obcování, jelikož jsme počítali s tím, že se bude jednat o scénu nadmíru vzrušivou, a tak jsme druhý den místo prozkoumali a zjistili, že hned vedle pokoje pážete je další komnata, která našim úmyslům perfektně vyhovuje, a jelikož byla vybavena jako pokoj pro hosty, stačilo vyrobit pár dobře situovaných špehýrek a průhledů, skrz které vše z postele vsedě nebo vleže uvidíme.

Když jsme se tu noc konečně odebrali na kutě (celý večer jsem trávila s Jamesem v salonu, kde jsme vymýšleli co nejvzrušivější a nejchlípnější praktiky, kterými bychom mohli potěšit Jeho Lordstvo, jež se spokojilo s tím, že jen nezúčastněně přihlíželo a pokuřovalo doutník, neboť se očividně šetřilo na svůj pozdější závazek), ustlali jsme si s Jamesem místo našich obvyklých lůžek ve volném pokoji, který sousedil s ložnicí pážete jménem Reuben.

Přišli jsme ovšem příliš brzy, a tak skrze špehýrky nebylo vidět nic jiného než tma, a jelikož byla docela teplá noc, lehli jsme si jen tak nepřikrytí do postele, abychom vyčkali příchodu lorda Crim-Cona. Mezitím jsme si krátili čas líbáním a osaháváním našich genitálií, dokud nebyl můj pohledný komorník již tak vzrušený a nedočkavý, že si přál zchladit svou vášeň uvnitř mé dychtivé pičky, přestože měl za sebou den plný těžké práce, což by ovšem vše pokazilo, neboť by nás páže dozajista slyšelo a celý šmírovací večer by tak byl v tahu.

Zrovna když jsem mu šeptala, aby se ztišil, uslyšeli jsme z vedlejšího pokoje škrtnutí sirky, a když jsme se přitiskli k našim špehovacím špehýrkám, oba nás překvapilo, že Reuben nebyl v pokoji sám, ale společně s komorníkovým pomocníkem, vysokým šestnáctiletým mladíkem, se kterým jsme vůbec nepočítali. Vždy se choval tak odměřeně a chladně, a to i k Jamesovi, že jsme ani na chvíli nepomysleli, že by mohl být zapleten do jakýchkoliv avantýr s lordem.

Reuben zapálil několik svíček, pak se otočil ke svému společníkovi, který si zatím na posteli pomalu honil svůj ztopořený pyj, aby byl připraven k použití, a řekl: „Wille, Jeho Lordstvo zde bude co nevidět, ještěže jsem se od tebe včas odtrhl, jinak by ses udělal, a všechno pokazil. Jeho Lordstvo nás má nejraději čerstvé a nadržené, a kdyby nedejbože zjistil, že jsme již spolu obcovali nebo se i jen prstili a honili, vzteky by vybouchl!“

Reuben a Will byli oba docela nazí a mezi jejich těly byl docela velký rozdíl, neboť Will byl štíhlý a vysoký blondýn a Reuben měl úplnou postavu Adonise, buclatý růžový obličej a černé ohnivé oči. Jeho penis byl také ve stavu grandiózní erekce, ovšem ani jeden z chlapců ještě neměl ani chloupek kolem kořenu svých klád.

„Jsi tak roztomilý chlapec, Reubene. Není divu, že tě Jeho Lordstvo svedlo. A k tomu jsi ještě tak nesobecký a nezapojil jsi mě do vaší zábavy. Už se těším, jak tě skvostně omrdám, jen co dorazí náš pán. Miluji tě daleko více a vřeleji než kteroukoliv překrásnou dívku na tomto světě! A když ještě pomyslím, jak tučně si vyděláme!“

Oba hoši leželi na posteli, vášnivě se líbali a pohrávali si se svými kládami tak láskyplně, že jsem jen čekala na první výstřik, když tu najednou přestali, jelikož uslyšeli za dveřmi vrznout podlahu, dveře zavrzaly v pantech a dovnitř vstoupil lord Crim-Con s velkou stolní lampou v ruce.

„Okamžitě toho nechte, vy rošťáci jedni nadržení!“ vykřikl, „jestlipak už jste si tady neužívali beze mě? Jestli ano, tak to teprve uvidíte, vy malý hajzlíci,“ procedil mezi zuby děsivě sugestivním způsobem. Vyděšení chlapci na moment zbledli a pak se oba začali doruda červenat.

Ruben odpověděl jako první: „Ach ne, můj pane, byli jsme velice opatrní, Will mi pouze vyznával lásku a těšil se, jak mě senzačně před vašimi zraky omrdá.“

„Bravo! A tak se taky stane, můj drahoušku. Já ti zatím budu kouřit tvého ptáčka a uvidíme, jestli jste mi nelhali.“

Položil lampu na malý noční stolek vedle postele, takže pokoj byl rázem skvěle osvětlen, pak se posadil na postel, rozepnul noční košili, která odhalila jeho dlouhého povislého ptáka, a oba chlapce si posadil na svá obnažená stehna, zatímco je líbal, vjížděl jim jazykem do úst a porovnával jejich dvě okouzlující toporné klády.

To vše byly ale jen přípravné hrátky. Zeptal se Reubena, zdali je pod polštářem vazelína, odhodil svůj zbývající svršek a rozvalil se na zádech na posteli.

„Teď si, ty můj buclatý krasavče,“ řekl pážeti, „klekni na má prsa a nastav mi svého ptáka ke kuřbě, a ty, Wille, si vyskoč za něj, abych mohl nasměrovat tvůj penis do jeho řitního otvoru.“

Jamesovu pomocníkovi nebylo třeba nic opakovat dvakrát. Na požadovaném místě se ocitl, než bys řekl švec, a už rval svůj osmipalcový penis do tmavé vrásčité řiti svého miláčka.

Jeho Lordstvo bylo tak horlivé, že lubrikovalo Willův penis a zadnici pážete ve stejnou chvíli, kdy přijímalo Reubenových sedm palců mezi své rty. Willovu kládu nasměroval lord na cíl tak bravurně, že zmizela po kořen v zadku mladého chlapce během okamžiku a Will si tak mohl hned užívat všech slastných pocitů a tlaků, které jim jejich láska poskytovala.

Jeho Lordstvo zatím vzrušeně převalovalo v puse své sousto a jen s nastraženýma ušima jsme ho slyšeli mumlat: „Krása! Šukej ho! Dělej! Přidej! Stříkej! Ah-r-r-r-,“ pak vyšlehl v Reubenových očích temný plamen, jeho pták sebou zaškubal a začal stříkat svou lahodnou šťávu do Crim-Conových úst, dokud netekly kapky husté krémové mrdky po lordových rtech a bradě, zatímco lord Crim-Con mlaskal a sál dál s velkým gustem. Navíc jsme viděli, že jeho dlouhé žihadlo nabývá svého mužného stavu.

Will zuřivě mrdal prdel svého miláčka; vypadalo to, že se udělali ve stejnou chvíli, a kdyby se tak pevně nedržel Reubenova krku, byl by z vší té slasti padl vyčerpáním naznak.

Ani my jsme během takto vzrušujícího výjevu nezůstávali nečinní. James instinktivně navlhčil žalud svého penisu i můj řitní otvor slinami a brzy již jeho ohromná mašina projížděla tou nejužší nebeskou bránou. Jeho pohyby byly vážně božské. Takový výbuch tělesné rozkoše jsem snad do té doby nikdy necítila a podívaná, která se mi odehrávala před očima mě společně s jeho přírazy a naším společným orgasmem nutila sténat v požitkářské agónii.

Mé tělo zachvátilo zuřivé šílenství chtíče. Viděla jsem, jak klacek Jeho Lordstva stojí jako mramorový sloup a oba chlapci se střídají v líbání a sání jeho tmavě rudé hlavičky.

Pošeptala jsem svému milenci, aby mě následoval, a rychle jsem vyběhla z našeho úkrytu do vedlejšího pokoje, ve kterém spolu obcovali.

Dveře nebyly zamčené, a než se stačili vzpamatovat z překvapení, padla jsem zády na lordovo břicho, svou vahou jsem mu málem vyrazila dech a i přes všechny jeho protesty typu: „Ty zasraná, pekelná čubko,“ jsem si triumfálně vrazila do zadnice jeho ztopořený klacek, zatímco James mi rval do mé vzteklé rozevřené kundy svého přesyceného pulsujícího čůráka.

Oběma chlapcům byly mé záměry více než jasné, a tak přede mě poklekli a nastavili své penisy, abych si s nimi mohla pohrávat, zatímco Crim-Con, který mě stále proklínal a častoval nadávkami, sténal pod naší vahou, ale i přesto jsem cítila, že si to dosyta užívá, jelikož jeho pták byl čím dál tím tvrdší, díky překrásným pohybům a tlakům, které jsem mu poskytovala; nehledě na to, že membrána mezi jeho a Jamesovým údem byla tak tenká, že jsem měla pocit, že se o sebe v mé kundě třou dva penisy.

Oběma chlapcům zatím lezly vzrušením oči z důlků, jak vulgárně jsem masturbovala jejich pyje a oba současně postříkali mé pevné zaoblené poprsí, ale i přesto jsem je oba udržovala ztopořené polibky tu na jeden, tu na druhý žalud, zatímco Crim-Con šimral prsty jejich šourky a prstil jim řitní dírky, dokud se oba málem nezbláznili.

Nikdy jsem v sobě tak dobře necítila manželův klacek a společně s Jamesovým nádobíčkem, které praskalo ve švech vzrušením, mě přeplňovali až po okraj, ale i přesto jsem stále chtěla víc a víc a víc! Kdybych měla celé tělo poseté kundami, přála bych si, aby byla každá zaplněna pořádně toporným ptákem. Byla to překrásná chvíle. Ah! Ah! Takhle bych chtěla zemřít! Unikala jsem do zcela jiného světa, mé smysly mě opouštěly, opravdu jsem byla v ráji!

Nic víc si z téhle výjimečné chvíle už nepamatuji, ale James mi dalšího dne vyprávěl, že jsem je všechny pořádně polekala, když jsem upadla do přímo smrtelných mdlob, a museli mě odnést do mého pokoje, kde trvalo dlouho, než mě dokázali vzkřísit a než jsem začala znovu trochu dýchat a upadla do hlubokého neklidného spánku. Také mi vyprávěl, že jsem rozkousala penisy obou mladíků až do krve. „A co se týče Jeho Lordstva,“ dodal, „bojím se, že toho už nezachrání nic. Byl tak vyčerpán, že jsme museli zavolat dr. Spendlovea, a i on se obává nejhoršího.“

Jeho očekávání se také naplnilo a Jeho Lordstvo nežilo déle než čtyřicet osm hodin a ani já jsem se už nikdy neuzdravila. Přemíra chlípností, k nimž té noci došlo, natolik pošramotily mou tělesnou konstituci, že jsem od té doby už jen chřadla. Doktor na mě naléhal, že bych si měla dávat velký pozor na způsob, kterým se od teď budu oddávat milostným hrátkám, avšak kvůli mé chabé, nervózní a vznětlivé povaze jsem se jmenovaných rozkoší, které byly jedinou předzvěstí budoucího ráje, nikdy úplně vzdát nedokázala. I přesto, že jsem byla stále slabší a chatrnější, jsem nedokázala odmítnout jedinou sebemenší šanci oddávat se sexuálním radovánkám, nebo při tom alespoň sledovat jiné.

Exekutoři vše vyřídili a nově nastupující hrabě odměnil tučnou provizí jak Jamese, tak oba mladé chlapce za to, že mu dopomohli k titulu a majetku o dobrých pět až deset let dříve.

„A na mě jste ani nepomyslel, můj pane?“ zeptala jsem se ho poté, co mi toto prozradil, „copak si také nezasloužím vaše díky? Kam se poděl váš vděk pro malou Beatrice?“

Zvědavě se na mě podíval. Byl to velmi pohledný osmadvacetiletý chlapík, ale bohužel měl za manželku pěknou, ovšem velmi tlustou ženu, která mu, kromě vlastního jmění, už na svět přivedla devět dětí, a nevypadalo, že by s tím plánovala přestat.

„Nevím, co si o tobě, Roberte, myslet,“ řekla jsem, „jsi tak jiný než tvůj ubohý bratr, jsi každý den spokojený se stejnými věcmi; každý pohled, každý úsměv patří jen a pouze tvé báječné ženě. On měl na druhou stranu slabost pro každou pěknou ženskou, na kterou jen narazil. Jaké jen to máš srdce, že nemáš soucitu pro mou ztrátu?“

Tolik se mi líbil a tolik jsem nenáviděla novou lady Crim-Conovou, že jsem se rozhodla ho svést a uspokojit tak zároveň svůj hněv i vášeň.

„Na co narážíte, Beatrice, drahá, jsem z vás na rozpacích.“

„Ach! Vždyť víte, jak křehká a osamělá jsem žena, a přesto jste mi nedaroval ani jeden soucitný bratrský polibek. Vím, že mě paní hraběnka nenávidí, ale již za pár dní odjíždím do Hastingsu,“ řekla jsem a začala plakat, jako by mi srdce pukalo. Slzy z mých očí dopadaly na jednu z jeho rukou, kterou nesouhlasně položil do mého klína, a posadil se vedle mě.

Něžně mě políbil na čelo, bylo to spíše otcovské gesto, a řekl: „Kéž bych jen věděl, jak tě rozveselit, má drahá.“

„Má drahá,“ znělo nadmíru srdečně, a tak jsem usoudila, že ledy byly prolomeny, a vrhla jsem se mu kolem krku. Vášnivě jsem ho líbala na oplátku jeho otcovského polibku a vzlykala tenkým zlomeným hláskem: „Ach, Roberte, neumíš si představit jaké to je, být zde zanechána nešťastná, smutná a ještě k tomu úplně osamocená na tomhle krutém, krutém světě. Neobětoval bys pro mě jen maličko, maličko těch svých milujících úsměvů, kterých dostává tvá žena takový přebytek?“

Slabě si povzdechl a ucítila jsem, jak se mi kolem pasu krade jeho ruka. Něžně si mě k sobě přitáhl a vypadalo to, že se mých polibků, které se vášnivě stupňovaly, vůbec neštítí.

„Ztratí snad něco hraběnka, když mě jednou jedinkrát políbíš?“ zašeptala jsem.

Citelně se rozechvěl, když se naše rty konečně setkaly v dlouhém milujícím polibku. Konečně jsem také vzrušila jeho milostný cit, který do té doby odpočíval v jeho ctihodných a ženatých prsou.

„Miluji tě, Roberte, drahoušku, a není vůbec třeba, aby ses o takové malicherné maličkosti zmiňoval lady Cecílii,“ zašeptala jsem, když se od sebe odtrhly naše rty.

„Krajíc již rozkrojeného bochníku ještě nikdy nikomu nechyběl, drahá Beatrice,“ řekl, přitáhl si mě k sobě, zadíval se do mých stydlivých očí a pokračoval, „beztak jí to mohu velmi jednoduše vynahradit, aby o nic nepřišla.“

„Tvůj bochník je nakrájený na velmi tenké krajíce, drahý,“ opověděla jsem, „vezmeme-li v potaz, kolik dětí se o něj musí dělit a mazat si je máslem, Roberte.“

Přitáhl si mě ještě blíže a začali jsme se lascivně líbat, dokud jsem, sedě na jeho klíně, neucítila pod svým zadkem, jak se mu bouří pták v kalhotách. Jeho obličej zrudl a z jeho jindy klidných očí sálal výjimečný plamen; okamžitě jsme si rozuměli. Beze slova mě povalil zády na gauč (přece jen jsem se mu vůbec nebránila), a když jsem zavřela oči, cítila jsem, jak mi nadzvedává šaty a jeho ruce putují po mých stehnech až ke svatému grálu. Moje nohy se mechanicky otevřely, aby měl co nejlepší přístup k mé svatyňce a netrvalo dlouho, než plně přijal mé němé pozvání a ucítila jsem nos jeho statného berana dorážet na bránu mé ovdovělé pičky.

Touha po konečně pořádné šukačce mě sžírala již několik dní, a tak jsem nemohla jeho impulsu odolat, ač mu to mohlo přijít velmi neslušné, a chopila jsem se jeho skvostného motoru lásky a vlastnoručně jsem ho nasměrovala do svého milujícího přístavu. Hltala jsem jeho ptáka jako šílená, sténala jsem blahem a prožívala orgasmus za orgasmem, ještě než se stačil vůbec pohnout.

Když jsem otevřela oči, uviděla jsem, že je z mé extáze nadšený. „Ach, ty můj drahoušku, nejdražší Roberte, nedokážeš si představit, co to je pro mladou vdovu být ochuzena o tu přirozenou útěchu, kterou umí poskytnout pouze sex. Teď přitlač, můj chlapče, ať můžeme být naprosto šťastní, spojme své duše v ejakulát lásky a pak mi řekneš, jestli mi tu a tam ještě odlomíš pár drobečků ze svého krajíce.“

Po několika přírazech jsem se znovu udělala a ve stejnou chvíli jsem ucítila nesmírně horkou záplavu jeho spermatu uvnitř své dychtivé kundy. Naše rty byly uzamčené v zuřivých zamilovaných francouzských polibcích, pak jsem mu tím nejprostopášnějším způsobem přehodila přes zadek nohy a nadzvedla svou pánev, abych byla ještě blíž jeho mužným pohybům.

Hraběnka zatím byla na vyjížďce kočárem, a tak jsme byli nejméně ještě na pár hodin v bezpečí; i přesto jsem ho ale z rodinných důvodů donutila nechat si alespoň jeden nebo dva výstřiky až na večer, a tak se vrhl na kolena, aby mohl ještě vzdát čest Venuši. Řvala jsem extází pod rozličnými doteky jeho jazyka, které doprovázel slovy: „To je mi ale kundička jak se patří! Tak maličká a uzounká! A to jemné ochlupení!“ atd.

Den nebo dva nato musela lady Cecílie, k našemu velkému potěšení, odjet na venkov, aby se postarala o svou nemocnou matku.

Má ložnice se nacházela hned vedle jejich, takže opravdu nebyl problém, aby Robert nečekaně proklouzl pod mé pokrývky. Zjistila jsem, že toho o pořádné šoustačce ví pramálo, neboť se se svou ženou oddával pouze rodinnému stylu soulože, který jim také přinesl tolik ovoce. Tolik se za svou nevědomost styděl, když jsem ho s nimi s posměškem konfrontovala, a to především když přišlo na anální hrátky. Čestně mi pak odpřisáhl, že až se hraběnka vrátí, bude trvat na svých manželských právech na celé její tělo, aby se tak do budoucna vyvaroval dalších dětí. Navrhl mi také, abych si vyrobila průhled do jejich pokoje, a mohla tak pozorovat jejich zábavné hrátky.

Byla jsem velmi pyšná na své vítězství a zařekla se, že ho donutím zneuctít svou ženušku všemi možnými způsoby, jelikož by to mohla být zábavná podívaná. A tak jsem ho uváděla do tajů všemožných praktik, dokud jsem si nebyla jistá, že jsem z doposud počestného manžílka nevytvořila chlípného nemravu.

Hrabě svůj slib dodržel. „Můj Robert,“ jak jsem mu říkala při našem milování, ode mě dostal velmi dobrou školu, a tak když se lady Cecílie navrátila domů, byl více než připraven si vzít, co mu patřilo.

Po večeři v den hraběnčina návratu mě našel, jak sedím samotná v zimní zahradě, posadil se vedle mě a zašeptal mi do ucha, jakou má radost, že může ještě dostat poslední rady, než se odebere na lože se svou bezpochyby netrpělivou ženou.

„Úplně jsi mě včera večer a dnes brzy ráno vysušila, drahá Beatrice,“ řekl, dal mi ruku kolem pasu, naše rty se setkaly v dlouhém dechberoucím polibku a pak pokračoval, „dnes v noci ji uspokojím jen něčím opravdu výjimečně vzrušivým. Po tak dlouhé odmlce ji budu muset omrdat aspoň třikrát nebo čtyřikrát; jak se jen mám s takovou situací vyrovnat?“

„Vezmi si nejdřív mě,“ odpověděla jsem, „máme spoustu času, než uloží děti ke spánku. Dodám ti tak potřebný elán na tvou večerní zábavičku. Už jen ta myšlenka, že ji dnes připravíš o její anální panenství, tě musí nesmírně vzrušovat, a čím víc se ona bude bránit, o to víc si to užiješ.“

Rukou jsem mu zlehka přejížděla přes kalhoty po jeho bouřící se kládě; můj kouzelný dotek ho okamžitě donutil ocelově ztvrdnout, a když jsem konečně vysvobodila vězně z jeho cely, byl tak napnutý a roztoužený jako nikdy předtím.

Postavila jsem se, abych mohla jeho motoru lásky věnovat nejprve horký polibek, pak jsem si nadzvedla šaty, otočila se k němu zády a s roztaženýma nohama jsem se nabodla na jeho dýku tak, aby mé dychtivé kundě neunikl ani ten nejmenší dílek celé jeho délky. Chvíli jsme nehybně seděli a užívali si slasti našeho vzájemného propojení, než jsme se strhujícími pohyby oba začali vzájemně dovádět k šílenství, které utiší jen nesvatější extáze orgasmu.

Myšlenka, že právě okrádám jeho ženu o její vytoužené vyhlídky, činila náš styk ještě pikantnějším. Doslova jsem kvílela, když jsem konečně dosáhla vrcholu, pak jsem otočila hlavu, abych mohla zpečetit všechnu tu krásu tím nejvášnivějším polibkem, který mi vždy dodával tak nezměrné radosti.

Tentokrát se společně se mnou neudělal, ale na minutu nebo dvě si odpočinul, pak mě položil obličejem dolů na desku stolu, neustále nabodnutou na jeho kopí, a pokračoval ve slastných pohybech, zatímco mi zepředu rukama dráždil klitoris, dokud jsem se mu málem nevykroutila násilným orgasmickým škubáním, které ve mně v tu chvíli vyvolával. Znenadání se vysunul a mohutným přírazem zajel až po rukojeť do menšího vstupního otvoru, jelikož tomu byla naše poloha velmi příznivá.

„Ah! Oh-oh-oh-o-o-o-oh!!“ křičela jsem a roztékala se v moře vlhkosti, zatímco plnil mou řiť a pohyby umělce mi prsty brouzdal v mé splavené kundičce. „Ach, bože! Roberte! Můj Roberte! Udělej se! Vystříkej se do mě! A-Ach! Už to cítím, tak krásně to hřeje!“ mumlala jsem vzrušeně, zatímco se jeho horké sperma rozlévalo v mých těsných vnitřnostech.

Když jsme znovu nabrali síly a upravili se, začali jsme znovu probírat, jak naložit s jeho ženou. Jeho penis byl ale stále tvrdý jako policejní obušek, a tak jsem, ze strachu, že by nás lady Cecílie načapala, raději odešla do salonu hrát na piano, zatímco on zůstal ve skleníku a vykouřil si za oknem mezi květinami cigaretu.

Hraběnka předstírala únavu (bylo nám jasné, proč tolik spěchá na lože), takže se celá rodina odebrala spát daleko dříve, než bylo obvyklé. Naštěstí jsem si stihla vyrobit průhled do jejich pokoje, ještě než Robert s Cecílií vešli dovnitř.

Robert měl ve zvyku před spaním ještě obcházet přízemí domu a kontrolovat, zdali je vše dobře zabezpečené, a tak do pokoje vešla první hraběnka a okamžitě se začala svlékat.

Byla asi stejného věku jako její manžel, nesmírně hezká, vyšší dáma světlých zlatohnědých vlasů, hlubokých modrých očí, našpulených třešňových rtíků a perleťových zubů. Jak se postupně svlékala, odhalovala více a více svých svůdných půvabů. Krev mi vzrušením z pohledu na ni vařila. Její ohromná kyprá prsa byla stále zakulacená a pevná, a když si přetáhla košilku přes hlavu, odhalila své bělostné bříško bez jediné vrásky (všech devět porodů bylo naprosto bezproblémových a své děti odmítala kojit, neboť by jí to zničilo postavu) a svou zarostlou mons veneris, pokrytou jemnými kudrnatými rezavými chloupky, skrz které prosvítal obrys její štěrbinky.

Postavila se před velké zrcadlo a začala se prohlížet. Měla jsem pocit, že se dokonce z pohledu na své tělo stydlivě začervenala, pak se ale její třešňové rty roztáhly ve spokojený úsměv a obnažily její perleťové zoubky, zatímco se poplácávala po bocích a po břiše (očividně si již představovala Robertovu nadšenou reakci, až ji zde takto nalezne). Hravě roztáhla pysky své pičky a jala se ji důkladně zkoumat v zrcadle. Doteky prstů v ní vyvolaly další stydlivé zrudnutí, ale nedokázala odolat a začala nedočkavě přejíždět bříškem ukazováku tam a zpátky po svých ruměných rtech lásky.

Vzrušením jsem hořela a i přes všechnu nenávist, kterou jsem k ní cítila, jsem v tu chvíli měla sto chutí jí tu její vlhnoucí pičku dosucha vylízat. Náhle se ale rozlétly dveře a ohromený Robert ztuhl v jejich rámu: „Vypadá to, že jsi již přišla o zhola všechnu svou cudnost, Cecílie; proč se někdy takhle neukážeš i přede mnou?“

„Ach, Roberte, drahý, tolik jsi mě vylekal, přišel jsi dřív než obvykle! Jen jsem si prohlížela to místečko, které vím, že jen co zhasneš, tolik toužíš laskat.“

„Vážně jsem neměl ani tušení, že máš tolik okouzlující postavu, Cecílie. Když už jsem tě tady načapal nahou, nech mě alespoň chvíli užívat si tuto pastvu pro oči. A světla dnes zhasínat nebudeme, má drahá. Musím nyní detailně prozkoumat každý tvůj půvab. Měl bych tě také mimochodem upozornit, že zatímco jsi byla pryč, jsem objevil několik velmi neslušných knížek, které patřily mému zesnulému bratrovi, a tolik mi rozpálily fantazii pozoruhodnými popisy všelijakých způsobů sexuálních radovánek, že jsem se musel zastydět naší nevinné ignoranci a nyní mám v plánu s tebou mnoho z nich na vlastní kůži vyzkoušet.“

Zatímco mluvil, rval ze sebe šaty a viděla jsem, jak jeho čůrák trčí do prostoru bojovněji než kdy před tím. Když se nad tím tak zamyslím, mám pocit, že mu snad ani od naší poslední konverzace stát nepřestal.

Vrhl se do jejího náručí, začali se mazlit a líbat, zatímco se chopila jeho klacku a snažila se ho, couvaje k posteli, nasměrovat na cíl.

„Tam ne, Cecílie, lásko, dnes tě míním připravit o jedno jiné panenství; ten směšný způsob, kterým jsme to dělali doteď, vede jen k dalším a dalším dětem a těch už mám na krku dost. Již žádné další nechci, zruinovaly by každého sebebohatšího otce! Od teď to budeme dělat po francouzsku, rozumíš? Plánuji tě dnes dobýt zezadu,“ pronesl velmi vážným tónem, ale nedokázal potlačit své vzrušení.

„To jsou mi ale odporné řeči! To se nikdy nestane, Roberte! Nic takového mi dělat nebudeš!“ vykřikla a zrudla studem až po kořínky vlasů.

„Ale já musím a také tak učiním, Cecilko! Podívej se třeba tady na tuhle knížku, je tam spousta rozličných způsobů, jak ‚to dělat‘. Koukej, tady si to třeba dělají navzájem pusou a tady už šoustají – ach, ten vulgární výraz tě děsí – ale to je přesně to, co dělají. Šoustají, tak se tomu říká: mrdání-šoustání-prcání. Mrdají se do zadků, do podpaždí, mezi kozy, to je další hrubý výraz pro ňadra, kamkoliv-kdekoliv. Pro muže to všechno vyjde nastejno, všechno, čemu říkají KUNDA, nepochybuji o tom, že jsi na to slovo již někdy narazila. Bývá napsané na dveřích, okenicích nebo i na chodnících. Nádherně vulgární slovo, Cecilko. Na co myslíš, že si v pánské společnosti připíjejí všichni muži? Celou tu dobu, co jsi byla pryč, jsem netoužil po ničem jiném!“ (Viděla jsem, jak se ji snaží donutit pohlédnout na stránky malé francouzské knížky s názvem La Science Pratique.)

„Roberte, ty ses dočista zbláznil! Tu odpornou knihu okamžitě spálím, nebudu se učit jejich oplzlým způsobům!“ a vytrhla mu knížku z ruky.

„Jsi moje žena a každičký kousek tvého těla patří mně a mohu si s ním dělat, co se mi zamane; nechtěj mě dohnat ke krajnostem, Cecílie, nebo to bude zatraceně bolet. Jsem totiž pevně rozhodnut ti nyní narvat ptáka do prdele. A to hned!“ a začal ji přetáčet na břicho.

„Roberte, proboha Roberte, taková hanba! Co kdyby Beatrice uslyšela, jak máš nevymáchaná ústa. Takhle mě nikdy nezneužiješ!“ hlava jí padla do dlaní a začala vzlykat.

„Ale ano! Jen si bul jako malé děcko. Tvoje slzy mě ještě víc popuzují. Budeš-li se mi bránit, nepřestanu tě fackovat a mlátit, dokud nebudeš pěkně poslušná!“

Chvíli s ním zápasila, ale její ženská síla ji brzy opustila a konečně ji převalil na břicho tak, aby měla zadek na kraji postele a nohy na zemi. Vši silou ji prásknul dlaní přes zadnici, doširoka jí roztáhl nohy, rozevřel rukama půlky jejího majestátního zadku, slinami navlhčil svůj žalud a její hnědou svraštělou řiť a vyrazil do útoku na její panenskou pevnost.

Slyšela jsem ji sténat bolestí, jak hrubě prorážel jejím svěračem. „Ah – to píchá! Oh, oh – vždyť mě roztrhneš, Roberte – oh, ach, bož-e-e-e-eh – oh, ach!“

Konečně se dostal celý dovnitř, na chvilku si odpočinul a pak ji začal vášnivě mrdat.

Podle toho, jak kroutila zadkem, jsem usoudila, že se jí to muselo líbit. Jeho ruce se zatím zaměstnávaly hrátkami s jejím kundiskem. Byli tak překrásně vzrušení a dokonce se udělali společně, ale Robert nepřestával, a když se udělali podruhé, křičeli zatraceně nahlas, a když Robert konečně dostříkal, upadla Cecílie do mdlob a Robert ji zavalil svým vyčerpaným tělem.

Jen co se mu ji povedlo po chvíli konečně vzkřísit, prohlásil, že od teď si budou užívat všech nových dobrodružství, které skýtá ta pěkná malá francouzská knížka. „Už nikdy znovu nebudeš mít nafouklé břicho, Cecílie. Už nikdy se nebudeme muset obávat dalších dětí. A teď mi musíš kouřit ptáka, dokud zase nebude pořádně toporný,“ řekl a strčil jí ho do pusy.

„Ne, ne! Něco tak odporného dělat nebudu, vždyť sis ho ještě ani neumyl poté, cos ho vytáhnul z mého zneuctěného zadku!“ vzlykala a její oči přetékaly slzami, jelikož v jeho obličeji nenacházela ani špetku soucitu.

„A co je mi do toho? Když řeknu kuř, tak budeš kouřit, tak dělej, drahoušku, a odpusť si ty úšklebky, jenom mě rozesmívají. Teď si s tebou konečně budu dělat, co chci. Byl jsem od svatby až do teď takový hlupák, když jsem neuplatňoval své právo si s tebou, tvojí kundou, prdelí nebo kozama dělat, co se mi jen zamane. Můžeš mi přece poskytnout tolik rozkoše bez hrozby dalších potomků. Takže do práce a já tě zatím budu mrdat velkým dildem. Nezapomeň spolykat každou kapičku mé mrdky, až začnu stříkat.“

Vrazil jí slizkou špinavou kládu mezi neochotné rty, pak vytáhl ohromné dildo, které měřilo snad víc než dvanáct palců a bylo širší než sevřená pěst, pomazal ho vazelínou a začal ho pomalu zasouvat do její vylekané kundy.

„Ach, ne! Ne! Vždyť je to obludně velké!“ vykřikla, ale to už jí špička gumové klády plnila vnitřnosti a i přes všechen pláč a bolest byl brzy dildo na deset čísel hluboko v její roztažené kundě.

Jelikož byla otočená vagínou směrem ke mně, mohla jsem velmi dobře sledovat, jak je beznadějně přeplněná tím nástrojem zkázy z indické gumy, a z celého toho spektáklu jsem pukala chtíčem a vášní. Bylo přímo nemožné se nadále držet zpátky. Tolik jsem toužila tam být s nimi a přidat se k jejich smyslným orgiím. Každý vpich té obludnosti jí teď způsoboval nezměrnou rozkoš. V jakémsi deliriu stále kouřila jeho pulsujícího ptáka a všechny předchozí okolky a stud byly ty tam. Zuřivě jsem si prstila kundu, zatímco vedle křičeli při dalším a dalším orgasmu, dokud nebyli divák i herci naprosto vyčerpáni.

Když jsem se následujícího rána vzbudila a nahlédla škvírkou do vedlejšího pokoje, hraběnka se právě probouzela. První si osahala kundičku, aby zjistila, zůstalo-li vše v dobrém pořádku, nepoškozeno obřím dildem z minulé noci. V jejích očích se zrcadlila touha a nemohla se přestat červenat při vzpomínkách na včerejší dobrodružství. Strhla prostěradlo ze svého manžela a začala si hrát s jeho ochablým pohlavím, pak tu jeho kládu vzala do úst a začala si s ní řádně užívat, dokud mu klacek nestál jako mramorový sloup. Zrovna dosedávala na žalud, když se Robert, který hluboký spánek jen předstíral, aby zjistil, co má jeho nadržená ženuška za lubem, probudil, a trval na tom, že jí ho znovu místo do kundy vrazí do zadnice.

Pomalu dosáhl svého, ač soudě dle jejího výrazu, to nebyla bezbolestná operace. Ovšem jen co se konečně zarazil dovnitř až po kořen, užili si překrásnou prdelo-mrdačku. Rajtovala na něm tak bujaře i poté, co se udělal, že brzy znovu ztvrdl, a podruhé už se udělali společně, líbajíce se v erotickém šílenství.

Skulinka ve zdi mi poskytla výhled na mnoho dalších vášnivých soubojů lady Cecílie a jejího manžela, než jsem musela, kvůli svému chatrnému zdraví, odjet do Hastingsu.

Můj prostředník pro mě zajistil a vybavil pěknou maličkou rezidenci bokem od všetečných sousedů, která čítala na třináct nebo snad čtrnáct pokojů a byla obklopená zahradami a ovocnými sady.

Služebnictvo představovali jen kuchař a hospodyně. Oběma bylo kolem pětadvaceti let a hospodyně byla dcera zesnulého kupce. Byla to velmi zábavná společnice, ovšem prozatím jsem se k ní chovala velmi rezervovaně a slušně.

Kvůli mé slabosti pro mladé chlapce a dívky jsme měli po ruce také dvě překrásná patnáctiletá pážata a dvě dívenky stejného věku, které pracovaly jako mé dvorní dámy.

Zprvu jsem se cítila nadmíru vyčerpaná ze všech excesů, kterých jsem se účastnila či kterých jsem alespoň byla svědkem v čase stráveném s novým hrabětem, ovšem díky jemnému osvěžujícímu vzduchu jižního pobřeží jsem se brzy znovu cítila ve své kůži a toužila se znovu oddávat slastiplným hrátkám lásky, ke kterým můj horký temperament vždy tolik tíhl.

Rozhodla jsem se tedy svést každého člena mého panenského služebnictva, jelikož jsem si byla více než jista, že se každý z nich doposud choval pouze nadmíru mravně a cudně.

Dvě nejmladší dívky, které pracovaly jako mé dvorní dámy, spaly v pokoji hned vedle mého a naše pokoje propojovaly dveře, aniž by tedy bylo nutné vyjít na chodbu.

Zachvátila mě nesmírná vášeň a rozhodla jsem se, že obě dívky prostě musím co nejdříve obeznámit alespoň s lesbickými hrátkami a učinit z nich tak dvě velmi užitečné společnice, které budou sloužit výhradně mým záměrům.

Není třeba říkat, že netrvalo dlouho, než se můj plán, který jsem již měla v hlavě dokonale vymyšlený, dal do pohybu. Téhož večera, když byly obě slečinky hotové s mými přípravami na noc a zanechávaly mne v mém pokoji pouze v noční košilce před mým hřejivým krbem, kde jsem s nohama nahoře předstírala, že jsem začtena do velmi působivé romance, jsem řekla:

„Nechte otevřené dveře, drahouškové. Cítím se tak zasmušile, že možná budu potřebovat vaši společnost, nebudu-li moct dnes v noci usnout.“ Obě mi zdvořile popřály dobrou noc a už za pár minut jsem uslyšela, jak si spolu ve vedlejším pokoji špitají a chichotají se.

„Děvčata!“ zvolala jsem zvýšeným hlasem, „okamžitě pojďte sem! Jsem velmi zvědavá, co je tolik k smíchu. Přijďte tak, jak jste. Žádné přioblékání. Ať vidím, jak se studem červenáte. Annie! Patty! Copak mě neslyšíte?“

Ze strachu, aby mě nerozzlobily, spěchaly obě dívenky do mého pokoje jen ve svých nočních košilkách, rudé studem.

„Tak mi tedy prozraďte, co vás tolik pobavilo?“

„Prosím, má paní, to Patty,“ řekla Annie a zlomyslně se podívala na svou společnici.

„Ty sedmilhářko! Má paní, to Annie všechno začala,“ odsekla ta druhá vystrašeně.

Přehazovaly si vinu jako horkou bramboru, ale nic víc jsem z nich dostat nedokázala.

Konečně jsem řekla: „Dokážu si velmi dobře představit, čím jste se vy dvě zabavovaly; řekněte mi popravdě, že vy jste si prohlížely svoje kundičky v zrcadle?“

Podle jejich výrazů jsem musela trefit hřebíček na hlavičku, a tak jsem pokračovala: „Bezpochyby jste se vsázely, které z vás už raší víc chloupků. Tak ukaž, Annie,“ nečekaně jsem chňapla po lemu její košilky a v mžiku ji měla přetaženou přes hlavu tak, že zakrývala její obličej, ale obnažovala celé její mladistvé tělo. „Vždyť ta malá nestyda nemá ani jediný chloupek, kterým by se mohla chlubit! Pořádně jí za to naplácej na zadek, Patty!“

Patty se nenechala pobízet a plácání se rozlehlo po pokoji společně s úpěnlivými vzlyky Annie, abychom ji nechaly být.

Krev mi vařila. Pohled na její překrásný zadeček, celý zarudlý a růžový následkem ostrých plácnutí, ve mně probouzel chtíč po dalších nemravnostech. Propustila jsem tedy naši oběť a jen co jsem jí něco zašeptala do ucha, rázem se její uplakané oči rozzářily. Vrhla se na Patty a dříve, než bych to stačila napsat, už měla i druhá dívka košilku přetaženou přes hlavu.

Zpráskala jsem její prdelku tak, že byla místy skoro modročerná, a poskytlo mi to, i přes její srdcervoucí prosby o milost a pláč, nevídané pobavení.

Když jsme ji konečně vysvobodily, posadila jsem si ji na klín a slíbala jí slzičky z tváří. Brzy se znovu usmívala a láskyplně se ke mně tulila. Její společnice zatím pukala závistí a s ruměncem ve tváři se také dožadovala mých polibků, které jsem jí s horoucí láskou též poskytla, načež jsem ji poprosila, aby přinesla karafu vína a pár skleniček, neboť jsem potřebovala zvednout náladu.

„Ach, má nejdražší paní,“ vzdychala Patty a znovu a znovu mě líbala, „nemáte ani tušení, jak velmi vás všichni milujeme a jak je nám líto, že vás na tomto světě osud zanechal úplně osamocenou a nešťastnou. Udělali bychom naprosto všechno, aby na vaší bledé tváři znovu zářil úsměv.“

„Pak se tedy spolu vyspíme a zaskotačíme si v mé posteli. Ale pamatujte si, děvčata, že to musí být jen naše tajemství,“ odpověděla jsem rychle, chopila se číše vína a nakázala jim, aby učinily stejně.

Po dvou až třech skleničkách měly oči otevřené dokořán. I ten nejmenší dotek či vtípek v nich vyvolával nezastavitelné záchvaty smíchu. Červenaly se a vypadalo to, že jsou nadmíru vzrušené. Patty, která mi stále seděla na koleni, byla vším tím vzrušením málem na omdlení, neboť zatímco líbala můj obličej a laskala má ňadra, jsem jí nenápadně prstila její naprosto holou kundičku, což v ní vyvolávalo pocity, kterým neměla šanci vůbec rozumět.

„Obnažte se, dívky. Odhoďte vše, co ještě máte na sobě, drahouškové. Chci cítit vaše hebká těla na svém. Chci vás obě objímat a hýčkat po celém těle. Chcete, abych vám přečetla básničku o hrnčíři, který si za ženu vzal tvou jmenovkyni, Patty?“ řekla jsem a jelikož to vypadalo, že jsou připravené na cokoliv, požádala jsem Annie, aby mi z knihovny přinesla rukopis s názvem Strašidelný dům.

„Teď poslouchejte příběh o hrnčíři a ne abyste se smály, dokud celá báseň neskončí. Možná vám bude připadat trošku přidrzlá, ale není to nic, o čem by velké holky, jako vy, neměly vědět.“ A pak jsem začala:

Mladý Hodge byl velký šibal,
povoláním hrnčíř.
Zamiloval se do Patty Price,
služky farářovy.

Tenhle Hodge měl pořád plné ruce
svých hrnců, džbánů, pánví.
Říkával: „Smutný osud má
muž, který nemá ženy.

Brzy si vezmu Patty Price
do svého útulného domku.
Sám farář totiž oddá nás,
budem chcát do stejného hrnku.“

Hodge pěkný hrnek udělal
a přines’ ho svý lásce.
Řek’: „Chtěl jsem ti ho ukázat,
teda říct, že miluji tě.

Teď jmenuj den, ten šťastný den,
jehož noc přinese mi rozkoš.
Kdy tvá kunda a můj čůrák v něm
konečně smísí svou horkou moč.“

Svoji byli již do týdne
a Hodge měl velké štěstí,
že hned při prvním šoustání,
protrh’ blanku panenství.

Pak usnul v jejím náručí,
však probudil se náhle.
A posadil se na posteli
zděšením bílý nenadále.

„Ach, lásko! Lásko! Měl jsem sen,
sen, který poděsil mě zjevně.
Oba jsme stáli v mé dílně
a já objímal tě pevně.

Pak líbal jsem tě na tváře,
na rukou svých tě nosil.
Až všechny své jsem hrníčky
na malé kousky rozbil.“

Patty se jen zasmála:
„Žádné hrnce prasklé nejsou.
Jen rozmrdalsʼ mi na kusy
blanku mou panenskou.“

A od těch dob až dodnes,
Hodge prasklinu jí ucpává
ptákem větším než cihla,
však prasklina jí puká dál.

A tak si služky odevšad,
dávejte pozor na své nádobí.
Neboť co protrhne mužný pyj,
už se vám nikdy znovu nezhojí.

Zahodila jsem rukopis a dřív, než bys řekl švec, jsem měla prst v kundičce každé z nich. „Jaké překrásné nádobí to obě máte! Musím si vás položit na postel a uštědřit jim polibek. Co si myslíte o mém nádobí, pokrytém jemným kudrnatým mechem? Je to sice prasklá pánev, ale s tím už nic nenadělám, když mi ji můj manžel rozbil.“

„A bylo to opravdu tak krásné, má paní? Ach, tolik vás miluji, nechte mě jen nahlédnout,“ vykřikla Patty, seskočila z mého kolena a klekla si mezi má stehna, aby měla lepší výhled. Nejdříve moji kundu zvědavě zkoumala, pak ji láskyplně políbila a pak rozhrnula chloupky a vjela mi hbitě dvěma prsty dovnitř. Její šimrání mě tak uspokojovalo, že jsem se zaklonila v křesle a přitáhla si Annie na svá prsa, objímala a líbala ji, zatímco jsem jí stále jedním prstem brouzdala hluboko v kundičce. Moje nohy se mechanicky otevíraly, aby umožňovaly důkladnou prohlídku, když Patty zvolala: „Moje prsty jsou už tak hluboko a je tam tak krásně teplo a vlhko. Mám chuť se do toho pustit pusou!“

Za pár minut už jsme po sobě lezly na posteli. Dívky se smály, ječely a červenaly se, zatímco jsem zkoumala a líbala jejich kundičky. Jazykem jsem jezdila kolem dokola jejich ztopořených klitorisů a ony mě na oplátku odměňovaly svými prvními panenskými orgasmy, které jsou vždy tak slastné a krémové. S jakou láskou opětovaly všechny mé dotyky a pohlazení. Patty se horlivě věnovala mé kundě, což jí působilo stále větší a větší potěšení, zatímco Annie dávala přednost mým bradavkám, a já jsem ji dál prstila.

„Jak báječné by bylo vidět vás přijít o panenství společně,“ řekla jsem.

„Ach, nemohla by nás o něj připravit vaše pážata, drahá paní? Tolik jsem zamilovaná do Charlieho!“ prosila bez přemýšlení vzrušená Patty.

„Pokusím se to zařídit; ale musíme být opatrné, aby na naše tajemství nepřišli dříve, než zjistím, jak dobře jsou vybaveni,“ odpověděla jsem.

„O Charliem dobře vím, že je to troufalý a drzý rošťák, dostatečně nestydatý na to, aby se propůjčil čemukoliv. Jednou jsem ho dokonce přistihla, jak si ve spižírně hraje s tím svým náčiním. Myslel si, že ho nikdo nevidí, když v tu chvíli jsem náhodou vešla. Celé to tak podivně trčelo a mělo to červenou špičku. I v obličeji byl rudý a jako by lapal po dechu, jenže ten ďábelský nestyda mi začal tou věcí mávat před obličejem a dožadoval se polibků se slovy: Tak co říkáš na tohle, Patty? Takhle vypadá, když… Ach, paní, nemohu ani vyslovit, co řekl potom.“

Zatlačila jsem na ni, a konečně se jí rozvázal jazyk: „Zrovna jsme čekali na vás, má paní, když řekl: Ach, Patty, je tak překrásná, ta krásná ústa a zuby. A ty milující oči, těžko se můžu udržet, abych na ni hned neskočil. Vážně!!“

„Dobře tedy, pane Charlie,“ zasmála jsem se, „ani by mi tolik nevadilo, kdybyste si mě někdy v budoucnu, až na to bude vhodná chvíle, osedlal. A slibuji, že vám dvěma drahouškům hned poreferuji, jaké to všechno bylo. Ale nejdřív vám přečtu ještě jednu píseň ze Strašidelného domu a zítra vám oběma seženu vlastní výtisk, abyste se ji mohly co nejdříve naučit zpívat.“

ŽÍT A POZNÁVAT

Na melodii – Kapky brandy

Když jsem byla ještě hodná malá holka, dámo,
topořeným pyjům, ptákům rozuměla jsem pramálo,
bylo mi z nich upřímně spíše trochu k blití.
Pro kundu já znala jsem jen jedno využití,
neměla jsem potuchy, jak slastná umí býti,
a řeči o šoustání mě často nudívaly k smrti.
Však teď o kolik chytřejší jsem ve svém moudrém
                                                                                     stáří!
Nohy roztáhnu každému, kdo se mnou chce se
                                                                                     pářit,
můj stud a skromnost společně vzaly nohy na
                                                                                ramena,
a šoustání teď oddávám se jak smyslů zbavená!
Ze všech věcí nejradši mám v zadku tuhý pták,
i když mnoha ptáků najednou by člověk měl se bát.
Když si dnes kundu prohlížím v odrazu ze zrcadla,
je chudinka celá zarudlá, našpulená a zvadlá.
Já šoustám prostě ráda, ráno, v poledne i večer,
i v neděli já ze šoustání celičký den teču.
Nesuďte mě, přátelé, já promrdám i šábes!
Výjimečně jenom v pondělí aspoň s análem je
                                                                                   ámen.
Ať už je horký nebo studený, ptákem já nepohrdnu,
Chlapům všech věků i tvarů vzkazuju:
Pro vaše péra vždycky zvlhnu!
Na vrcholu se udržím klidně i přes hodinu,
má kunda žhne jen pro šukec a pro šukec i zhynu.
A tomu, kdo nahlas vyřkne, že snad: „Šukání je
                                                                                  zločin,“
tomu já klidně řeknu do očí, že právě křivě svědčil.
Vražte mi do každé ruky pyj a mou kundu stočte
                                                                                  na jih.
I do zadku jeden pořádný mi vryj,
mé díry dychtí jenom po nich.
Budu je šoustat, kouřit, laskat,
do krve honit je rukama,
dokud se každý z nich nevystříká
do kundy, pusy či anála!
Strčím je tam pak všechny zpět,
nebudu od nich chtít za nájem.
Sláva mé kundě, té patří svět!
Sláva všem pěkným ptákům, pane,
budu šukat, co bude tenhle svět,
dokud se mnou nebude ámen,
A doufám, že se, drahý pane,
pak prošukám i rájem.“

Když jsme se ráno vzbudily, bylo už moc pozdě na zopakování našich včerejších lesbických radovánek, a tak jsem je rychle vzbudila, aby mi mohly přinést snídani, a slíbila jim, že se během dne podívám Charliemu na zoubek.

Po obědě jsem zaúkolovala Charlese, aby přinesl do letního altánu v zahradě několik dek a stoličku, jelikož jsem si chtěla dát šlofíka a byla jsem si jistá, že venkovní vzduch mi bude v takhle pěkný slunečný den prospívat daleko více než uzavřený pokoj.

Annie a Patty se na sebe důležitě podívaly, když jsem Charlese úkolovala, ale můj vztyčený prst zastavil jakékoliv jejich další spiklenecké projevy.

Naše zahrada, která se rozkládala za domem, byla dosti velká a v některých částech nabízely pohodlný stín úctyhodné jilmy, hlavně kolem břehů malého kulatého rybníčku, který měl v průměru asi dvacet yardů a u jehož jižní strany stál pod stromy náš altánek.

Následovala jsem do zahrady Charlese, který činil, jak jsem řekla, a když jsme došli na místo, rozprostřel deky přes gauč, který zde byl připravený, neboť kůže mohla být zvlhlá. Poté přinesl polštář, který dal na stoličku a podsunul ji pod mé nohy.

Neměla jsem na sobě nic víc než jen volný župánek a košilku s prosvítajícím spodním prádlem.

„Je to tak skličující,“ poznamenala jsem a mdle se svezla na pohovku, jen co byl hotový s přípravami, a s nedbalou elegancí jsem odhalila svůj krk a část svého dekoltu.

„Ach! Ó, můj bože, ta strašlivá křeč!“ vyjekla jsem a kroutila se v očividné bolesti, přitom jsem si vytáhla župan tak, abych odhalila své pravé lýtko. „Ta muka!“

Charles padl na kolena k mým nohám rychleji než divoká šelma.

„Ach, má paní, je to pravdu tak zlé? Mám vám propnout chodidlo?“

„Ne, ne, tam ne, musíš mi namasírovat lýtko! Přitlač, Charlesi. To je můj hodný chlapec!“ reagovala jsem s bolestným šklebem ve tváři. „Výš, pokračuj výš po mé noze! Na chodidle to nepomáhá!“

Nevím, jak se to stalo, ale špička mé bolavé nohy se dotkla jeho kalhot přesně tam, kde se nacházela ta nejzajímavější část jeho anatomie. Střevíček mi upadl z nohy a ucítila jsem, jak se mu topoří penis a škube sebou pod doteky mých prstů. Charles celý zrudl v obličeji a po zádech mu projel mráz, ale nepřestával masírovat moji nohu těsně pod kolenem. Nemusím snad ani říkat, co se mnou v tu chvíli dělal můj vilný temperament.

Můj župan se celý otevřel, takže Charles měl perfektní výhled na mé nohy, spodničku i dekolt v celé jejich kráse. Když se nad tím tak zamyslím, možná i má vráska lásky prosvítala skrze košilku.

Moje krev dosáhla bodu varu a již jsem nedokázala tomu překrásnému Adonisovi dále odolávat.

„Vstaň, Charlesi, už je to mnohem lepší,“ řekla jsem tlumeným hlasem, „a modli se, abys nikomu neřekl, co jsi zde dnes viděl. Ta křeč ve mně vyvolala tak strašnou agónii, že jsem nedokázala ovládat své pohyby!“

„Drahá paní, vaše tajemství jsou u mě navěky v bezpečí,“ odpověděl, a když vstával, díval se stydlivě do země. „Políbím i zem pod vašimi chodidly, abych dokázal svou oddanost!“

„Ne. Jsi tak laskavý hoch, Charlesi, že jen pro tentokrát ti věnuji polibek já sama. Pojď blíž! Jsi tak pohledný chlapec. No tak, nestyď se, opravdu tě políbím, když to nikdy nikomu neřekneš.“

„Ach, madam, taková laskavost od tak šlechetné dámy pro ubohé páže, jako jsem já! Takovou laskavost vám v životě nezapomenu a kdykoliv za vás položím vlastní život,“ řekl s upejpavým vzrušením.

„Pojď sem,“ vzala jsem jeho překrásný obličej do svých dlaní a několikrát ho políbila. „Proč mě nepolíbíš, Charlesi?“

„Ach, má paní, jak bych si mohl něco takového jen dovolit?“ zeptal se a jeho horké rty div že ze mě posledního dechu nevysály, jak vroucně mě začal líbat.

„Ano, ano,“ mumlala jsem, „líbej mě, drahý chlapče! Byl bys mi věrný, kdybych do tvých rukou svěřila svůj život, svou čest, abys je opečovával?“

„Tyto polibky ze mě učinily vašeho otroka až do skonání věků, nejdražší paní. Nic na světě ze mě vaše tajemství nedostane.“

„Pak tedy, Charlesi, věz, že jsem zamilovaná do tvého těla! Musíš být můj dokonalý Amor a vysvléci se celý do naha, abych se mohla ukájet pohledem na živoucí sochu. Uděláš to pro mě? Nikdo se to nikdy nedozví!“ zeptala jsem se ho.

Jeho obličej byl celý zrudlý a všimla jsem si, jak se třásl, když se naše pohledy setkaly. „Pospěš, Charlesi, když splníš mé přání, věnuji ti zlatou minci a obstarám ti zbrusu nové šaty.“

Začal se soukat z kabátku, zatímco jsem mu rozepínala kalhoty. Stáhla jsem je dolů a moje ruce mu zajely pod košili, kde jsem nahmatala jeho pevnou slonovinovou lascivně zaoblenou prdýlku, a nemohla jsem si nevšimnout, že jeho spodky byly vepředu napnuté a celé zmáčené spermatem.

Konečně jako by mi porozuměl a než bys řekl švec, přede mnou stál hotový Adam v ráji.

Moje nedočkavé ruce se chopily jeho kouzelného malého ptáčka (měřil asi tak šest palců) a jeho napnutých, krásně zakulacených varlat, které zdobil řídký chomáček kudrnatých hnědých chloupků.

„Copak je tohle, Charlesi? Býváš zde často takhle mokrý?“ upozorňovala jsem ho na blyštící se sperma, které mi protékalo mezi prsty.

„To je mi ale velikánská kláda na tak malého chlapce. Už ses někdy miloval s dívkou, Charlesi?“

„Ne, má paní, ale chtěl jsem to již několikrát zkusit s Patty, ale ona nikdy nechce.“

„Tak se tedy pomiluj se mnou, Charlesi. Hned teď! A poté se pro tebe pokusím získat Patty. Tolik bych vás dva chtěla vidět spolu,“ řekla jsem, vzala jeho ptáka do pusy, sála a dráždila ho rty a jazykem, dokud jsem necítila, že už má skoro podruhé na krajíčku.

„A nyní, pane, na kolena a polibte mě,“ řekla jsem, vypustila ho z pusy, padla na gauč a roztáhla nohy, zatímco jeho ruce mi rozhrnuly spodky a obnažily pysky mé kundy pohledu mladého chlapce. Okamžitě na ně přilepil svou pusu a ah! oh! Pohyby jeho slastného jazyka mě dovedly na vrchol během ani ne dvou sekund, zatímco moje bosá noha masírovala jeho pulsující pyj o jeho stehno. Bála jsem se ale, že už se brzy podruhé udělá, a tak jsem ho něžně přitáhla k sobě a nasměrovala jeho šíp lásky přesně do černého.

Vůbec sice nevěděl, co dělá, ale jeho nejhlubší instinkty ho donutily vší silou přirazit.

Extáze, kterou jsem cítila, když do mě vjížděl jeho panický pyj, byla nepopsatelná! Nabýval v mé dychtivé kundě takových velikostí a objemu, že jsem málem slastí omdlévala.

Chvíli jsme nehybně leželi a škádlili se všelijakými polibky, dokud jsem nepatrnými pohyby zadkem nevyburcovala chlapcovu pánev k mužným odpovědím.

Jak jen jsem si toho chlapce užila! Vědomí, že v sobě mám doopravdy panické péro, tolik přidalo celému našemu řádění na pikantnosti, že jsem nakonec musela přemírou citů křičet z plných plic, když jsem ucítila, jak jeho horký balzám života stříká do mé nenasytné dělohy.

Musel mě ošoustat celkem třikrát, než jsem mu dovolila se znovu obléct a jít si po svých. Strávil se mnou něco přes dvě hodiny, avšak všechen ten čas jsme hojně využili milováním nebo povídáním si o něm a také o druhém pážeti, Samovi, se kterým se Charles dělil o lože. Ačkoliv byl Sam také velmi pohledný, kolovalo mu v žilách tolik indické krve, že měl pokožku černou skoro jako noc.

Při odpovídání na mé zvídavé otázky mi Charlie také prozradil, že si spolu často pohrávali a třeli o sebe své penisy, dokud z nich nestříkala hustá bílá tekutina a navrch ještě dodal: „Drahá paní, nebudete tomu věřit, ale jeho nádobíčko je ještě o dva palce delší než to moje, nehledě na to, že je to zároveň ta nejčernější část celého jeho těla!“

„Myslíš, že by si rád pohrál společně s námi?“ zeptala jsem se.

„Zcela určitě. Sam je pro každou taškařici! To on mě naučil vše, co vím a umím, a musím vám prozradit, s čím se mi ještě svěřil: jeho poslední pán, plukovník Culo, který si ho přivezl z Kalkaty, ho celou cestu držel ve své kajutě a Sam ho svedl tím, že mu honil a vykuřoval ptáka, který byl prý tak pěkný, že mu Sam dokonce dovolil, aby mu plukovník omrdal jeho prdýlku. Plukovník totiž nebyl zrovna od přírody obdařený, víte, a dostal se dovnitř velmi lehce s použitím malého množství pomády. Když ho pak plukovník musel propustit, neboť se bál, že mu Sam zprzní dcery, dostal na cestu celých padesát liber. Často se mi chce také dostat do zadnice, protože říká, že to je moc fajnový pocit, ale já bych nikdy nezašel dále než jen k nevinnému hraní s našimi ptáčky.“

„Dobře, přijďte tedy společně dnes večer, asi tak hodinu poté, co všichni půjdou spát, ke dveřím pokoje dívek. Najdete je otevřené. Dostavte se oděni pouze do košil a dávejte dobrý pozor, abyste nevzbudili kuchaře ani hospodyni.“

Když jsem byla hotová s vydáváním příkazů, políbila jsem ho a šla se obléci k večeři.

Těsně než jsme se odebrali na lože, jsem pohostila kuchaře s hospodyní výborným portským, do kterého jsem přidala sakra silné narkotikum, abych zajistila, že se nevzbudí, ani kdybychom s pážaty tropily bůhví jak velký hluk.

Patty a Annie byly vzrušením a očekáváním celé nervózní, když jsem je seznámila s jejich večerním programem. Ležely jsme spolu nahé v posteli, ony rozžhavené do ruda, a tiskly se ke mně svými nahými tělíčky a po zarudlých tvářích jim kanuly vyděšené slzičky v očekávání bolestivého odpaňování.

Konečně jsme zaslechly nějaký šramot v jejich pokoji, který je tak vyděsil, že se obě bleskurychle schovaly pod postel. Vešla jsem do jejich pokoje, který se topil ve tmě, kde stáli oba mladí chlapci a otáleli se zaklepáním na dveře.

„Sundejte si košile a boty,“ zašeptala jsem. „Sáhněte si, i já jsem zcela nahá. Mezi námi bude odteď naprosto vše dovolené,“ a rukama jsem je zatahala za jejich ptáky. Oba byli tvrdí jako ocel a začali instinktivně dorážet na mé nahé břicho, a tak bylo jednoduché rozpoznat, která kláda patří Samovi. Zacouvala jsem k posteli a přivinula jsem k sobě obdařeného chlapce. To vám byl ale macek! Dosahoval až takových velikostí, že moje kundisko praskalo ve švech, když se do mě pokoušel vklouznout. I když se málem udělal už při prvním přírazu, držela jsem ho pevně kolem pasu a opírala se o kraj postele, takže se mi nemohl vyvléknout a byl nucen pokračovat v našem slastném mrdání. Poprosila jsem Charlieho, aby Samovi zarval svůj pyj do řitního otvoru, a mohl se tak ujistit, že se mnou Sam odvádí dobrou práci. Charlie nebyl nijak neochotný a i přesto, že jsme neměli po ruce žádný lubrikant, byl brzy až po kořen v Samově zadnici, i když se to neobešlo bez nějakého toho menšího škubání a vykrucování.

Můj kavalír měl najednou dvakrát tolik energie. Moje ruce se zatím pustily jeho zadnice a začaly si hrát s Charlieho šoustajícím ptákem a příslušenstvím. Charlie si mrdání Samova pozadí královsky užíval, zatímco moje kunda hltavě odpaňovala dalšího doposavad cudného ptáčka. Byl to opravdu roztomilý zážitek, odpanit dva chlapce v jeden den. Zaplavovalo mě to těmi nejžhavějšími pocity blaha! Moje kunda se nekontrolovatelně chvěla vzrušením v objetí s jeho černou kládou. Cítila jsem, jak uvnitř mého těla stříkají gejzíry elixíru lásky a umírala v extázi. Tu nebeskou blaženost jsme spolu zažili dokonce třikrát, bez toho, aby jeho klacek opustil mou svatyni. Věděla jsem, že každý další takovýto exces jen zkracuje můj nahnutý život, ale nemohla jsem si pomoci.

Konečně bylo vše u konce a vešli jsme do mého pokoje, kde vše osvěcovalo na tucet svíček. Postavy obou mladíků se odrážely v zrcadlech, které obklopovaly můj pokoj, a vypadalo to, jako by mé apartmá bylo přeplněné nadrženými černými a bílými mladíky. Všichni měli povislé lesklé ptáky, které právě vysvobodili z té nejsladší bitvy lásky.

„Poslouchejte, drahouškové. Copak neslyšíte to hlasité dýchání dvou dívek, které vychází zpod mé postele? Vsadím se, že zatímco jsme se bavili ve vedlejším pokoji, se tady ty dvě mršky navzájem prstily!“ vykřikla jsem. „Osvěžme se ale první sklenkou šampaňského! Pak uvidíme, jestli se nám je podaří vytáhnout na světlo, chlapci moji!“

Omyli jsme se a po pár skleničkách šampaňského jsme všichni tři znovu přetékali energií. V ruce jsem držela malý bičík s dlouhým šlahounem. Chlapcům jsem nakázala, aby nadzvedli přehozy postele a začala jsem překvapené plaché dívky pod postelí bičovat hlava nehlava. Nemusela jsem mrsknout bičíkem více než šestkrát a už se obě dívenky s křikem hbitě škrábaly ze svého bezpečného úkrytu. Honila jsem je kolem dokola po pokoji a šlehala je bičíkem přes jejich poskakující růžové zadečky. Pohled na nahá těla, bolestné výkřiky a tenké šrámy na zarudlých dívčích zadnicích vzrušily oba chlapce tak, že jejich povadlá přirození okamžitě vystřelila vzhůru. Nemohla jsem se dočkat, až se pážata zhostí dívek, a doufala jsem, že jejich odpaňování bude probíhat tím nejhrubějším možným způsobem. Ano, přiznávám, že jsem v sobě v ten moment cítila nesmírnou krutost a jediné, co jsem si přála vidět, byla hrůzná agónie zrcadlící se v obličejích dívek, až budou co nejbolestivěji připravovány o věnečky.

Vím, že mnoha mužům dodává skutečný pocit zadostiučinění jen a pouze bolest, kterou mohou způsobit ženám, jež tím zprzní, ale pro ženu je něco takového naprosto nesrozumitelné. Přesto musím přiznat, že jediné, čeho jsem v tu chvíli chtěla být svědkem, byla krev a muka!

Konečně jsem dívky donutila pokleknout, políbit zduřelé penisy obou chlapců a ještě navíc při tom prosit o odpanění.

Charlie si vybral Patty a Sam Annie. Přikázala jsem jim, aby dívky položili na měkký turecký koberec uprostřed pokoje a pod zadky jim strčili polštáře. Pak oba moji šampióni poklekli mezi jejich rozcapené nohy, rozhrnuli pysky jejich splavených kundiček a vložili špičky svých ptáků do růžových štěrbinek svých obětí.

Byl to překrásný pohled. Byla jsem svědkem všech zrudnutí či bolestných zkřivení v obličejích dívek, zatímco chlapci nelítostně mrdali jejich panenské kundičky, podpořeni šlahounem mého bičíku, který jsem se neostýchala rázně používat, abychom společně dosáhli vítězství. Konečně bylo dokonáno, a jelikož bylo očividné, že se již obě pážata do poslední kapky vystříkala, pocítila jsem najednou lítost, že vše proběhlo tak rychle.

Slzy dívek se brzy proměnily v zamilované úsměvy, když jsem jim dovolila se omýt a zasedli jsme společně k vínu a želé. Vyprávěli jsme všelijaké vtípky a historky, dokud jsem si nevšimla, že po mně oba mladíci znovu vilně pokukují.

Krev mi znovu stoupla do hlavy. Musela jsem je mít oba znovu jen pro sebe. Dívky se ale tentokrát také přidaly a snažily se nám sekundovat, jak jen mohly.

Sam a Charles mi oba seděli po boku a bylo očividně jasné, že jsou oba znovu připraveni na další radovánky. Posadila jsem tedy Sama na kraj postele, nasunula jsem se čelem k němu na jeho pulsující pyj a zavolala na Charlieho, aby do mě vrazil tu svou kládu zezadu společně se Samovou. Nebylo to zrovna nejjednodušší, neboť Sam sám o sobě zabíral více než dost místa, ale byla to má nejoblíbenější poloha a s pomocí obou dívek byl Charlie brzy také po kořen vevnitř. Annie a Patty pak na můj příkaz šimraly můj klitoris a pysky mé přeplněné kundy a neopomíjely ani péra a koule mých dvou milenců.

Nedokážu slovy popsat, jak nadmíru lascivní bylo tohle spojení trio in uno. Byla jsem tak vlhká, že jejich klády se v mé rozohněné kundě po chvíli bez menších potíží smyslně otíraly nahoru a dolů, nahoru a dolů, a pak: „Ach! Oh! Oh! Už budu! Umírám extází! Kde to jsem? Ach! Nebesa! Ach, bože, ta blahodárná rozkoš!“ Načež jsem málem omdlela přemožená přemírou citů, jen abych se probrala právě ve chvíli, kdy do mě oba zběsile pumpovali svou horkou šťávu.

Vzrušení dosahovalo takových extrémů, že oba šampióni, stále pevní jako ocel, bez otálení pokračovali, zatímco dívky, které nechtěly být zastíněny jejich výkony, vyskočily na postel, Patty se ke mně otočila zadkem a vrazila si Samův obličej mezi svá stehna, aby ji mohl okamžitě začít lízat. Annie ji obkročila a přičapla si tak, abych na její kundu i řiť mohla dosáhnout svým jazykem, který se nabídnuté příležitosti zhostil s nevídaným zápalem a vychutnával si jak její dychtivou kundičku, tak její zarudlý svraštělý análek.

Vše pokračovalo, dokud jsme nebyli na pokraji všech našich sil a museli jsme se vyčerpáním rozpojit. Ještě dlouho jsem je objímala a líbala, než jsem je konečně propustila do jejich komnat.

Druhého dne jsem se probudila těžce nemocná a na pozítří muselo být zavoláno pro doktora. Patty na mé naléhání sehnala doktora, který měl velmi limitovanou praxi a u nějž jsem si byla jistá, že nebude vysílen obskakováním jiných nemocných paniček.

Jen co dorazil, odebralo se všechno služebnictvo do svých pokojů, aby nás ponechalo o samotě.

„Má drahá paní,“ řekl dr. Loveshaft, „copak jste to prováděla, že jste se ocitla ve stavu takto nepřirozeně vyčerpávajícího rozrušení? Nesmíte přede mnou nic tajit, pokud chcete, abych vám doopravdy mohl pomoct.“

„Ach, doktore,“ odvětila jsem šeptem, „prosím, zhasněte. Při světle krbu je vidět více než dost. A přiložte ucho blízko k mým rtům. Svou zpověď vám stěží dokážu pošeptat a nechci, abyste viděl, jak se studem červenám.“

Jen co tak učinil, vrhla jsem se mu nervózně kolem krku, přitáhla jeho obličej ke svým horečnatým rtům a líbala ho jako smyslů zbavená se slovy: „Potřebuji lásku. Nemám, koho bych milovala. Ach! Oh! Nejdřív mě ošukejte a až pak si mě vyšetřete. No tak, zachovejte se jako galantní muž, jsem opravdu těžký případ nymfomanky!“

Zatímco jsem ho jednou rukou stále držela v milostném objetí, druhou jsem šmátrala po jeho penisu, který byl z mého neodbytného naléhání už celý zduřelý a připravený na akci. A že vám to byl ptáček dlouhý a tlustý! Rozepnula jsem mu tedy kalhoty a zmocnila se té jeho klády bez toho, aby mi kladl sebemenší odpor.

„Svlékněte si šaty, můj milovaný, medicína počká,“ vyhrkla jsem a vrazila mu jazyk do úst.

Byl to velmi laskavý doktor a naše konzultace trvala něco krátce přes hodinu.

Od té chvíle to s mým zdravím šlo už jen strmě z kopce. I přes všechnu doktorovu vytrvalou péči (jak o mé zdraví, tak o mou nenasytnou kundu) se můj stav neustále zhoršoval a na zimu jsem musela být odvezena na Madeiru. Celý svůj dlouhý příběh bych tedy chtěla uzavřít dobrodružstvím, které jsem zažila cestou tam na palubě lodi.

Má hospodyně, které budu říkat třeba slečna Prudeová, mi dělala na cestě společnici. Měly jsme rezervovanou pěknou velkou kajutu na zádi parníku, vybavenou postelemi, nebo lépe řečeno čtyřmi lůžky, neboť nás měly doprovázet ještě Annie s Patty jakožto služebné. To si sice slečna Prudeová také myslela, jenže můj plán byl tuto mladou cudnou dámičku svést, ať chce nebo nechce. Stačilo tedy Annie mírně podplatit, aby své místo na lodi přenechala mému milovanému Charliemu, přestrojenému za dívku.

Jelikož do Southhamptonu se jezdívá přes noc, vyrazili jsme ještě před rozbřeskem. Má společnice se mnou jela ve vlakovém kupé první třídy, zatímco služebnictvo cestovalo jiným vagónem a staralo se o naše zavazadla. Slečna Prudeová si záměny zatím ani v nejmenším nevšimla a já jsem se odebrala na lože, jen co jsme nastoupili na parník, a přenechala vše v rukou dívek.

Prvních pár dnů nás všechny trápila mořská nemoc, především mou společnici, ale třetího dne už docela pookřála a falešná Annie se nám držela co nejvíce z dohledu, dokud jsme znovu všichni nešli spát. Služebnictvo si vlezlo do svých postelí a předstíralo spánek. Slečna Prudeová a já jsme si mezitím odložily a posadily se vedle sebe na otoman. Poprosila jsem ji, aby zhasla lampu, ona tak učinila, pak jsem ji chytla rukou kolem pasu a přitáhla si ji něžně blíž k sobě.

„Není to senzační, teď když už nám není špatně? Je to tak skvělý pocit, plout na lodi. Ach, kéž byste jen, drahá, byla právě teď pohledný mladý muž!“ řekla jsem a jala se ji zamilovaně líbat. Strkala jsem jí jazyk do pusy, zatímco mé ruce putovaly pod její noční košilkou, dokud nenahmataly ty nejsladší zarostlé a panensky posvátné partie.

„Že se nestydíte, má paní! Taková drzost!“ bránila se polohlasně.

Na druhou stranu se jí to ovšem nepříčilo, jelikož její hruď zmateným vzrušením přímo nadskakovala.

„Jaké je vaše křestní jméno, drahoušku? Slečna Prudeová zní tak chladně,“ zeptala jsem se mezi salvami polibků.

„Selina, ale prosím, již přestaňte, má paní!“ vydechla, když mé prsty konečně nalezly mezi jejími pysky roztoužený klitoris.

„To je překrásné jméno, Selina! Musíš mi říkat Beatrice, prosím, a budeme spolu spát na jedné posteli, vejdeme se tam přece obě. Budu vás líbat po celém těle, drahá. Ano, i tam,“ řekla jsem a poklepala jí dlaní na kundičku, „a ty pro mě určitě uděláš totéž. A jestli ne, jistě se ráda podíváš, jak moc Patty miluje, když mi může lízat štěrbinku. Ah! Ah! Brzy tě, Selino, naučím, co je doopravdy krásné, i když ti to doposavad mohlo připadat jako ta nejsprostší věc na světě.“

„Copak jsi, drahoušku, nikdy nepřemýšlela nad tím,“ pokračovala jsem, „proč se k sobě některé dívky tolik mají? Já ti to tedy prozradím, protože spolu provozují všechny ty zapovězené radosti, které jsou vyhrazeny pouze manželským párům.“

Celá se třásla. Moje prsty ji už šimraly hluboko v kundě a cítila jsem, jak překrásně vlhne.

„Ach! Oh! Musím si alespoň líznout! Každá tvá panenská kapička má cenu své váhy v diamantech!“ řekla jsem vzrušeně, povalila ji na otoman, padla na kolena, roztáhla její bránící se stehna a zabořila jí hlavu mezi nohy. Můj jazyk se koupal v hustém krémovém výtoku, který teče jen z pravých panen. Jejich šťáva lásky totiž nevytéká tak často, jak by měla, a proto je daleko krémovější než ta, která vytéká z dívek, které často šoustají nebo se alespoň prstí.

Užívala si to plnými doušky. Jak sebou kroutila a škubala v nezměrném vzrušení!

Konečně jsem vstala, abych probudila Patty. Pak jsem se vrátila ke své milence a zašeptala jí do ucha: „Selino, drahoušku, brzy poznáš, jaké to je být s opravdickým mužem. Patty si nasadí dildo a pořádně tě s ním ošuká, zatímco bude šimrat moji řitní dírku a ty mi vylížeš kundu. Nezní to prostě nádherně, miláčku?“

„Děsíš mě, drahá Beatrice! Co je to dildo? A bude to bolet?“ šeptala polohlasně.

„Totéž, co mají mezi nohama muži, Selino! Funguje to úplně stejně až na tu výjimku, že s dildem není třeba se strachovat, zda otěhotníš či ne,“ odpověděla jsem sladce. „Tak, Patty už je připravená, já si tě takhle obkročím, abys dosáhla pusou na moje růžové pysky a mohla je pěkně políbit. Bude se ti to tuze líbit. Budeš vzrušená jako nikdy předtím. Jen počkej, až ucítíš mezi nohama dildo, to teprve bude něco!“ a nasedla jsem na její pootevřená ústa.

Krev jí vařila. Dychtivě bodala jazykem mezi pysky mé roztoužené kundy, která ji okamžitě odměňovala potopou vlhkosti. Selina si to užívala snad ještě víc než kterákoliv ostřílená kundolizka. Nohy měla doširoka roztažené a pan Charlie zrovna neplýtval časem a její nabídky s radostí využil, jelikož jsem ovšem té roztoužené panně seděla na obličeji, vůbec nečekala rychle se blížící zkázu.

Otevřel něžně prsty pysky její nadržené kundičky a vychytrale přejížděl rudou hlavičkou svého penisu nahoru a dolů po jejím klitorisu, dokud vzrušením nekřičela: „Oh! Ah! Vraž to! Vraž to tam, Patty, drahoušku! Musím to mít! Oh! Ah! Oh-h! To už bolí! Prosím, dost!“ a v tu chvíli Charlie protrhl mohutným přírazem její panenskou blánu. Přisedla jsem jí celou vahou těla na obličej, aby nemohla křičet bolestí, a vášnivě jsem prožívala všechnu bolest, kterou jsme jí v tu chvíli působili. Byla totiž výjimečně úzká a Charlieho nebylo třeba podceňovat. Narážel do ní jak splašený beran, a i když stříkal v předčasné extázi, nepřestával, dokud nebyl až po kořen v její pokořené kundě. Pak si na pár chvil odpočinul a jen svým zduřelým klackem škubal v její uzoučké zásuvce lásky, dokud jí nebyla všechna bolest úplně ukradená. Její nejhlubší instinkty začaly nadzvedávat její pánev, a tak brzy klínem opětovala každý Charlieho příraz s nevídanou energií. Vypadalo to, jako by její kundu vůbec nešlo uspokojit, teď když konečně ochutnala to pravé ořechové.

Konečně jsme z ní slezli a znovu rozžhnuli lampy, aby si mohla pořádně prohlédnout, jak že to vypadá „dildo“! Byla překvapením naprosto bez sebe, když zjistila, co se ve skutečnosti odehrávalo, ale naše intriky nám odpustila, jelikož rozkoš, kterou jsme jí právě poskytli, byla nepřekonatelná.

Když jsme se omyli studenou vodou, důkladně si užívala pohledu na Charlieho obcování s Patty a vlastníma rukama šimrala jejich varlata a pysky, zatímco se oddávali slastnému prcání.

Jelikož nám na lodi nezbývaly více než dvě další noci, rozhodla jsem se, že si spolu strávený čas musíme dosyta užít. Měla jsem spadeno na dva mladé velmi pohledné námořníčky, kteří s námi byli na palubě, do kterých jsem se během prvních dnů naší cesty po uši zamilovala, neboť mi během mé nemoci věnovali nezměrné pozornosti.

Dalšího překrásného rána jsme právě dosnídali na slunné palubě.

„Dobré ráno, mylady,“ řekl mladý Simpson a nadzvedl svoji čapku s toužebným pohledem.

„Pojď sem, ty jeden rarášku,“ smála jsem se, a když se přiblížil, zašeptala jsem:

„Dokážeš udržet tajemství?“

„U mě bude tajemství Její Výsosti ve větším bezpečí než v té nejpevnější železné truhlici,“ zněla jeho odpověď.

„Brzy vás budu muset opustit, víš, a proto bych tobě a mladému Williamovi chtěla dnes večer ve své kajutě darovat dárek na rozloučenou, pokud jste schopní se dostavit, až budou všichni již tvrdě spát. To už budete i mimo službu, nemýlím-li se.“

„Přesně tak,“ odpověděl, „od desáté hodiny večerní až do šesti do rána. A můžete počítat s tím, že budeme velmi nenápadní.“

Položila jsem mu prst na rty na znamení přísného utajení a ladně jsem od něj odplula. Zbytek dne jsem pak strávila na zádi a sledovala, jak voda ubíhá, celá zasněná a natěšená na slibné večerní radovánky.

Učinila jsem potřebná opatření pro jejich návštěvu a podplatila palubní průvodčí, aby si v noci nevšímali jakýchkoliv zvuků, které budou vycházet z mé kajuty, jelikož plánuji malou párty pro dvě až tři spolucestující dámy, než budu muset opustit loď ve Funchalu, madeirském přístavu.

Po večeři jsme s mými společnicemi zalehly oblečené do postelí. Lampy jsme nechaly žhnout a občerstvení rozložily na stole. Po chvíli, když už se po celé lodi rozléhalo jen ticho, najednou vrzly dveře naší kajuty a dovnitř vstoupili dva pohlední hoši ve svých svátečních uniformách, zasalutovali a oba mě stačili rychle políbit, ještě než jsem se pracně zvedla z gauče. Patty zamkla dveře a s podlým úsměvem na rtech jim důležitě sdělila, že by se měli okamžitě začít chovat slušně, nebo budou z naší společnosti obratem vykázáni. Místo odpovědi ji oba chlapci vmžiku popadli a začali ji líbat i přes její předstíraný odpor.

Námořníci měli ukrutný hlad, a tak spořádali zvěřinový koláč, než bys řekl švec, a žvanec spláchli několika sklenkami šampaňského, kterým na nás postupně připíjeli.

Pila jsem skleničku za skleničkou, abych nezůstávala pozadu. Mé tělo sžíral plamen vášně, který toužil po jediném. Užít si s těmi dvěma štramáckými námořníčky. Jen co se posilnili, poprosila jsem je, aby se posadili na otoman, každý po mém boku. Jen co se Simpson začal usazovat, strhla jsem si ho na klín a se smíchem pronesla:

„To je mi ale překrásné miminko, takový drahoušek. Dej mamince pusinku!“

Naše rty se setkaly v nekonečném polibku, který mladého námořníka celého vzrušením rozechvěl, a když se naše rty rozpojily, přitiskl svou tvář do mého dekoltu.

„Už jsi někdy měl nějakou milou, drahoušku?“ zeptala jsem se.

„Ano, mám jednu pěknou dívku v Cape. Vždy když se k ní vrátím na břeh, nádherně se pobavíme.“

„Cože! To jsi tak opovážlivý, že si na ni něco dovoluješ?“

„Ano, dokonce mě jednou pustila k sobě do postele.“

„Ty jeden drzý rarachu, jak se opovažuješ něco takového přede mnou vůbec zmiňovat? Slečno Prudeová, dívky, svažte ho a stáhněte mu kalhoty! Jeho zadek krutě doplatí na jeho neslušné řeči!“ vykřikla jsem a odstrčila ho od sebe v předstíraném zhnusení.

„To jsou mi žerty! Petere, kamaráde, pomoz mi, nebo se mě to hejno slepic snad doopravdy zmocní,“ vyhrkl, když si uvědomil, že proti naší přesile zmůže pramálo.

Stačilo jen, abych se na Petera Williamse koutkem pusy usmála, a hned byl na naší straně. Bylo opravdu k popukání pozorovat, jak hloupě vypadal přivázaný k jedné z postelí se staženýma kalhotama. Celý zrudl, když mu vyhrnuli košili a obnažili jeho bělostnou prdelku, která byla již po několika dobře mířených ranách od celé naší společnosti, jež si taškařici nadmíru užívala, překrásně růžová.

„Všichni ustupte stranou,“ řekla jsem příkře, „ať mu můžu naservírovat ještě zákusek, který si tolik za své neslušné řeči zaslouží,“ a přistoupila jsem k němu s rákoskou v ruce.

Byl to věru statečný hoch a dělal, co mohl, aby nepropukl v pláč, i když jsem si během bičování jeho pozadí všimla, jak mu po rudých tvářích stekly tři veliké slzy. Také jsem si všimla, že jeho klacek byl ztvrdlý jako pohrabáč. Když jsme ho rozvázali, ani si neobtěžoval znovu natáhnout kalhoty a hned nám spěchal pomoct lapit svého přítele Petera, kterého jsme natáhli na otoman, na můj příkaz si na něj celá společnost plnou vahou sedla a já jsem mu vysázela jeho podíl rákoskou na zadek, dokud úpěnlivě neprosil o milost.

Když si pak společně lízali rány a upravovali své uniformy, všichni jsme se jim hlasitě posmívali a nadzvedávali jim košile, abychom si mohli ukazovat na rudé šlice, které křižovaly jejich vypouklé zadnice, a netrvalo dlouho, než jsme je oba celé vysvlékli. Před námi stáli dva překrásní mladíci s překrásně pulsujícími erekcemi.

„No pánové, jestli je tohle všechno, co jste chtěli ukázat tady dívkám, tak vám tedy povím, že to nestojí ani za řeč,“ pronesla jsem posměšně a polechtala jejich klacíky krutou rákoskou. „I tady Annie má většího bimbase než vy dva námořníčci dohromady! Svlékněme se všichni, abyste se mohli dobře podívat.“

To byl náš smluvený signál, že všechna slušnost může rázem jít stranou, a tak jsme všichni dali volný průchod našim nejniternějším instinktům a vášním.

Mám pocit, že ani jeden z těch mladičkých námořníků dívku nikdy před tím neměl, a tudíž jsem je také připravila o panictví. Jako obvykle jsem se nedokázala ovládat a okamžitě jsem musela uspokojit svou vášeň pro dvojitou nálož ptáků, které jsem dychtivě pozřela svou rozpálenou kundou, zatímco Charlie zuřivě mrdal slečnu Prudeovou, dokud neomdlévala v záplavách mrdky, což jsme všichni také s velkým zájmem sledovali.

Vydrželo nám to snad až do páté hodiny ranní. Šoustali jsme, kouřili, lízali a dělali všechno, co vás jen může napadnout. Dokonce jsem i přesvědčila Charlieho, aby mi ošukal prdel a přitom se sám nechal prznit Simpsonem, načež se k nám připojil i Peter Williams a slečna Prudeová a Patty nás všechny šimraly, masírovaly a vzrušovaly, jak jen to šlo.

Konečně nás námořníci museli opustit a musím přiznat, že to byla ta nejchlípnější orgie, které jsem se kdy zúčastnila, jelikož jsem hned po jejím sladkém konci upadla do tak chatrného stavu, že ani můj pobyt na Madeiře už ničemu pomoci nedokázal, a následujícího května jsem se vrátila do Anglie, kde se o mě od té doby stále a s láskou staráš ty, nejdražší Waltře, a tudíž dobře víš, jakou rychlostí mě tohle mé požitkářství přivádí do hrobu. Ach! Kdybych jen měla aspoň tolik sil, abych si to mohla ještě naposledy užít, byl bys právě ty mým chrabrým rytířem v bitvě slasti a rozkoše, které již se nikdy nedožiji. Modlím se k Bohu, abych mohla zemřít na vrcholu, ve chvíli, kdy tvá samotná duše bude stříkat do mých vnitřností, ale běda! již to není možné! Přesto, existuje-li na onom světě blaženost, věřím, že to není nic jiného než věčná mrdačka.

Amen! Déle již své pero neudržím.